{"created_at": "2021-09-10 23:59:52", "id_str": "1436479567544336386", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:51", "id_str": "1436479566760058883", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:48", "id_str": "1436479550674907138", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:47", "id_str": "1436479546698739718", "tweets": "RT @colaboraprojeto: O dia 10 de setembro foi estipulado como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A data foi criada pela Associa\u00e7\u00e3o Int\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:46", "id_str": "1436479545322967058", "tweets": "RT @ColdHabboFS: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mun\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:44", "id_str": "1436479534891741187", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:40", "id_str": "1436479518324273152", "tweets": "At\u00e9 que o Baek coringa de vez e manda a real pro cara, quase induzindo o velho ao suic\u00eddio, e \u00e9 a\u00ed que o Nambong se corroe pela culpa e finalmente procura ajuda! Puta trabalho foda de descontra\u00e7\u00e3o de personagem, namoral."}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:40", "id_str": "1436479517736964098", "tweets": "NOSSSSAAAA MASSS QUE \u00d3DIO DE TUDO AGORA TRISTEZA E \u00d3DIO JUNTOS = SUIC\u00cdDIO MELHOR REM\u00c9DIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:34", "id_str": "1436479493200351235", "tweets": "Comecei a ter um monte de espinha no rosto quando comecei a fazer piada sobre suic\u00eddio (algo que eu super repuldiei) https://t.co/hyuKNCggxG"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:28", "id_str": "1436479467103326211", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:21", "id_str": "1436479440880603137", "tweets": "RT @falcoericci: Precisando de apoio, DISQUE 188 \"O suic\u00eddio \u00e9 considerado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade como um problema de sa\u00fade p\u00fablica, tira\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:20", "id_str": "1436479433184096256", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:18", "id_str": "1436479426900987916", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:18", "id_str": "1436479426783481860", "tweets": "RT @cam__tt: sextou com S de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:10", "id_str": "1436479394080559107", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:10", "id_str": "1436479393745022980", "tweets": "so quem tentou suicidio vai entender"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:09", "id_str": "1436479388032372742", "tweets": "RT @Vini_Mutt05: Ok, essa propaganda foi bem interessante, ainda mais na trolagem no come\u00e7o kkk\n\nMas sim, estamos no setembro amarelo. Temo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:09", "id_str": "1436479387323539463", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:04", "id_str": "1436479366771445766", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:00", "id_str": "1436479349964873729", "tweets": "RT @leonardololis: @felipeneto Que belo argumento para desqualificar o interlocutor, mandar procurar terapia... Setembro amarelo, no dia mu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:00", "id_str": "1436479349826457618", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:59", "id_str": "1436479347209211909", "tweets": "A esquerda quer derrubar o governo e trabalham para isso 24 horas por dia . Eu preciso confiar no Bolsonaro mesmo estando puto. Sei que o presidente tem um bom cora\u00e7\u00e3o e \u00e9 um democrata mas minha paci\u00eancia est\u00e1 no limite . Dialogar com a esquerda \u00e9 suic\u00eddio. https://t.co/EMiEw5tQUE"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:59", "id_str": "1436479345787342854", "tweets": "Setembro amarelo aham essa cidade me faz querer o suic\u00eddio de tanta merda que j\u00e1 falaram de mim e ainda falam"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:57", "id_str": "1436479339210625026", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:47", "id_str": "1436479295233404928", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:46", "id_str": "1436479291416616962", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:44", "id_str": "1436479284785319938", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:39", "id_str": "1436479262912098309", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:38", "id_str": "1436479260231876613", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:37", "id_str": "1436479253110001670", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:35", "id_str": "1436479246403309585", "tweets": "@whindersson Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, principalmente diante da toxidade da internet. Isso precisa parar!  Pare com indireta  sobre problemas emocionais do @whindersson, @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:29", "id_str": "1436479219312340993", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:28", "id_str": "1436479218175651846", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:27", "id_str": "1436479213322870786", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:23", "id_str": "1436479194133848067", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:19", "id_str": "1436479180150083603", "tweets": "RT @ColdHabboFS: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mun\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:17", "id_str": "1436479170477953025", "tweets": "sextou com S de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:07", "id_str": "1436479127574532099", "tweets": "DIA 10 DE SETEMBRO \n\n#setembroamarelo2021\n\nSetembro Amarelo \u00e9 uma campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, iniciada em 2015. O m\u00eas de setembro foi escolhido para a campanha porque, desde 2003, o dia 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. https://t.co/s33acvktPW"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:03", "id_str": "1436479112110034947", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:52", "id_str": "1436479066564038656", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:49", "id_str": "1436479055486980099", "tweets": "Cientistas suecos constataram que o \u00edndice de suic\u00eddio entre mulheres com implantes de silicone \u00e9 39% maior."}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:46", "id_str": "1436479040710483970", "tweets": "a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio \ud83c\udf97\ufe0f\n-\ud83c\udf19 https://t.co/5bEo7vJhDB"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:44", "id_str": "1436479032879681558", "tweets": "RT @AnaPaul75188172: Depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas de suic\u00eddio,isso por que os sentimentos de solid\u00e3o e tristeza s\u00e3o intensos ,assi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:42", "id_str": "1436479026101690376", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:41", "id_str": "1436479018291892235", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:39", "id_str": "1436479010087833604", "tweets": "@666RY0 vou ter que adiar meu suic\u00eddio pra 2023 depois que lan\u00e7ar esse filme que \u00f3dio, Disney vc me paga"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:37", "id_str": "1436479004681375759", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:35", "id_str": "1436478995172843521", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:27", "id_str": "1436478960699904021", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:23", "id_str": "1436478945965314054", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:21", "id_str": "1436478935374630914", "tweets": "RT @icilha_: 10/09 - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \ud83d\udc9b https://t.co/31Wz5wcc4X"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:21", "id_str": "1436478934607138833", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:18", "id_str": "1436478922867281920", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:16", "id_str": "1436478913673404420", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:13", "id_str": "1436478901971259394", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:56", "id_str": "1436478830668140547", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:53", "id_str": "1436478818433314816", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:50", "id_str": "1436478808002080770", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:47", "id_str": "1436478793863110662", "tweets": "RT @CVVoficial: Suic\u00eddio n\u00e3o tem a ver com coragem ou com fraqueza. Tem a ver com desespero, com desesperan\u00e7a... \u00c0s vezes, est\u00e1 relacionado\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:38", "id_str": "1436478754725978114", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:36", "id_str": "1436478745930571780", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:32", "id_str": "1436478732542349326", "tweets": "@felipeneto Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, principalmente diante da toxidade da internet. Isso precisa parar! @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:32", "id_str": "1436478730961137666", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:30", "id_str": "1436478720206901249", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:25", "id_str": "1436478700367843335", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:21", "id_str": "1436478684643434496", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:21", "id_str": "1436478684475559940", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:20", "id_str": "1436478680251895812", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:18", "id_str": "1436478673100722180", "tweets": "Segundo minhas notas a \u00faltima vez que tentei suic\u00eddio antes de conhecer o bruno foi no dia 24 de setembro"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:18", "id_str": "1436478671884324866", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:17", "id_str": "1436478669409685542", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:16", "id_str": "1436478663550197760", "tweets": "RT @SaudeGovRJ: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, um problema tratado como tabu, mas que merece a aten\u00e7\u00e3o de todos. Um dos p\u00fab\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:14", "id_str": "1436478656801607690", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:13", "id_str": "1436478652032684048", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:10", "id_str": "1436478639663689731", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:09", "id_str": "1436478636069163027", "tweets": "@maiasuelen_ Cometo suic\u00eddio \ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:08", "id_str": "1436478629031161858", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:06", "id_str": "1436478621288472576", "tweets": "RT @ContextCars: TW: Suic\u00eddio\nBom dia, tarde ou noite, devido ao m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, vim aqui contar um pouco da origem dele, que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:02", "id_str": "1436478603462598661", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:00", "id_str": "1436478597825548288", "tweets": "hmmm que vontade de cometer suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:54", "id_str": "1436478570780561411", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:53", "id_str": "1436478567886598147", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:47", "id_str": "1436478542448050176", "tweets": "Suic\u00eddio, ansiedade...sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Procure um/x psic\u00f3logo/x qualificado. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ficar sofrendo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:44", "id_str": "1436478527881240577", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:40", "id_str": "1436478513687760896", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:39", "id_str": "1436478506523844608", "tweets": "A gente precisa come\u00e7ar a conversar sobre suic\u00eddio no contexto de viol\u00eancia dom\u00e9stica, quando mulheres, diante de tanto sofrimento e de tanto pavor das amea\u00e7as recebidas toda vez que tentam terminar a rela\u00e7\u00e3o, decidem encerrar suas pr\u00f3prias vidas.\n\nDia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:38", "id_str": "1436478504393183248", "tweets": "RT @ifoundallon: tw suic\u00eddio\n.\n.\n.\n.\n.\neu tava lendo um post sobre o quanto pacientes que tentaram suic\u00eddio s\u00e3o desrespeitados pelos profis\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:36", "id_str": "1436478497602555904", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:36", "id_str": "1436478495467704327", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:31", "id_str": "1436478475553148932", "tweets": "@felipeneto Acho desnecessario as indiretas do @felipeneto  para o @whindersson , como \" cuide da sua saude\" , \" terapia\" e etc. Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, nao \u00e9 por ai @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:27", "id_str": "1436478459858014209", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:18", "id_str": "1436478419735351299", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:13", "id_str": "1436478399317430275", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:12", "id_str": "1436478394657648642", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:10", "id_str": "1436478385690234890", "tweets": "setembro ta sendo um dos meses q eu to mais pensando em suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:09", "id_str": "1436478382447996936", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:02", "id_str": "1436478352446132241", "tweets": "Tenho pensado em suic\u00eddio nos \u00faltimos dias"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:58", "id_str": "1436478334251241482", "tweets": "@Rconstantino \"Pois \u00e9 assim que o suic\u00eddio de uma na\u00e7\u00e3o se inicia: quando o sentimentalismo prevalece sobre a raz\u00e3o.\"\n\n Roger Scruton"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:54", "id_str": "1436478320426762244", "tweets": "RT @LucianoPelissa1: @gen_heleno General, ouvindo esse amontoado de besteira, sinto um profundo desespero em pensar na possibilidade da for\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:48", "id_str": "1436478296229830659", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:47", "id_str": "1436478290844397568", "tweets": "Vontade daquilo que come\u00e7a com S\ud83d\ude08\ud83e\udd2d\ud83e\udd74\ud83e\udd2a\ud83d\ude0f\ud83e\udd75\n\nSUIC\u00cdDIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:43", "id_str": "1436478274302095373", "tweets": "n\u00e3o gente essa disney \u00e9 muito canalha ela acha que eu vou t\u00e1 viva ora ver a minha princesa favorita nas telonas ? melhor preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio mas avisa pro planeta n\u00e3o morrer at\u00e9 l\u00e1 https://t.co/XBTHCs29om"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:40", "id_str": "1436478259793891328", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:38", "id_str": "1436478253397594114", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:37", "id_str": "1436478247764627458", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:34", "id_str": "1436478236855312386", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:31", "id_str": "1436478222120665090", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:30", "id_str": "1436478218803023914", "tweets": "@temponi_rafa fui ler e al\u00e9m do acontecimento de cometer suic\u00eddio do t\u00edtulo, os pais n\u00e3o aceitaram a filha de volta em casa pq n\u00e3o queriam ficar mal falados\nmeu deus"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:25", "id_str": "1436478196954841093", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:17", "id_str": "1436478166143545349", "tweets": "RT @vlobo35: Eu s\u00f3 gostava de saber o que \u00e9 que vai na cabe\u00e7a das pessoas para reagirem com riso a uma not\u00edcia cujo t\u00edtulo \u00e9 \"Jovens homoss\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:16", "id_str": "1436478161613692929", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:06", "id_str": "1436478120199131148", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:04", "id_str": "1436478108899631108", "tweets": "RT @NacoesUnidas: 10 de setembro \u00e9 o Dia de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nSaiba mais sobre este problema de sa\u00fade p\u00fablica e o que voc\u00ea pode fazer\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:02", "id_str": "1436478099705798656", "tweets": "@iSukunaz suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:56", "id_str": "1436478076507066392", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:55", "id_str": "1436478071268429826", "tweets": "Ok, essa propaganda foi bem interessante, ainda mais na trolagem no come\u00e7o kkk\n\nMas sim, estamos no setembro amarelo. Temos que combater o suic\u00eddio. \ud83d\udc40\ud83c\udf1f https://t.co/6d5JjmiggI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:51", "id_str": "1436478056789594113", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:50", "id_str": "1436478049562857491", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:48", "id_str": "1436478041912446996", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:43", "id_str": "1436478019691024390", "tweets": "Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mundo e 13 mil somente no Brasil, se tornando muito grave e importante debater sobre este assunto.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho, falar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f https://t.co/WJi5Ei6CaG"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:40", "id_str": "1436478011050704901", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:38", "id_str": "1436478001483485185", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:30", "id_str": "1436477968621228032", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:24", "id_str": "1436477943010758671", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:19", "id_str": "1436477921112334339", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:19", "id_str": "1436477920101478401", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:18", "id_str": "1436477917278740482", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:13", "id_str": "1436477895027920901", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:08", "id_str": "1436477874769473539", "tweets": "RT @esaufernandess: sou contra o suic\u00eddio, mas se for o meu eu sou a favor"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:07", "id_str": "1436477868721246219", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:04", "id_str": "1436477856201248772", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:02", "id_str": "1436477848244703234", "tweets": "RT @JusticaGovBR: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio, uma data que integra a campanha #SetembroAmarelo. Com foco na sa\u00fade dos prof\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:49", "id_str": "1436477795186749444", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:48", "id_str": "1436477791269228556", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:47", "id_str": "1436477788446461961", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:46", "id_str": "1436477783765618706", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:32", "id_str": "1436477723946455066", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:26", "id_str": "1436477698600280064", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:22", "id_str": "1436477683777540100", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:21", "id_str": "1436477679625244674", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:21", "id_str": "1436477676554969090", "tweets": "RT @tainahnegreiros: rever matrix e lembrar do quase suic\u00eddio da lana na juventude. ela ia se atirar na linha do metr\u00f4 e uma pessoa saiu do\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:18", "id_str": "1436477665410682880", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:13", "id_str": "1436477642790903808", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:09", "id_str": "1436477625694924800", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:08", "id_str": "1436477624071634945", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:06", "id_str": "1436477614202499077", "tweets": "@gen_heleno General, ouvindo esse amontoado de besteira, sinto um profundo desespero em pensar na possibilidade da forma\u00e7\u00e3o dos militares ser t\u00e3o deficit\u00e1ria a ponto de produzir uma figura t\u00e3o melanc\u00f3lica como o senhor. Armas nas m\u00e3os de gente como o senhor \u00e9 o suic\u00eddio da na\u00e7\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:04", "id_str": "1436477608145965058", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:55", "id_str": "1436477567150796804", "tweets": "ja to vendo eu cometendo suic\u00eddio e essa facul ter sido em v\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:53", "id_str": "1436477562411225101", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:51", "id_str": "1436477553301233665", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:51", "id_str": "1436477551724138506", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:50", "id_str": "1436477549580849166", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:45", "id_str": "1436477525966925826", "tweets": "Porra, o que caso de suic\u00eddio entre adolescente ecoa na minha mente e tira o sal do resto do dia, fica reverberando n\u00e3o \u00e9 brincadeira n\u00e3o viu? \ud83d\ude15\ud83d\ude15"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:41", "id_str": "1436477511282659339", "tweets": "@arlleee Stembro amarelo nao eh pra incentivar o suic\u00eddio?\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:33", "id_str": "1436477476356640773", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:24", "id_str": "1436477438410829824", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:22", "id_str": "1436477430898769923", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:18", "id_str": "1436477414708764677", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:18", "id_str": "1436477414465544194", "tweets": "E nos cartazes de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio na minha escola estava escrito v\u00e1rias frases... E uma delas eram:\n\n\"N\u00e3o se mate, amanh\u00e3 tem jogo do curintia\""}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:17", "id_str": "1436477409549750272", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:16", "id_str": "1436477403694522370", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:14", "id_str": "1436477395217833992", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:13", "id_str": "1436477394169303061", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:13", "id_str": "1436477392940371974", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:11", "id_str": "1436477383960367116", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:11", "id_str": "1436477383322832909", "tweets": "@psicologa_louca caralho, parece uma frase pra apoiar o suic\u00eddio KKKKKKK"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:04", "id_str": "1436477356449927179", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:03", "id_str": "1436477352255623182", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:56", "id_str": "1436477321297469440", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:56", "id_str": "1436477320852905987", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:49", "id_str": "1436477291111096323", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:49", "id_str": "1436477290247032843", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:48", "id_str": "1436477286736334853", "tweets": "@trajaza preveja meu suic\u00eddio por favor a vida t\u00e1 uma porcaria"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:45", "id_str": "1436477273629134851", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:35", "id_str": "1436477235142266886", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:32", "id_str": "1436477218843201542", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:26", "id_str": "1436477197062189057", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:24", "id_str": "1436477188275064834", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:22", "id_str": "1436477178053550080", "tweets": "RT @CVVoficial: Valorizar a vida \u00e9 prevenir o suic\u00eddio. Vamos juntos nesse movimento...\nE se precisar de apoio emocional, #Ligue188 ou aces\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:21", "id_str": "1436477174991794177", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:18", "id_str": "1436477159942483970", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:16", "id_str": "1436477154934525952", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:16", "id_str": "1436477153432985601", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:13", "id_str": "1436477139084316689", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:09", "id_str": "1436477122181206017", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:00", "id_str": "1436477086097674258", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:55", "id_str": "1436477063800754181", "tweets": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\nUma data muito importante para a conscientiza\u00e7\u00e3o de todos.\n\ud83d\udcccPreven\u00e7\u00e3o deve ser o ano todo!\ud83c\udf97\ufe0f\nTive a grande honra de contribuir com essa maravilhosa entrevista ao lado do\n@blxckoutz Confira a entrevista na \u00edntegra no @gesports https://t.co/BCOFRwpfwa"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:47", "id_str": "1436477032733478916", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:46", "id_str": "1436477027381563392", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:46", "id_str": "1436477026442022913", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:42", "id_str": "1436477009618743298", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:41", "id_str": "1436477005411889152", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:36", "id_str": "1436476983911845914", "tweets": "bilada me mandando textao pq falei em suicidio mesmo nao tendo sido serio eu amo mt mt ele"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:34", "id_str": "1436476975460331520", "tweets": "Compartilhando esse conte\u00fado (feito com muito carinho) sobre a campanha Setembro Amarelo, com informa\u00e7\u00f5es super importantes sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, cuidados e formas de buscar de ajuda \ud83d\udc9b\n\n#SetembroAmarelo \n#diamundialdeprevencaoaosuicidio https://t.co/8U95uSY2BV"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:28", "id_str": "1436476953117302786", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:27", "id_str": "1436476947350106113", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:27", "id_str": "1436476946104397825", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:24", "id_str": "1436476935509532676", "tweets": "sexta-feita com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:18", "id_str": "1436476910188564492", "tweets": "RT @TPTBrasil: \"Eu nunca tinha ouvido nenhum atleta profissional falando sobre sa\u00fade mental, e n\u00e3o queria ser o \u00fanico. N\u00e3o queria parecer f\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:16", "id_str": "1436476900604530688", "tweets": "@Collor Senador, fui suspenso ontem de noite porque sugeri o suic\u00eddio para o Allan dos Santos mas j\u00e1 estou reabilitado."}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:16", "id_str": "1436476900201877504", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:15", "id_str": "1436476897882513408", "tweets": "RT @zebalestre: 10 de setembro\ndia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \n+1 ano na luta \ud83c\udf97\ud83d\udc9b\nsua vida importa!!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:15", "id_str": "1436476895919550466", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:12", "id_str": "1436476884947279874", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:09", "id_str": "1436476872544686083", "tweets": "Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o se brinca. N\u00e3o relute em buscar ajuda pois voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho nessa luta! N\u00e3o sofra sozinho fale sobre isso e procure ajuda.  \ud83d\udc9b\ud83c\udf97 #SetembroAmarelo \n\ud83c\udf40 https://t.co/ZyqtV8MOFP"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:04", "id_str": "1436476850981703682", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:04", "id_str": "1436476850612670473", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:49:02", "id_str": "1436476843562045441", "tweets": "Suic\u00eddio adiado essa \u00e9 a coisa mais engra\u00e7ada que eu vi hoje https://t.co/hAAAFyGa29"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:59", "id_str": "1436476830429679631", "tweets": "trabalho em grupo na faculdade eh 912298383 vezes pior. ja ate vem com gosto de morte e suic\u00eddio https://t.co/NNlsQdGojx"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:58", "id_str": "1436476827724357632", "tweets": "@juliette Suic\u00eddio \u00e9 uma quest\u00e3o de Sa\u00fade P\u00fablica, com componentes sociais, econ\u00f4micos, culturais, pol\u00edticos. Por isso, \u00e9 um fen\u00f4meno multifatorial.\nPrecisamos falar sobre isso o ano todo. Criar pol\u00edticas, leis e investimentos em sa\u00fade mental com colabora\u00e7\u00e3o nos \u00e2mbitos p\u00fablico e privado."}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:53", "id_str": "1436476807306428421", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:51", "id_str": "1436476797756088320", "tweets": "// incita\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\n\nDenunciem, e done dessa pag ( que \u00e9 anti-mogai) ta direcionando \u00f3dio pra um mutual meu  \n\nhttps://t.co/e16y6y9P3Z"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:51", "id_str": "1436476796636213248", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:50", "id_str": "1436476794446745600", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:46", "id_str": "1436476777594032137", "tweets": "RT @spideyeditss: Hoje \u00e9 o dia Mundial em Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Eu sei que devemos falar sobre esse tema durante todo o ano e n\u00e3o exclusiv\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:37", "id_str": "1436476737890791424", "tweets": "10 de Setembro \ud83c\udf97 DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\n1/4 Jovens entre 18 e 24 anos CONSIDEROU seriamente Suic\u00eddio nos \u00faltimos 30 dias. \n\nTODA VIDA IMPORTA. #SetembroAmarelo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:35", "id_str": "1436476728591912960", "tweets": "Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:32", "id_str": "1436476717653233683", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:28", "id_str": "1436476701282865177", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:26", "id_str": "1436476692168593412", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:26", "id_str": "1436476690826412033", "tweets": "vou pros len\u00e7\u00f3is maranhenses em outubro n\u00e3o sei o que \u00e9 tristeza amo minha vida e nunca pensei em suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:25", "id_str": "1436476687890452489", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:20", "id_str": "1436476668001013762", "tweets": "@hyinpallet pensa e sente igual .. a gente vai fazer um suic\u00eddio duplo (amou dazai ?"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:16", "id_str": "1436476648220659712", "tweets": "RT @bandnewsfmrio: Mais de 12 mil jovens s\u00e3o internados ap\u00f3s tentativas de suic\u00eddio em 10 anos.  Vulnerabilidade no lar, como viol\u00eancia, fa\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:13", "id_str": "1436476638452191241", "tweets": "RT @sitemundonegro: Bom dia, comunidade! Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio deve come\u00e7ar com um importante recado do @tonigarridooficial\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:13", "id_str": "1436476636791283715", "tweets": "RT @Saude_Rio: Pessoas que est\u00e3o \u00e0 nossa volta podem estar com algum tipo de sofrimento mental sem percebermos ou sabermos como lidar com a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:12", "id_str": "1436476632638820354", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:09", "id_str": "1436476621033193473", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:06", "id_str": "1436476608097947650", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:04", "id_str": "1436476599398977536", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:48:02", "id_str": "1436476592574844928", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:57", "id_str": "1436476570726768642", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:54", "id_str": "1436476557531439104", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:53", "id_str": "1436476553970524164", "tweets": "@alvarodias_ N\u00e3o. Olho no PT. Os votos mais fi\u00e9is s\u00e3o do PT, dividir contra o PT \u00e9 suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:50", "id_str": "1436476540112580609", "tweets": "@LizDoFuturo HAHAHAHAAHAHAHSHSHAHA PIADA COM SUIC\u00cdDIO HAHAHAHAHSHSHS"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:49", "id_str": "1436476538078339076", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:47", "id_str": "1436476528242610176", "tweets": "RT @Saude_Rio: Pessoas que est\u00e3o \u00e0 nossa volta podem estar com algum tipo de sofrimento mental sem percebermos ou sabermos como lidar com a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:46", "id_str": "1436476524048392199", "tweets": "+ Hoje, 10/09 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. E ter uma aula como essa, mostra exatamente o motivo do porque cursar essa profiss\u00e3o t\u00e3o linda, importante e essencial \u2764\ufe0f\n\nSua mente, seus sentimentos, seu corpo, tudo isso \u00e9 seu templo, cuide dele! Procure ajuda ! \ud83d\udda4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:45", "id_str": "1436476520181161984", "tweets": "RT @southaferreira: Voc\u00ea sabia que hoje \u00e9 o #DiaMundialdePreven\u00e7\u00e3oaoSuic\u00eddo? Voc\u00ea sabia que o racismo \u00e9 reconhecido pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fad\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:44", "id_str": "1436476517672968196", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:42", "id_str": "1436476509435400202", "tweets": "RT @fernandaimamura: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \u00e9 importante lembrar que ouvir e acolher quem voc\u00ea ama \u00e9 importante, mas qu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:39", "id_str": "1436476493417308161", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:39", "id_str": "1436476492901494784", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:37", "id_str": "1436476488426131456", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:34", "id_str": "1436476473901256714", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:30", "id_str": "1436476455718948864", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:29", "id_str": "1436476451621060610", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:27", "id_str": "1436476443286986753", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:23", "id_str": "1436476429135384579", "tweets": "@AthleticoPR M\u00eas da punheta e do suic\u00eddio irm\u00e3o avacaia mais n\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:21", "id_str": "1436476421115875337", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:20", "id_str": "1436476416498012178", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:20", "id_str": "1436476414098874368", "tweets": "RT @gataabusadalua: sextou com S de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:11", "id_str": "1436476376996003841", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:08", "id_str": "1436476366875136002", "tweets": "A\u00e7\u00e3o da JUV para sensibilizar sobre o Setembro Amarelo, m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio https://t.co/FzT9RRB7ZH"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:07", "id_str": "1436476359975571483", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:04", "id_str": "1436476346759319558", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:04", "id_str": "1436476346708987907", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:04", "id_str": "1436476346545360896", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:47:03", "id_str": "1436476345161244674", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:57", "id_str": "1436476317004967937", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:49", "id_str": "1436476285149224961", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:47", "id_str": "1436476277599449093", "tweets": "RT @fiocruz: Hoje (10/9) o Castelo da #Fiocruz estar\u00e1 iluminado em amarelo pelo Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\n#SetembroAmarelo htt\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:47", "id_str": "1436476275418402832", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:35", "id_str": "1436476226269556737", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:27", "id_str": "1436476193767821316", "tweets": "@andyzocah chega a ser assustador o que fazem em algumas institui\u00e7\u00f5es, abusos psicol\u00f3gicos e f\u00edsicos, o pior \u00e9 que alguns professores incentivam essas pr\u00e1ticas e os alunos que denunciam sofrem de um suic\u00eddio social do resto da galera"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:26", "id_str": "1436476190164979715", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:24", "id_str": "1436476182019588096", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:22", "id_str": "1436476171080896512", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:18", "id_str": "1436476155130007552", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:18", "id_str": "1436476154152640512", "tweets": "setembro amarelo com s de suic\u00eddio \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:14", "id_str": "1436476139086680064", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:14", "id_str": "1436476137027379206", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:06", "id_str": "1436476105897259008", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:06", "id_str": "1436476105486176272", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:03", "id_str": "1436476092383207425", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:46:01", "id_str": "1436476082279092227", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:55", "id_str": "1436476058560303137", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:55", "id_str": "1436476057989881857", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:49", "id_str": "1436476032132001792", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:48", "id_str": "1436476029820887040", "tweets": "@juliette O suic\u00eddio e sua preven\u00e7\u00e3o muitas vezes levadas em um \u00e2mbito muito pessoal (vezes na linha do \"esfor\u00e7o\" pr\u00f3prio para \"superar\" transtornos psicol\u00f3gicos; vezes na linha, ainda, da \"falta de deus\"). Tais discursos s\u00e3o extremamente equivocados e perigosos. + https://t.co/pEWuou3AGR"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:43", "id_str": "1436476009881247752", "tweets": "RT @dannlelis: N\u00d3S PRECISAMOS FALAR DE SUIC\u00cdDIO. Segundo os bombeiros, 87 pessoas tentaram tirar a pr\u00f3pria vida este ano no Tocantins. 10,\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:43", "id_str": "1436476006932615174", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:39", "id_str": "1436475991824773125", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:26", "id_str": "1436475937105842190", "tweets": "RT @gresimperio: \ud83c\udf97\ufe0f O\u00a0#SetembroAmarelo\u00a0\u00e9 o m\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi e tampouco brincadeir\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:20", "id_str": "1436475911449235459", "tweets": "mlk teve um caso aq na minha cidade de suic\u00eddio coletivo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:19", "id_str": "1436475905937969179", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:17", "id_str": "1436475899608715264", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:14", "id_str": "1436475887801806849", "tweets": "Alguem pode me explicar o sentido do SETEMBRO \"AMARELO\" pq as pessoas fingem que que se importam com o Suic\u00eddio? E o ano todo falando mal e julgando as pessoas, por exemplo oque aconteceu com o Lucas, resumindo pessoas HIP\u00d3CRITAS!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:13", "id_str": "1436475884215668745", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:09", "id_str": "1436475866817630208", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:09", "id_str": "1436475863801946114", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:07", "id_str": "1436475857917329409", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:02", "id_str": "1436475834827685892", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:00", "id_str": "1436475827894554629", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:45:00", "id_str": "1436475826141376515", "tweets": "Engra\u00e7ado que agr q e setembro amarelo  a prefeitura e os  krlh a 4 tudo posta coisa sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, agora no resto do ano muitos viram e falam que e frescura e n\u00e3o  dao nenhum tipo de apoio."}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:57", "id_str": "1436475816553160704", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:57", "id_str": "1436475813407465472", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:55", "id_str": "1436475805752778752", "tweets": "RT @jhennycsi: Eu e nego fomos na padaria e ganhamos brigadeiro em homenagem ao dia do suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:53", "id_str": "1436475800497307650", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:53", "id_str": "1436475797079052291", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:51", "id_str": "1436475791097925635", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:45", "id_str": "1436475765319733262", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:44", "id_str": "1436475762387869698", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:39", "id_str": "1436475738170003482", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:37", "id_str": "1436475733308805124", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:37", "id_str": "1436475731509485568", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:32", "id_str": "1436475709392883720", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:30", "id_str": "1436475700479987713", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:21", "id_str": "1436475664178286610", "tweets": "Vou praticar a lei da atra\u00e7\u00e3o pra atrair o meu suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:17", "id_str": "1436475649150095376", "tweets": "RT @proudforcarthu: \u26a0\ufe0f preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udcde188\n\ud83d\udcde0800 273 8255\n\ud83d\udcde0800 290 0024\n\nd\u00eaem rt, algu\u00e9m pode estar precisando disso agora.\n\nSU\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:16", "id_str": "1436475644540563456", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:15", "id_str": "1436475637582245893", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:13", "id_str": "1436475629709496332", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:12", "id_str": "1436475626626633733", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:12", "id_str": "1436475625745879040", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:10", "id_str": "1436475618963689472", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:44:05", "id_str": "1436475597581074433", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:57", "id_str": "1436475564211200005", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:57", "id_str": "1436475562965491712", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:54", "id_str": "1436475549547966466", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:52", "id_str": "1436475543474614278", "tweets": "RT @ContextCars: TW: Suic\u00eddio\nBom dia, tarde ou noite, devido ao m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, vim aqui contar um pouco da origem dele, que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:52", "id_str": "1436475542442741762", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:52", "id_str": "1436475541322936320", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:51", "id_str": "1436475540555378690", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:46", "id_str": "1436475518719827971", "tweets": "RT @CVVoficial: Valorizar a vida \u00e9 prevenir o suic\u00eddio. Vamos juntos nesse movimento...\nE se precisar de apoio emocional, #Ligue188 ou aces\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:46", "id_str": "1436475515800637451", "tweets": "@isadora_fbt suic\u00eddio coletivo?"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:40", "id_str": "1436475492366962691", "tweets": "RT @AACD: Hoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\n\nSe estiver passando por algum momento dif\u00edcil e n\u00e3o sabe a quem recorrer, n\u00e3o tenh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:37", "id_str": "1436475480752984085", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:36", "id_str": "1436475475103260672", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:34", "id_str": "1436475468744638468", "tweets": "Mais de 12 mil jovens s\u00e3o internados ap\u00f3s tentativas de suic\u00eddio em 10 anos.  Vulnerabilidade no lar, como viol\u00eancia, falta de cuidado e apoio entre os familiares podem piorar o cen\u00e1rio. #Sa\u00fade #BandNewsFM https://t.co/f7WmraeFJi"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:32", "id_str": "1436475457914933248", "tweets": "RT @vida_jornalista: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, aproveito para lembrar que o Vida tem um epis\u00f3dio duplo sobre sa\u00fade mental\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:29", "id_str": "1436475445617299474", "tweets": "RT @tabataamaralsp: O Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio \u00e9 tamb\u00e9m um dia sobre conscientiza\u00e7\u00e3o. Essa foi uma fala que fiz ainda em 2019 n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:28", "id_str": "1436475442912022528", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:26", "id_str": "1436475435177676801", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:22", "id_str": "1436475415586091018", "tweets": "Sextou com S de ...\n\ud83d\udc9bSUA VIDA IMPORTA SIM VIU! \ud83d\udc9b\nUm pouco de amarelo aqui para lembrar tamb\u00e9m que hoje, 10 de setembro \u00e9 o DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO! \nContinua... no Twitter abaixo! https://t.co/HEr0suUd7V"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:20", "id_str": "1436475409277857793", "tweets": "O ano passado eu n\u00e3o via nem sa\u00edda de onde eu tava, eu me via cada vez pior e achava que n\u00e3o chegaria viva nesse ano. Esse m\u00eas de setembro \u00e9 muito significativo pra mim, mas que a gente n\u00e3o deixe a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio se limitar somente a esse m\u00eas"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:20", "id_str": "1436475406975176713", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:17", "id_str": "1436475397881872384", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:17", "id_str": "1436475397621878813", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, uma pessoa morre por suic\u00eddio no mundo.\n\nS\u00f3 no Brasil, dados recentes apontam que 32 brasileiros morrem p\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:17", "id_str": "1436475396506198020", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:13", "id_str": "1436475380433575938", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nSe cuidem."}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:08", "id_str": "1436475358992338946", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:08", "id_str": "1436475358249947139", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:06", "id_str": "1436475348724633600", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:05", "id_str": "1436475347244097536", "tweets": "sextou com \"s\" de suic\u00eddio pq lucifer acabou\n\n#LuciferNetflix"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:00", "id_str": "1436475326318747654", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:43:00", "id_str": "1436475323244290053", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:59", "id_str": "1436475319792422912", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:54", "id_str": "1436475301240967173", "tweets": "\"Como a m\u00eddia representa o suic\u00eddio e por que precisamos fazer MELHOR\" https://t.co/U5OHV1WoqJ"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:52", "id_str": "1436475292214824961", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:51", "id_str": "1436475284987990018", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:50", "id_str": "1436475281716523012", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:49", "id_str": "1436475277832511489", "tweets": "No dia 10 de setembro \u00e9 celebrado o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A data, criada para chamar a aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia do assunto, originou no Brasil o \"Setembro Amarelo\", uma campanha que marca o m\u00eas dedicado \u00e0 preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. A iniciativa do (+) https://t.co/azk9whZonx"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:48", "id_str": "1436475276393914368", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:47", "id_str": "1436475272249884673", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:44", "id_str": "1436475259058802690", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:41", "id_str": "1436475244034854922", "tweets": "acho interessante setembro amarelo em escola  11 meses do ano os professores tao fodase pra suic\u00eddio n falam sobre uma vez se quer a\u00ed chega setembro ficam falando sobre isso como se eles se importasse muito"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:40", "id_str": "1436475240226467840", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:32", "id_str": "1436475208995594241", "tweets": "quem fala q s\u00f3 lembram de suicidio e depress\u00e3o no setembro amarelo, por acaso ta pautando isso durante os outros meses do ano tbm ou ta s\u00f3 sendo hipocrita?"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:30", "id_str": "1436475199298408483", "tweets": "@thelifeofgbrn @ouvovozes Objetivo: levar todas as amea\u00e7as de suic\u00eddio a s\u00e9rio. \nObst\u00e1culo:"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:29", "id_str": "1436475193988419603", "tweets": "CVV (Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida) - volunt\u00e1rios oferecem apoio emocional com a inten\u00e7\u00e3o de prevenir casos de suic\u00eddio. O contato pode ser feito 24 horas por dia por telefone (188), e-mail ou chat (nesse caso existem hor\u00e1rios espec\u00edficos). Mais detalhes: https://t.co/ovMzD5Pgvx"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:28", "id_str": "1436475189311721472", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:26", "id_str": "1436475182235983872", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:19", "id_str": "1436475151625883648", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:18", "id_str": "1436475149918908416", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:13", "id_str": "1436475126107803663", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:11", "id_str": "1436475117358436356", "tweets": "RT @man_goracing: Setembro \u00e9 o m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, como \u00e9 um t\u00f3pico recorrente no grupo, acho justo espalhar a palavra, n desista\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:09", "id_str": "1436475109519331330", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:06", "id_str": "1436475099637559300", "tweets": "RT @JornalNoticias: Jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam probabilidade tr\u00eas vezes maior de suic\u00eddio https://t.co/3sn5Y4owYe https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:42:01", "id_str": "1436475077286039553", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:58", "id_str": "1436475065034543104", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:55", "id_str": "1436475051243671563", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:53", "id_str": "1436475044943773700", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:52", "id_str": "1436475041181573122", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:52", "id_str": "1436475039889731584", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e a sa\u00fade mental ta um lixo, a cabe\u00e7a n\u00e3o pensa em nenhuma outra coisa"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:51", "id_str": "1436475035997413378", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:51", "id_str": "1436475035410120711", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:49", "id_str": "1436475028594429963", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:47", "id_str": "1436475017513115648", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:43", "id_str": "1436474999754342402", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:42", "id_str": "1436474998995267589", "tweets": "@felipeneto muito lindo a sua atitude Felipe Neto, zombando com essa neg\u00f3cios de terapia em justo no dia 10 de setembro de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 Felipe Neto, voc\u00ea \u00e9 uma vergonha"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:40", "id_str": "1436474988048093186", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:30", "id_str": "1436474946042138625", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:27", "id_str": "1436474933903831041", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:26", "id_str": "1436474932549099520", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:25", "id_str": "1436474925943033872", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:23", "id_str": "1436474919001460740", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:22", "id_str": "1436474915729903646", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:22", "id_str": "1436474915532771345", "tweets": "RT @agencia_fiocruz: Entrevista: pesquisadora do @cidacs_fiocruz da @FiocruzBahia e da Universidade de Harvard, Daiane Machado, diz que o s\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:21", "id_str": "1436474908104658956", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:17", "id_str": "1436474894779404292", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:14", "id_str": "1436474882234142721", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:13", "id_str": "1436474876957712384", "tweets": "RT @denjisulista: setembro com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:12", "id_str": "1436474873375756288", "tweets": "plot twist: descobri que o setembro amarelo \u00e9 bem dif\u00edcil pra quem perdeu algu\u00e9m para o suicidio. \n\ntodo dia um post diferente pra lembrar disso e que ta chegando a data. respirar fundo tr\u00eas vezes e seguir forte."}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:10", "id_str": "1436474863938678788", "tweets": "@pilotstjs neon gravestones fala muito na cara q \u00e9 sobre o suic\u00eddio dos artistas, a romantuzacao, ta mto na cara ;-;"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:10", "id_str": "1436474861350707204", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:09", "id_str": "1436474858976813058", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:08", "id_str": "1436474853972979712", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:07", "id_str": "1436474851905130496", "tweets": "Em pleno setembro amarelo, acabei perdendo um tio pro suic\u00eddio e isso t\u00e1 me corroendo tanto! \ud83d\ude14\ud83d\udda4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:07", "id_str": "1436474848847482880", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:05", "id_str": "1436474843906588676", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:03", "id_str": "1436474832506572800", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:41:02", "id_str": "1436474828874256394", "tweets": "@hlrryrock JSNSJJSJSJSBSJNSJS e teve um dia q eu tava fazendo piada com os meus amgs dizendo que n\u00e3o aguentava mais a escola e queria morrer, pular de um pr\u00e9dio e a prof ouviu... na pr\u00f3xima aula tava tendo v\u00eddeo aula contra o suic\u00eddio e como ele era ruim, teve at\u00e9 uma palestra"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:57", "id_str": "1436474809857290242", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia Mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\n\nH\u00e1 4 anos e um dia eu fui internada no hospital por uma tentativa de suic\u00eddio.\n\nQuando eu sobrevivi fiquei me perguntando o que eu faria. Quando tentamos n\u00e3o estamos muito preparados para um depois. Mas eu sobrevivi.\n\n+"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:56", "id_str": "1436474806589919232", "tweets": "suic\u00eddio adiado https://t.co/iZgiZ1LX66"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:55", "id_str": "1436474798469746690", "tweets": "Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188 ou acesse https://t.co/YEGo0j113H https://t.co/6PnOh3qEv4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:54", "id_str": "1436474794871033873", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:52", "id_str": "1436474788030128130", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:45", "id_str": "1436474757109661701", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:44", "id_str": "1436474755813675014", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:44", "id_str": "1436474752286212096", "tweets": "RT @guiadoestudante: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e \u00e9 preciso conversar sobre sa\u00fade mental, principalmente entre os jovens\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:42", "id_str": "1436474747311820809", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:41", "id_str": "1436474743792799749", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:41", "id_str": "1436474740768657408", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:40", "id_str": "1436474737232908290", "tweets": "RT @ShawnMendesBRA: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, essa \u00e9 a 8\u00aa maior causa de morte no Brasil, e a 2\u00aa entr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:39", "id_str": "1436474733189533699", "tweets": "Todas as minhas tentativas de suicidio fracassaram, nem pra isso eu presto, eu n\u00e3o agguenta mais velho"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:37", "id_str": "1436474726948474884", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:35", "id_str": "1436474718270496769", "tweets": "@futebrothers @SCInternacional O time fazendo uma campanha anti suic\u00eddio e tu vem comentar bosta seu retardado???? Vai toma no seu cu"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:27", "id_str": "1436474682010648580", "tweets": "RT @itschriskelly: As vezes planejando meu futuro as vezes meu suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:17", "id_str": "1436474642110296069", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:14", "id_str": "1436474629674213379", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:09", "id_str": "1436474605917646850", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:07", "id_str": "1436474598283960322", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:06", "id_str": "1436474595553554435", "tweets": "@vitorctw suic\u00eddio \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:04", "id_str": "1436474587722752003", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:04", "id_str": "1436474585252302861", "tweets": "hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, estamos no setembro amarelo e genQ sem a menor responsabilidade emocional"}
{"created_at": "2021-09-10 23:40:02", "id_str": "1436474576758792203", "tweets": "Saber agir quando algu\u00e9m expressa a inten\u00e7\u00e3o de cometer suic\u00eddio \u00e9 preciso ajudar, uma das principais maneiras de se fazer isso \u00e9 sabendo ouvir, sem julgamentos e ter empatia e aconselhe a pessoa a procurar a ajuda de um profissional. https://t.co/xL8y4wyUhE"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:53", "id_str": "1436474540650020866", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:53", "id_str": "1436474539458826240", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:52", "id_str": "1436474536116031490", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:52", "id_str": "1436474534190800896", "tweets": "RT @sccplaris: \ud83d\udc9b Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 importante lembrar: se voc\u00ea est\u00e1 em contato com algu\u00e9m que est\u00e1 em crise\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:50", "id_str": "1436474526372614151", "tweets": "RT @fogocruzado: No RJ, PMs t\u00eam 4x mais chances de cometerem suic\u00eddio do que as demais pessoas, apontou livro \u201cPor que policiais se matam?\u201d\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:47", "id_str": "1436474516843155458", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:42", "id_str": "1436474493174747153", "tweets": "tw// suic\u00eddio e automultila\u00e7\u00e3o\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nqueria dizer que pra quem t\u00e1 mandando essas merda no meu ccat venham na minha dm assim fica mais f\u00e1cil pra eu mandar meus machucados https://t.co/5uYz4ONPsR"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:41", "id_str": "1436474490213568520", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:22", "id_str": "1436474411650015239", "tweets": "hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como objetivo nos atentar para a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e conscientizar quebrando tabus. vai a\u00ed uma sequ\u00eancia de servi\u00e7os psicol\u00f3gicos que conhe\u00e7o mais acess\u00edveis"}
{"created_at": "2021-09-10 23:39:05", "id_str": "1436474339709358086", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:59", "id_str": "1436474314988171264", "tweets": "@whindersson @felipeneto Um dia t\u00e3o importante como hoje, de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e os \"influences\" do meu pais est\u00e3o destilando \u00f3dio. Povo brasileiro ama dar dinheiro para filho da puta"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:56", "id_str": "1436474301604110337", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:53", "id_str": "1436474288937312257", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:43", "id_str": "1436474246813913114", "tweets": "RT @purcelestial: cw // suic\u00eddio\n\no setembro amarelo j\u00e1 \u00e9 uma desgra\u00e7a essencialmente porque falar sobre suic\u00eddio s\u00f3 faz aumentar o suic\u00eddi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:40", "id_str": "1436474234025529346", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:30", "id_str": "1436474193428766723", "tweets": "\ud83d\udcf0 A campanha anual de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio que ocorre no Brasil desde 2014 sob o t\u00edtulo de Setembro Amarelo levanta nessa edi\u00e7\u00e3o uma preocupa\u00e7\u00e3o... Clique e saiba mais!\n\nhttps://t.co/kUgLDTxVkS"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:30", "id_str": "1436474192313131011", "tweets": "Setembro \u00e9 o m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, como \u00e9 um t\u00f3pico recorrente no grupo, acho justo espalhar a palavra, n desista, vc vai conseguir passar por isso, sangue corre pelo seu corpo, vc ta VIVO, de a paz que a sua mente e corpo merece, de valor a si mesmo. https://t.co/KjB4E3mZs7"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:25", "id_str": "1436474169701584903", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:24", "id_str": "1436474169206714372", "tweets": "Hoje dia 10 de setembro \u00e9 Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e essa data \u00e9 muito marcando para mim de v\u00e1rias formas. Por isso mesmo sendo dif\u00edcil contei um pouco sobre minha experi\u00eancia com terapia e import\u00e2ncia de cuidar da sa\u00fade mental \n\nhttps://t.co/d906D3e9tk \n\n#saudemental"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:17", "id_str": "1436474138147885058", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:13", "id_str": "1436474122045956099", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:12", "id_str": "1436474115888713731", "tweets": "Pr\u00f3ximo passo ?\nSuic\u00eddio \ud83d\ude36"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:10", "id_str": "1436474110490644484", "tweets": "@vinhoruim setembro o m\u00eas do suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:08", "id_str": "1436474098545315840", "tweets": "Hoje uma conhecida minha de anos suicidou. Ironia do destino ou n\u00e3o, no dia de Preven\u00e7\u00e3o e Combate ao suic\u00eddio. Eu chorei pensando na dor insuport\u00e1vel e ang\u00fastia t\u00e3o intensa que pode ter levado ela a fazer isso. N\u00e3o \u00e9 fraqueza, n\u00e3o \u00e9 falta de cren\u00e7a, de Deus de religiosidade."}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:01", "id_str": "1436474070468636672", "tweets": "E pra finalizar eu ainda\nTenho \" Esperan\u00e7a\" que todos\nEntenderam o quanto\nAssuntos de sa\u00fade mental,\nTDAH, Depress\u00e3o, Ansiedade\nS\u00e3o s\u00e9rio e levam a pessoa\nA cometer \" Suic\u00eddio \"\nE N\u00e3o \u00e9 frescura como\n\" Alguns\" Lamentavelmente\nAinda acham..\n\u00c9 dever nosso ajudar.\ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 23:38:00", "id_str": "1436474066857234433", "tweets": "quanto mais o tempo passa, mais eu percebo que o suic\u00eddio \u00e9 a mlhr solu\u00e7\u00e3o..."}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:59", "id_str": "1436474062495223814", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:58", "id_str": "1436474059450208258", "tweets": "s\u00f3 queria um suic\u00eddio agr papo!!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:51", "id_str": "1436474027804135434", "tweets": "@juliette A pessoa suicida,pra mim \u00e9  falta de amor e Deus  no cora\u00e7\u00e3o, a pessoa vai direto para o corredor do tempo,fica preso entre a terra e o inferno ou c\u00e9u, nesse corredor tem duas portas,e o Esp\u00edrito n\u00e3o consegue alcan\u00e7ar  nenhuma  das portas,e fica sentindo do suic\u00eddio por s\u00e9culos."}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:43", "id_str": "1436473995214430209", "tweets": "RT @JuvRio: Durante o m\u00eas de setembro s\u00e3o realizadas a\u00e7\u00f5es a fim de sensibilizar a popula\u00e7\u00e3o e o poder p\u00fablico sobre a preven\u00e7\u00e3o ao su\u00edcidi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:43", "id_str": "1436473994283192322", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:41", "id_str": "1436473987857588229", "tweets": "RT @UP80BR: Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nHoje, 10 de setembro, \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Importante destacarmos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:40", "id_str": "1436473981872312326", "tweets": "@GustavoCSimoes @tabataamaralsp \u00c9 devoto. Devoto n\u00e3o pensa. Seja feliz dirigindo Uber. E tente resistir ao suic\u00eddio\u2026."}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:38", "id_str": "1436473973219463172", "tweets": "Setembro Amarelo, para preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nOlhe em volta, d\u00ea aten\u00e7\u00e3o a quem voc\u00ea ama. \nO celular pode ficar para depois! https://t.co/DAWqUe5Wma"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:33", "id_str": "1436473952986091522", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:31", "id_str": "1436473942861127681", "tweets": "RT @rfwyy: dia bom pra cometer um suicidio \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:29", "id_str": "1436473935978192901", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:24", "id_str": "1436473915807780865", "tweets": "RT @vibeaya: Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEntenda que suas atitudes suas palavras, podem afetar diretamente outra pessoa, seja r\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:23", "id_str": "1436473909453459459", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:19", "id_str": "1436473895431909381", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:18", "id_str": "1436473889358549004", "tweets": "RT @seiosdokaeya: vou cometer suicidio hj"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:16", "id_str": "1436473882245009409", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:11", "id_str": "1436473858996023296", "tweets": "s\u00f3 de pensar em como eu era em 2018 da vontade de cometer suic\u00eddio rs"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:09", "id_str": "1436473852549337091", "tweets": "RT @CabareOriginal: HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBR\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:37:02", "id_str": "1436473824430669826", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:59", "id_str": "1436473809914183683", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:57", "id_str": "1436473803765207045", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:52", "id_str": "1436473779522347010", "tweets": "hoje eu tava discutindo com aleat\u00f3rios (porque \u00e9 assim que se expressa minha doen\u00e7a mental) e o maluco n\u00e3o me deu block, n\u00e3o me deu mute, o maluco DELETOU a conta durante o processo\n\nme contratem, eu posso levar seu desafeto ao suic\u00eddio de twitter"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:50", "id_str": "1436473772215779330", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:50", "id_str": "1436473771750313985", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:49", "id_str": "1436473768378048513", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:48", "id_str": "1436473765454614530", "tweets": "RT @seiosdokaeya: vou cometer suicidio hj"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:46", "id_str": "1436473756755574787", "tweets": "RT @g1tvintegracao: 'Rela\u00e7\u00f5es Virtuais, Emo\u00e7\u00f5es Reais': UFU promove s\u00e9rie de atividades no m\u00eas dedicado a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio https://t.c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:33", "id_str": "1436473703404015616", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:28", "id_str": "1436473680528355332", "tweets": "Hoje, dia 10 de Setembro, \u00e9 o dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio.\n\nN\u00f3s, do Rotaract Club de Santa Maria apoiamos essa causa!\n\nVoc\u00ea pode conseguir ajuda! Ligue 188 e converse sobre isso.\n\n#cvv #ligue188 #10desetembro https://t.co/XrCh3H1CKr"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:28", "id_str": "1436473680213778432", "tweets": "RT @purcelestial: cw // suic\u00eddio\n\no setembro amarelo j\u00e1 \u00e9 uma desgra\u00e7a essencialmente porque falar sobre suic\u00eddio s\u00f3 faz aumentar o suic\u00eddi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:28", "id_str": "1436473679773409282", "tweets": "V\u00e9i, hj \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu tava aqui conversando com minha M\u00e3e e ela perguntou, pq eu nunca pensei em suic\u00eddio. Eu logo falei, morro de medo de morrer e \u00f1 realizar meus sonhos. Meu medo fala + alto q minha dor."}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:27", "id_str": "1436473677642616833", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:27", "id_str": "1436473676170514432", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:26", "id_str": "1436473672617930754", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:24", "id_str": "1436473665898565636", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:22", "id_str": "1436473656146812929", "tweets": "RT @medlys22: Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio v\u00e1rios post sobre o tema, daquelas mesmas pessoas que passam o resto do ano fazendo com\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:16", "id_str": "1436473631970897920", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:16", "id_str": "1436473631937290240", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:16", "id_str": "1436473631865982976", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:05", "id_str": "1436473584805892102", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:36:00", "id_str": "1436473561296875523", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:58", "id_str": "1436473556368506881", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:55", "id_str": "1436473542955175950", "tweets": "@morr3upassabem E al\u00e9m de in\u00fateis voc\u00eas s\u00e3o covardes, simplesmente mandaram uma guria de 14 anos, cometer suic\u00eddio, o que \u00e9 vergonhoso para voc\u00eas,e eu digo voc\u00eas, pq foram seus coleguinhas de merda que fizeram isso"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:52", "id_str": "1436473530447765507", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:46", "id_str": "1436473506020171779", "tweets": "Setembro Amarelo: saiba quais s\u00e3o as formas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio https://t.co/VnJMyMWcKK #RevistaRMC #SetembroAmarelo #Sa\u00fade #Health #Sa\u00fadeMental #Vida #Comportamento #Depress\u00e3o #Suic\u00eddio #Previnir #Preven\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:30", "id_str": "1436473438600892419", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:28", "id_str": "1436473430543671297", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:28", "id_str": "1436473427762745345", "tweets": "Hoje \u00e9 aquele dia em que eu cometo um homic\u00eddio ou um suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:25", "id_str": "1436473416761188352", "tweets": "@GreenAniston1 @MariaVaressorca Foi o debaixo que eu fui rebater e s\u00f3 faltaram me bater. N\u00e3o sei por que diabos ainda insistem em permanecer no fandom. A pauta \u00e9 sobre suic\u00eddio e v\u00eam meter o @no meio, tipo \"h\u00e3?\""}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:19", "id_str": "1436473391427604480", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:19", "id_str": "1436473389758156802", "tweets": "RT @skeelo_br: Hoje \u00e9 Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio! Um tema t\u00e3o importante que devemos falar sempre! Lembre-se, se precisar convers\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:16", "id_str": "1436473378534268930", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:14", "id_str": "1436473371575914507", "tweets": "RT @soulrosies: Se a lisa performar de terno eu vou denunciar ela porque ela t\u00e1 incentivando o suic\u00eddio no setembro amarelo e isso \u00e9 CRIME"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:09", "id_str": "1436473347844583425", "tweets": "vou cometer suicidio hj"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:07", "id_str": "1436473342660337665", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:05", "id_str": "1436473333923684354", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:05", "id_str": "1436473331260264457", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:35:02", "id_str": "1436473321026109443", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:59", "id_str": "1436473305201004545", "tweets": "\u00c0s vezes eu fico me perguntando o que eu faria a essa altura na pele do Bolsonaro para n\u00e3o ser preso, mas a\u00ed penso que se um dia eu fosse dormir e acordasse no corpo dele, n\u00e3o daria uma hora para sa\u00edrem as not\u00edcias do suic\u00eddio do presidente"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:58", "id_str": "1436473303988899844", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:53", "id_str": "1436473282816061440", "tweets": "A Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria, cerca de 50 a 60 % das pessoas que se suicidam nunca se consultaram com um profissional de sa\u00fade mental na vida. A Campanha Setembro Amarelo de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, foi um dos temas da ALMG. ttps://youtu.be/8pXT22Ys1F8 via @YouTube"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:52", "id_str": "1436473278248456194", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:51", "id_str": "1436473275530502144", "tweets": "\u00c9 engra\u00e7ado ver as pessoas o resto do ano todo flnd q \u00e9 tudo drama e q \u00e9 s\u00f3 pra chamar aten\u00e7\u00e3o, ai vai la e chega setembro BUMMMM\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97\ud83c\udf97 preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \" quer um abra\u00e7o????\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83c\udf97\" \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3enfim."}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:51", "id_str": "1436473272426708992", "tweets": "RT @FINC0: 10 de setembro\nDIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\nA cada ano 800 mil pessoas(uma a cada 40 segundos) consideram ser menos dolo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:47", "id_str": "1436473257398579204", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:47", "id_str": "1436473257209864192", "tweets": "pensando em suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:46", "id_str": "1436473251228749824", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:45", "id_str": "1436473247260946432", "tweets": "Pensando que hoje \u00e9 dia da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio e que eu passei por 4 tentativas e finalmente estou bem sem os pensamentos."}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:43", "id_str": "1436473239593701382", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:42", "id_str": "1436473236322140160", "tweets": "dia bom pra cometer um suicidio \ud83d\ude0d"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:39", "id_str": "1436473223483363334", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:36", "id_str": "1436473212100087822", "tweets": "RT @MeuTimao: O clube fez uma publica\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/p5aJcThNFO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:36", "id_str": "1436473210053271552", "tweets": "RT @MgSinjus: O CVV presta servi\u00e7o volunt\u00e1rio de apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio para todas as pessoas que querem e precisam conver\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:34", "id_str": "1436473203447246848", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:29", "id_str": "1436473182534488072", "tweets": "RT @fecparaelas: SETEMBRO AMARELO \ud83c\udf97\ufe0f\n\nHoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e, de acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:26", "id_str": "1436473168135393284", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:23", "id_str": "1436473154340282372", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:17", "id_str": "1436473129950449685", "tweets": "hj eh o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, vamos rezar pela alma da primeira vil\u00e3 que se mat0u h\u00e1 31 anos"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:11", "id_str": "1436473104537161733", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:09", "id_str": "1436473097666895874", "tweets": "@Redsamss relaxa q se for suic\u00eddio em grupo um incentiva o outro"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:06", "id_str": "1436473083368460289", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:34:04", "id_str": "1436473076972204036", "tweets": "10 de setembro. Dia mundial de combate ao suic\u00eddio.\nToda vida importa. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho.\nDisque 188.\n\n#setembroamarelo #vereadorwaldirbrazao #familiabrazao https://t.co/QV0Ech78Wl"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:59", "id_str": "1436473054180298758", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:55", "id_str": "1436473037491261442", "tweets": "s\u00f3 um suic\u00eddio em dupla agr pprt"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:52", "id_str": "1436473024233058312", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:49", "id_str": "1436473013315293195", "tweets": "\u00e1 um passo do suic\u00eddio sim"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:45", "id_str": "1436472996856803332", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:45", "id_str": "1436472995149762560", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:40", "id_str": "1436472976711503880", "tweets": "Dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e de lembrar que: cuidem das pessoas ao seu redor antes que elas desistam de si mesmas, porque uma vez decidido, dificilmente a pessoa muda de ideia"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:39", "id_str": "1436472973473501186", "tweets": "RT @portallovato: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello lan\u00e7avam \"OK Not To Be OK\", na campanha do \"Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\" e em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:37", "id_str": "1436472965386940423", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:37", "id_str": "1436472962677411851", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:36", "id_str": "1436472959015825413", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:32", "id_str": "1436472943278755852", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:32", "id_str": "1436472941286465537", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:29", "id_str": "1436472931450867713", "tweets": "RT @doeumlivro: Adolescente transforma dor em arte e escreve livro de fantasia sobre ansiedade e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio | Santos e Regi\u00e3o |\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:28", "id_str": "1436472926296059905", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:22", "id_str": "1436472901671260170", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:21", "id_str": "1436472894826156032", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:19", "id_str": "1436472887096000516", "tweets": "Friendly reminder que estamos no m\u00eas da visibilidade bi e tamb\u00e9m no m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e nunca \u00e9 de mais aprender sobre estes assuntos https://t.co/ZlqZU3hMLW"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:16", "id_str": "1436472875901403137", "tweets": "@carlops1ta eu sempre achei que seria suic\u00eddio, s\u00f3 que nova. hoje em dia, suic\u00eddio assistido quando eu ficar velha e n\u00e3o quiser mais viver"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:16", "id_str": "1436472875695869953", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:12", "id_str": "1436472858683772929", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:07", "id_str": "1436472838978945024", "tweets": "vou dormir na casa da fefe suicidio adiado"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:02", "id_str": "1436472816304541704", "tweets": "RT @RuthMartinsBH: Hoje (10/09) \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Busque informa\u00e7\u00f5es, procure ajuda, fale abertamente sobre as emo\u00e7\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:33:01", "id_str": "1436472814199054337", "tweets": "hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, que ir\u00f4nico k"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:57", "id_str": "1436472797606391814", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:57", "id_str": "1436472794729091086", "tweets": "at\u00e9 em post de suic\u00eddio essas judolffos querem meter shippe quem aguenta essas insuport\u00e1veis cansam demais puta merda"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:53", "id_str": "1436472780334194688", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:50", "id_str": "1436472764232306701", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:49", "id_str": "1436472761241808896", "tweets": "@jejeroland jeane essa m\u00fasica \u00e9 pura depress\u00e3o choro tristeza suic\u00eddio voc\u00ea est\u00e1 bem"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:41", "id_str": "1436472727762833423", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:40", "id_str": "1436472724864524291", "tweets": "RT @drauziovarella: N\u00e3o hesite em buscar ajuda! Se voc\u00ea precisa de ajuda ou quer conversar, entre em contato com CVV pelo n\u00famero 188 ou pel\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:35", "id_str": "1436472701556830212", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:25", "id_str": "1436472663262773250", "tweets": "Sextou com S de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:23", "id_str": "1436472652969897988", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:22", "id_str": "1436472648087785472", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:19", "id_str": "1436472636293451780", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:18", "id_str": "1436472631511949316", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:17", "id_str": "1436472626222931972", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:17", "id_str": "1436472626118074369", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:07", "id_str": "1436472585584320517", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:04", "id_str": "1436472574473605123", "tweets": "RT @aju_julianna: No dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio quem est\u00e1 precisando receber interven\u00e7\u00e3o sou eu."}
{"created_at": "2021-09-10 23:32:01", "id_str": "1436472561546760200", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:59", "id_str": "1436472554030571520", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:59", "id_str": "1436472553908883459", "tweets": "O dia 10 de setembro \u00e9 conhecido como o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 um dia extremamente importante. As taxas de suic\u00eddio s\u00e3o muito altas, todos os anos o suic\u00eddio aparece entre as 20 principais causas de morte no mundo e esse n\u00famero \u00e9 alarmante. + https://t.co/PSXHtVwzrD"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:57", "id_str": "1436472545667166210", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:57", "id_str": "1436472543578361865", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:51", "id_str": "1436472520434143237", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:49", "id_str": "1436472508669169666", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:35", "id_str": "1436472450645168149", "tweets": "RT @aju_julianna: O comportamento suicida deve ser entendido como fen\u00f4meno social cujas causas ultrapassam a dimens\u00e3o individual e alcan\u00e7am\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:33", "id_str": "1436472443665850373", "tweets": "Em algum momento da vida, vcs j\u00e1 pensaram em suic\u00eddio?????"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:31", "id_str": "1436472434241245192", "tweets": "10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio\n\n(e como sempre ningu\u00e9m presta aten\u00e7\u00e3o em ningu\u00e9m n\u00e9?)"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:25", "id_str": "1436472409591320576", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:22", "id_str": "1436472396878331905", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:17", "id_str": "1436472378247286784", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:17", "id_str": "1436472376787615744", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:16", "id_str": "1436472370097762304", "tweets": "RT @tabataamaralsp: O Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio \u00e9 tamb\u00e9m um dia sobre conscientiza\u00e7\u00e3o. Essa foi uma fala que fiz ainda em 2019 n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:15", "id_str": "1436472366587121672", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:14", "id_str": "1436472361868464128", "tweets": "RT @fecparaelas: SETEMBRO AMARELO \ud83c\udf97\ufe0f\n\nHoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e, de acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:13", "id_str": "1436472360090185734", "tweets": "@kpopnanet Professor de portugu\u00eas cometeu suic\u00eddio depois do post dessa mina!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:12", "id_str": "1436472356902473738", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:11", "id_str": "1436472349226901504", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:06", "id_str": "1436472329358479371", "tweets": "@jujuba_ab ISSO \u00c9 SUIC\u00cdDIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:06", "id_str": "1436472328507072516", "tweets": "Adolescente transforma dor em arte e escreve livro de fantasia sobre ansiedade e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio | Santos e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/6h8grdkhqm"}
{"created_at": "2021-09-10 23:31:04", "id_str": "1436472319602577409", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:54", "id_str": "1436472280352235522", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:47", "id_str": "1436472249440219138", "tweets": "@jerielhonorio @edumagalhaes__ @Estadao Greta tem mais maturidade maioria dos adultos que tomam decis\u00f5es desastrosas para as gera\u00e7\u00f5es. E parte da popula\u00e7\u00e3o ignorante apoia seu pr\u00f3prio suic\u00eddio: covid 19, mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, destrui\u00e7\u00e3o ambiental, empobrecimento, atos antidemocr\u00e1ticos....infelizmente a lista \u00e9 longa"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:45", "id_str": "1436472243090042880", "tweets": "RT @fernandapsol: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A sa\u00fade mental deveria ser uma prioridade do governo, mas vemos apenas des\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:43", "id_str": "1436472234911096840", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:41", "id_str": "1436472226002440200", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:40", "id_str": "1436472219207708673", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:37", "id_str": "1436472207358758917", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:33", "id_str": "1436472191902748682", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:31", "id_str": "1436472181597343761", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:30", "id_str": "1436472178472587271", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:28", "id_str": "1436472170583101443", "tweets": "RT @fecparaelas: SETEMBRO AMARELO \ud83c\udf97\ufe0f\n\nHoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e, de acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:28", "id_str": "1436472170549555205", "tweets": "@Fernand14723109 v\u00e1 nos quotes. s\u00e3o mais de 200 pessoas falando de suicidio, tem gente mandando v\u00eddeo de gente se cortando VS 1 (uma) que relativizou abuso. Fernanda, ela errou isso \u00e9 um fato, mas vcs est\u00e3o rindo de suicidio.teve uns 2 que me disseram q \u00e9 normal mandar gente se matar"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:28", "id_str": "1436472170297929730", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:25", "id_str": "1436472157798862851", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:24", "id_str": "1436472153717755904", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:14", "id_str": "1436472110269009925", "tweets": "O CVV presta servi\u00e7o volunt\u00e1rio de apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio para todas as pessoas que querem e precisam conversar. Voc\u00ea pode buscar atendimento por telefone 188, e-mail ouvidoria@cvv.org.br ou no site https://t.co/FuMcFp4D5U\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho!\n#SetembroAmarelo https://t.co/FihQvPw7WF"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:07", "id_str": "1436472081428975620", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:30:03", "id_str": "1436472066514034692", "tweets": "RT @RoosGatinho: @Ohmygodera @alnsrvx Olha, a Juliette n\u00e3o vai cometer suic\u00eddio por causa de cr\u00edticas, agora quem consegue ouvir as m\u00fasicas\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:59", "id_str": "1436472050491830278", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:59", "id_str": "1436472048440782850", "tweets": "RT @spideyeditss: Hoje \u00e9 o dia Mundial em Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Eu sei que devemos falar sobre esse tema durante todo o ano e n\u00e3o exclusiv\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:57", "id_str": "1436472041524367367", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:57", "id_str": "1436472038760267779", "tweets": "RT @fecparaelas: SETEMBRO AMARELO \ud83c\udf97\ufe0f\n\nHoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e, de acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:51", "id_str": "1436472016417214468", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:49", "id_str": "1436472005159759872", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:47", "id_str": "1436472000600543241", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:47", "id_str": "1436471999304437764", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:45", "id_str": "1436471988797771776", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:38", "id_str": "1436471961316691977", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:34", "id_str": "1436471945126682625", "tweets": "Que lindo, uma aluna come\u00e7ou a falar na aula, que teve vontade de cometer suic\u00eddio, e tamb\u00e9m teve vontade de trancar o curso, porque acha que n\u00e3o est\u00e1 conseguindo acompanhar, e todo mundo dando uma voz, um apoio, prof e alunos com belas palavras."}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:32", "id_str": "1436471933672075271", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:27", "id_str": "1436471916580286466", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:26", "id_str": "1436471909697433603", "tweets": "@annissmrt N\u00e3o fazem ideia do impacto que tem essa mudan\u00e7a no psicol\u00f3gico das pessoas, principalmente de algu\u00e9m autista, mudan\u00e7a \u00e9 uma das piores coisas pra maioria de n\u00f3s, imagina envolvendo a perda de um animal que a gente ama.\nDiversas vezes desisti da ideia de suic\u00eddio por causa deles."}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:20", "id_str": "1436471883801800709", "tweets": "SETEMBRO AMARELO \ud83c\udf97\ufe0f\n\nHoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e, de acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem suic\u00eddio todos os anos. https://t.co/8MGbmkV726"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:18", "id_str": "1436471876310687745", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:14", "id_str": "1436471861555175428", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:09", "id_str": "1436471837253324804", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:08", "id_str": "1436471836762648579", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:08", "id_str": "1436471834967429130", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:07", "id_str": "1436471832174071808", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:29:01", "id_str": "1436471804613255170", "tweets": "RT @GamingCultureBR: Em 2003, a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade) oficializou o dia 10 de Setembro para celebrar a vida, instaurando o Dia\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:59", "id_str": "1436471797289996292", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:55", "id_str": "1436471781708206089", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:53", "id_str": "1436471770895245315", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:51", "id_str": "1436471764712923137", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:46", "id_str": "1436471744253079553", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:45", "id_str": "1436471736967565324", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:44", "id_str": "1436471734018973696", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:42", "id_str": "1436471725986926592", "tweets": "@camilladelucas Preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:40", "id_str": "1436471716478283776", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:38", "id_str": "1436471707959705600", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:28", "id_str": "1436471668785000449", "tweets": "Suic\u00eddio na adolesc\u00eancia: a cada 24 horas, 14 atentam contra a pr\u00f3pria vida https://t.co/YtRIJxEnwE"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:28", "id_str": "1436471667170099201", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:16", "id_str": "1436471616309977092", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:15", "id_str": "1436471613504073731", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:13", "id_str": "1436471603165024256", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:12", "id_str": "1436471602087088135", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:12", "id_str": "1436471598924632071", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:08", "id_str": "1436471582155845632", "tweets": "@GustavoCSimoes @tabataamaralsp Amigo, a quest\u00e3o aqui n\u00e3o \u00e9 eleitoral. A quest\u00e3o \u00e9 a rela\u00e7\u00e3o neoliberalismo-suic\u00eddio. Eu n\u00e3o estou aqui pedindo voto pra Dilma. O neoliberalismo condena as popula\u00e7\u00f5es ao desespero e ao suic\u00eddio. Fato."}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:01", "id_str": "1436471556054650882", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:01", "id_str": "1436471555383566336", "tweets": "RT @goura_nataraj: O Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, 10/09, \u00e9 um alerta muito s\u00e9rio: todo ano s\u00e3o registrados cerca de 12 mil suic\u00eddi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:28:00", "id_str": "1436471549842841602", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:50", "id_str": "1436471506658332686", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:48", "id_str": "1436471498856927245", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:42", "id_str": "1436471473305227264", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:41", "id_str": "1436471471669489667", "tweets": "@pvdziel 2 IRAO RESULTAR NO MEU SUIC\u00cdDIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:40", "id_str": "1436471467391266826", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:39", "id_str": "1436471459791126536", "tweets": "pessoas bonitas por favor n postem fotos nos status \neu tenho depressao \nestamos no setembro amarelo \n\nnao incentive meu suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:37", "id_str": "1436471455085219840", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:37", "id_str": "1436471452681842688", "tweets": "Eu sou um ser humano pat\u00e9tico,paranoico e triste.\nSem dinheiro,sem emprego,o dia que eu tiver de sair pra arrumar um emprego eu n\u00e3o vou dar conta e tudo isso me faz ficar desesperado com o futuro,todos caminhos que eu tomar sinto que vou acabar na pobreza ou suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:35", "id_str": "1436471446272946176", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:24", "id_str": "1436471400831885318", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:22", "id_str": "1436471390534840323", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:21", "id_str": "1436471387351396358", "tweets": "RT @JheniAmnd: \u00c9 m\u00eas de setembro e \u00e9 importante a gente falar sobre isso (n\u00e3o somente nesse m\u00eas, mas especialmente nesse). Pessoas que tent\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:19", "id_str": "1436471379147333632", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:17", "id_str": "1436471371589107717", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:17", "id_str": "1436471371412951044", "tweets": "Ningu\u00e9m pensa em suicidio porque realmente quer morrer, a pessoa sabe que os outros v\u00e3o sofrer se ela se for. Mas a dor dela \u00e9 maior que isso.\nEla precisa ter uma raz\u00e3o pra viver e afagar a pr\u00f3pria dor."}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:17", "id_str": "1436471369852719129", "tweets": "Sabe o que salvaria vidas bissexuais do suic\u00eddio? Aceita\u00e7\u00e3o, oportunidades de emprego e seguran\u00e7a. Qualquer campanha que diga somente \"fa\u00e7a terapia\" \"converse\" \u00e9 c\u00ednica."}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:16", "id_str": "1436471365180215296", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:15", "id_str": "1436471360784588800", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:14", "id_str": "1436471358330920960", "tweets": "[GATILHO: bifobia, ass\u00e9dio sexual e s*tembro am*relo]\n\nHoje, dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, foi um momento que repensei muito a minha hist\u00f3ria enquanto mulher que pertence ao grupo LGBTQIA+ com os maiores \u00edndices de suic\u00eddio. N\u00e3o t\u00e1 sendo um dia f\u00e1cil."}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:14", "id_str": "1436471356229566469", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:12", "id_str": "1436471346721083393", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:07", "id_str": "1436471326416510983", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:06", "id_str": "1436471323392413705", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:06", "id_str": "1436471322033459211", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:27:05", "id_str": "1436471321114955777", "tweets": "RT @Rafe_electron: rafe e nanny convite para o suic\u00eddio coletivo https://t.co/KjwpTjLYF2"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:57", "id_str": "1436471286860025856", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:56", "id_str": "1436471283215130625", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:50", "id_str": "1436471255570567171", "tweets": "eu nem sequer ia ter ficado com aquela boneca e ter entrado pela porta mas respondendo a pergunta: suic\u00eddio https://t.co/8gjIXpWQVS"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:48", "id_str": "1436471249547497473", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:48", "id_str": "1436471248859680771", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:46", "id_str": "1436471239594364930", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:46", "id_str": "1436471238663225348", "tweets": "A cada 40s algu\u00e9m apaga a pr\u00f3pria luz, algu\u00e9m desisti de viver, n\u00e3o seja um gatilho. \nHoje \u00e9 o dia mundial em preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e como o Chester que termina sua can\u00e7\u00e3o dizendo que se importa com a dor do outro, n\u00f3s tamb\u00e9m venhamos dizer \u2018Well I do\u2019\n\nEu me importo!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:44", "id_str": "1436471232661164038", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:42", "id_str": "1436471221684736008", "tweets": "@felipeneto Que belo argumento para desqualificar o interlocutor, mandar procurar terapia... Setembro amarelo, no dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:39", "id_str": "1436471208342691842", "tweets": "@tayIors91 N\u00e3o , suic\u00eddio foi a escolha n\u00e3o preciso sofrer mais por algu\u00e9m que nem tem um corpo formado"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:38", "id_str": "1436471205851238407", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:32", "id_str": "1436471179045482499", "tweets": "RT @slvrthg: ontem eu tive um dia dif\u00edcil porque achei uma foto que tinha tirado dias depois da minha \u00faltima tentativa de suic\u00eddio, em raz\u00e3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:31", "id_str": "1436471176323272705", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:28", "id_str": "1436471165753643010", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:24", "id_str": "1436471147508416513", "tweets": "@pvdziel suic\u00eddio *"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:23", "id_str": "1436471143779688450", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:22", "id_str": "1436471139220566024", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:21", "id_str": "1436471133491060738", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:19", "id_str": "1436471125165412352", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:12", "id_str": "1436471098447695882", "tweets": "A tentativa de suic\u00eddio lsksksksksksksksksksksk https://t.co/3pDtDAj5Ez"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:12", "id_str": "1436471097877307394", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:10", "id_str": "1436471089169932289", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:09", "id_str": "1436471084300308482", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:07", "id_str": "1436471077354487809", "tweets": "@SCInternacional eu penso em cometer suic\u00eddio toda hora por   causa de ti \ud83e\udd28"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:06", "id_str": "1436471072908587009", "tweets": "@deaconkkkk @Mariana53448043 @QuebrandoOTabu Lembrando que hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio uahuhauhauahuaha"}
{"created_at": "2021-09-10 23:26:01", "id_str": "1436471052218028037", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:55", "id_str": "1436471025479335941", "tweets": "Ir para a academia com fome \u00e9 praticamente suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:48", "id_str": "1436470997868290061", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:47", "id_str": "1436470991648133169", "tweets": "@cirogomes @RicaPerrone Gostei muito! T\u00e1 afinando mais o discurso, aproximando do entendimento popular. \"Previs\u00e3o\" sobre poss\u00edvel suic\u00eddio do presidente, n\u00e3o \u00e9 alternativa ret\u00f3rica a ser usada. Por qualquer lado  que se olhe isso \u00e9 absurdo e dispens\u00e1vel. No mais, parab\u00e9ns!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:46", "id_str": "1436470988443684872", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:42", "id_str": "1436470969116332041", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:41", "id_str": "1436470966524289027", "tweets": "RT @JusticaGovBR: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio, uma data que integra a campanha #SetembroAmarelo. Com foco na sa\u00fade dos prof\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:40", "id_str": "1436470961944113152", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:38", "id_str": "1436470955858173955", "tweets": "sextou com s de suic\u00eddio, se eu viver at\u00e9 s\u00e1bado ent ser\u00e1 s\u00e1bado com s de sobrevivente"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:37", "id_str": "1436470948778151947", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:36", "id_str": "1436470944814534680", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:28", "id_str": "1436470914443587587", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:27", "id_str": "1436470908806434821", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:25", "id_str": "1436470900921143306", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:20", "id_str": "1436470878783606786", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:20", "id_str": "1436470877911142400", "tweets": "RT @PolemicaParaiba: DIA MUNDIAL DA PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO: pesquisa analisa comportamento suicida em adolescentes, saiba como ajudar e\u00a0prev\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:17", "id_str": "1436470866091679746", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:14", "id_str": "1436470853814915075", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:12", "id_str": "1436470843408846853", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:09", "id_str": "1436470834462396424", "tweets": "Before you go \u00e9 sobre o suic\u00eddio da tia do lewis...."}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:08", "id_str": "1436470830142218240", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:07", "id_str": "1436470822818955264", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:06", "id_str": "1436470819937529858", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:04", "id_str": "1436470809678254082", "tweets": "RT @nataliatanha: suicidio n\u00e3o parece uma op\u00e7\u00e3o ruim"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:03", "id_str": "1436470809527205890", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:02", "id_str": "1436470804586369029", "tweets": "@kemily_piress Hoje \u00e9 o dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio,hoje n\u00e3o, amanh\u00e3 pode"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:01", "id_str": "1436470798949273602", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:25:00", "id_str": "1436470794037698560", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:57", "id_str": "1436470782549430272", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:57", "id_str": "1436470782033596418", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:56", "id_str": "1436470780175454211", "tweets": "adorei a campanha de suic\u00eddio hj\ud83d\udc9e"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:53", "id_str": "1436470766325936130", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:50", "id_str": "1436470751419379722", "tweets": "RT @Cruzeiro: As principais raz\u00f5es para um suic\u00eddio est\u00e3o diretamente ligadas \u00e0 sa\u00fade mental, agravadas pela pandemia.\n\nQuase 68% dos psiqu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:49", "id_str": "1436470749498421253", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:48", "id_str": "1436470744431542272", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:41", "id_str": "1436470716988370947", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:39", "id_str": "1436470705965654022", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, uma pessoa morre por suic\u00eddio no mundo.\n\nS\u00f3 no Brasil, dados recentes apontam que 32 brasileiros morrem p\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:37", "id_str": "1436470700181762050", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:36", "id_str": "1436470694443900929", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:36", "id_str": "1436470693663760389", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:36", "id_str": "1436470692271230980", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:34", "id_str": "1436470686038495235", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:31", "id_str": "1436470671803043841", "tweets": "rafe e nanny convite para o suic\u00eddio coletivo https://t.co/KjwpTjLYF2"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:30", "id_str": "1436470669982773249", "tweets": "@homo_viator Eu olho para as estat\u00edsticas que dizem que cerca de 40% das pessoas trans j\u00e1 tentaram o suic\u00eddio, por isso incomoda-me a leveza com que se lida com os coment\u00e1rios que foram feitos.\n\nO que ali foi dito afetar\u00e1 0% o Miguel Tiago, n\u00e3o sabemos o que poder\u00e1 fazer a outras pessoas."}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:30", "id_str": "1436470667646586880", "tweets": "pois \u00e9 setembro \u00e9 meu anivers\u00e1rio m\u00eas da visibilidade bissexual e m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suicidio.. coincid\u00eancia? acho que nao"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:30", "id_str": "1436470667097083921", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:29", "id_str": "1436470664937017348", "tweets": "RT @afonso_axe: Hoje soube de (mais) uma tentativa de suic\u00eddio perto de mim. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o correu bem, mas era importante que se falass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:26", "id_str": "1436470650907025410", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:25", "id_str": "1436470649963401217", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:17", "id_str": "1436470614374690822", "tweets": "Chester Bennington, o l\u00edder da banda sofreu suic\u00eddio em Julho de 2017. Foi encontrado morto em sua casa no Sul da Calif\u00f3rnia.\nPercebemos ent\u00e3o que suas can\u00e7\u00f5es n\u00e3o eram apenas coincid\u00eancias na sonoridade, mas sim uma forma de extravasar tudo aquilo que sentia desde mais novo."}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:14", "id_str": "1436470603318452226", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:04", "id_str": "1436470558657503233", "tweets": "RT @PTierisFansub: SETEMBRO AMARELO\nNo Setembro Amarelo a P\u2019Tieris quer compartilhar com voc\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre o CVV- Centro de Valoriza\u00e7\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:03", "id_str": "1436470556925300753", "tweets": "Esperamos que nesse dia de consci\u00eancia, todos estejam conscientes que a depress\u00e3o, a ansiedade, as crises de p\u00e2nico e o suic\u00eddio n\u00e3o s\u00e3o fraquezas ou falta de Deus, s\u00e3o doen\u00e7as e a\u00e7\u00e3o que podem ser tratadas e impedida com ajuda e aten\u00e7\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:02", "id_str": "1436470552781332485", "tweets": "o suic\u00eddio vem ap\u00f3s uma depress\u00e3o, v\u00e1rias crises de ansiedade e p\u00e2nico. A dor de quem sofre \u00e9 t\u00e3o grande quanto a dor de quem perde um ente querido para o suic\u00eddio. Se voc\u00ea conhece algu\u00e9m que est\u00e1 passando por momentos ruins ajude, d\u00ea seus ouvidos, suas m\u00e3os, para ajudar..."}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:02", "id_str": "1436470551103614977", "tweets": "RT @isoudapaz: Setembro \u00e9 o m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. \n\nArma de fogo \u00e9 o segundo m\u00e9todo mais utilizado de suic\u00eddio no Brasil, sendo ass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:01", "id_str": "1436470548071161858", "tweets": "Hoje \u00e9 10 de Setembro, dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e eu queria dizer a todos voc\u00eas que pensamentos suicidas n\u00e3o vem de N\u00e1rnia. Eles vem ap\u00f3s muitos abalos psicol\u00f3gicos. Abalos esses que podem vir de palavras, atitudes, a\u00e7\u00f5es..."}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:01", "id_str": "1436470548050087938", "tweets": "@SCInternacional tu faz muito mais pra incentivar meu suicidio do que pra previni-lo, mas eu te amo mesmo assim. boa"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:01", "id_str": "1436470547500654593", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:24:01", "id_str": "1436470546380828672", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:59", "id_str": "1436470539967778823", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:59", "id_str": "1436470538118041618", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:56", "id_str": "1436470527527424013", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:56", "id_str": "1436470524885012488", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:53", "id_str": "1436470512163692551", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:52", "id_str": "1436470509252841490", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:52", "id_str": "1436470508527173633", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:49", "id_str": "1436470497596817411", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:49", "id_str": "1436470495201972224", "tweets": "@anegoretzka Na minha humilde opini\u00e3o esses casos de violencia contra mulheres n\u00e3o influenciam muito na decis\u00e3o da diretoria em querer renovar ou contratar, e mesmo se pesar nunca ser\u00e1 afirmado publicamente. Al\u00e9m da ex-esposa ainda pesa pro Boa, a ex dele que cometeu suicidio ap\u00f3s terminarem."}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:48", "id_str": "1436470494815997952", "tweets": "RT @UniversoDoFiuk: Hoje 10/set \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio\n\nEnt\u00e3o, as 19hs esse perfil convida a todos voc\u00eas para parti\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:47", "id_str": "1436470490667917314", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:47", "id_str": "1436470490512695297", "tweets": "RT @fernandaimamura: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \u00e9 importante lembrar que ouvir e acolher quem voc\u00ea ama \u00e9 importante, mas qu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:45", "id_str": "1436470479993376771", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:42", "id_str": "1436470467565588482", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:37", "id_str": "1436470445105205248", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:36", "id_str": "1436470442542436357", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:33", "id_str": "1436470430257319943", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:31", "id_str": "1436470422271373322", "tweets": "To fudido sexta-feira com essas aulas, toda sexta vai da vontade de cometer suic\u00eddio kkkkkkkkkkkkkkkkkk"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:27", "id_str": "1436470404961406977", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:24", "id_str": "1436470391799787524", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:22", "id_str": "1436470385449504773", "tweets": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hoje, dia 10 de setembro \u00e9 o \"Dia Mundial para Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\""}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:21", "id_str": "1436470381523709958", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:20", "id_str": "1436470374095589380", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:19", "id_str": "1436470371948154893", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:18", "id_str": "1436470367967657984", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:18", "id_str": "1436470365363048457", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:16", "id_str": "1436470357913968645", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:15", "id_str": "1436470355300864000", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:15", "id_str": "1436470353262415872", "tweets": "DIA MUNDIAL DA PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO: pesquisa analisa comportamento suicida em adolescentes, saiba como ajudar e\u00a0prevenir https://t.co/zpUL8uXLxA"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:11", "id_str": "1436470338905378822", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:07", "id_str": "1436470322115530759", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:04", "id_str": "1436470306533687298", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:03", "id_str": "1436470305480970255", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:23:01", "id_str": "1436470295590735872", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:59", "id_str": "1436470286476587011", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:56", "id_str": "1436470273746800640", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:54", "id_str": "1436470268357136387", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:54", "id_str": "1436470264708190209", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:50", "id_str": "1436470247767298051", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:48", "id_str": "1436470239248719874", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:47", "id_str": "1436470237533294592", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:47", "id_str": "1436470235004026880", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:46", "id_str": "1436470234769240066", "tweets": "j\u00e1 j\u00e1 eu cometo suic\u00eddio  juro"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:46", "id_str": "1436470231459844105", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:45", "id_str": "1436470230344105986", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:45", "id_str": "1436470230281334784", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:45", "id_str": "1436470230260256774", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:44", "id_str": "1436470223125819397", "tweets": "O suic\u00eddio \u00e9 algo muito s\u00e9rio e pode acontecer mais perto do que voc\u00ea imagina, deixando um lastro de dor em toda fam\u00edlia, por isso n\u00e3o tenha vergonha fale, pe\u00e7a ajuda. #setembroamarelo\ud83d\udc9b #diamundialdecombateaosuic\u00eddio #vjr #lutofilho #salvevidas https://t.co/PfMDOOB26D"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:43", "id_str": "1436470221984960515", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:41", "id_str": "1436470210819772419", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:39", "id_str": "1436470204171698178", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:39", "id_str": "1436470203500662799", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:38", "id_str": "1436470198064779266", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:35", "id_str": "1436470186933162002", "tweets": "Como \u00e9 que a pessoa se diz crist\u00e3 e no \"m\u00ednimo\" deve acreditar no criacionismo e que Deus criou -homem e mulher - a\u00ed vem querer usar pronome neutro pra falar sobre suic\u00eddio sendo que \u00e9 \u00f3bvio que isso \u00e9 um dist\u00farbio.. vergonha viu dona @juliette"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:33", "id_str": "1436470178527776772", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:33", "id_str": "1436470178334887937", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:32", "id_str": "1436470172253106177", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:31", "id_str": "1436470170734759942", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:31", "id_str": "1436470167878385671", "tweets": "@CJF_oficial Se a vida \u00e9 um direito, por que a morte n\u00e3o? N\u00e3o encorajo ningu\u00e9m ao suic\u00eddio, mas a vida \u00e9 direito, n\u00e3o obriga\u00e7\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:30", "id_str": "1436470167437983747", "tweets": "RT @tvbrasilgov: O @minsaude lan\u00e7a boletim tem\u00e1tico sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Documento \u00e9 destinado \u00e0s fam\u00edlias, educadores, conselhos t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:30", "id_str": "1436470167232524288", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:30", "id_str": "1436470166745976836", "tweets": "RT @UniversoDoFiuk: Hoje 10/set \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio\n\nEnt\u00e3o, as 19hs esse perfil convida a todos voc\u00eas para parti\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:30", "id_str": "1436470163994513416", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:29", "id_str": "1436470161909993472", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:28", "id_str": "1436470159221395463", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:25", "id_str": "1436470145287868417", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:25", "id_str": "1436470144767823881", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:23", "id_str": "1436470138392436736", "tweets": "RT @pendragonflames: TW: su1c1d10\n\nHoje \u00e9 o dia internacional contra o suicidio e eu, como uma pessoa com pensamentos suicidas venho aqui f\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:23", "id_str": "1436470134802157570", "tweets": "RT @losgrandeschart: O Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida (CVV) realiza apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, atendendo volunt\u00e1ria e gratuita\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:22", "id_str": "1436470133535477772", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:22", "id_str": "1436470133464211457", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:22", "id_str": "1436470133405491204", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:22", "id_str": "1436470130595225601", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:19", "id_str": "1436470121380339715", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:18", "id_str": "1436470116703735825", "tweets": "TW: su1c1d10\n\nHoje \u00e9 o dia internacional contra o suicidio e eu, como uma pessoa com pensamentos suicidas venho aqui falar pra vcs que nada melhor do que viver \n\nPassei por momentos obscuros ja minha vida e passei por isso sozinha, poderia n\u00e3o estar aqui falando sobre isso +"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:18", "id_str": "1436470116640776193", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, uma pessoa morre por suic\u00eddio no mundo.\n\nS\u00f3 no Brasil, dados recentes apontam que 32 brasileiros morrem p\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:17", "id_str": "1436470112463249415", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:17", "id_str": "1436470112165453829", "tweets": "Com o objetivo de chamar aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia dos cuidados com a sa\u00fade mental, hoje (10.09), Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, alguns s\u00edmbolos da cidade do Rio de Janeiro foram iluminados de amarelo. \n\nPara embasar as pol\u00edticas p\u00fablicas de sa\u00fade e alertar a sociedade,\ud83d\udc47 https://t.co/n1NsIt0x52"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:17", "id_str": "1436470111314010112", "tweets": "Hoje (10/09) \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Busque informa\u00e7\u00f5es, procure ajuda, fale abertamente sobre as emo\u00e7\u00f5es. \ud83d\udc9b #setembroamarelo #cvv #CVV188 https://t.co/iixSjqMFIx"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:13", "id_str": "1436470094381649922", "tweets": "RT @CleberAmaral_: Levantamento feito junto aos sindicatos apontou que, em cinco anos, 50 servidores da PF cometeram suic\u00eddio. Em alus\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:07", "id_str": "1436470067441635336", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:06", "id_str": "1436470063197007878", "tweets": "Eu pensei no comecin do comecin da historia\nTw// suic\u00eddio(??)\n\n A ayla sofria bully na escola ai um dia no meio da aula algo doido aconteceu com ela que ela pegou uma caneta e enfiou na garganta dela simplesmente do nada e++ https://t.co/85r5URE4kf"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:03", "id_str": "1436470054187634714", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:03", "id_str": "1436470050886668290", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:02", "id_str": "1436470049624231969", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:02", "id_str": "1436470047438999552", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:22:00", "id_str": "1436470040338046981", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:58", "id_str": "1436470030686904324", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:57", "id_str": "1436470028254257153", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:54", "id_str": "1436470013364477955", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:53", "id_str": "1436470012055851034", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:52", "id_str": "1436470008289370113", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:51", "id_str": "1436470004111880197", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:49", "id_str": "1436469994133626885", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:49", "id_str": "1436469992355241985", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:48", "id_str": "1436469990450991109", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:48", "id_str": "1436469989435969546", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:47", "id_str": "1436469983412948998", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:46", "id_str": "1436469979952648207", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:44", "id_str": "1436469972352516098", "tweets": "hoje eu cometo suic\u00eddio \nou um homic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:43", "id_str": "1436469967466139655", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:41", "id_str": "1436469961996869637", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:41", "id_str": "1436469961409581057", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:40", "id_str": "1436469955797655552", "tweets": "@SCInternacional Preven\u00e7\u00e3o ao meu suic\u00eddio \u00e9 botar o PV na do Mois\u00e9s, obrigado!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:39", "id_str": "1436469952802926592", "tweets": "RT @bahgutierrez: Setembro amarelo e vamos falar sobre buscar ajuda?\ud83d\udc9b\nO Movimento #FalarInspiraVida tem informa\u00e7\u00f5es e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:39", "id_str": "1436469950571552769", "tweets": "vntd de cometer um suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:38", "id_str": "1436469947987857418", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:38", "id_str": "1436469947685908480", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:37", "id_str": "1436469943986495491", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:36", "id_str": "1436469940064858112", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:34", "id_str": "1436469932653486084", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:33", "id_str": "1436469928027168768", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:32", "id_str": "1436469921660035072", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:30", "id_str": "1436469916115341343", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:30", "id_str": "1436469914508931077", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:30", "id_str": "1436469913477160960", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:26", "id_str": "1436469896808910850", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:20", "id_str": "1436469871055933457", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:17", "id_str": "1436469860775694349", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:13", "id_str": "1436469844782862336", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:13", "id_str": "1436469844342419458", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:09", "id_str": "1436469827745554432", "tweets": "Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o hesite em procurar ajuda profissional. Ligue 188 para o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida e pe\u00e7a ajuda. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! #SetembroAmarelo https://t.co/tqtPJvxWnD"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:09", "id_str": "1436469826235600905", "tweets": "@waterdrinkerBR @kalini___ Achei que seriam coisas diferentes. Me surpreendi porque os m\u00e9dicos permitiriam a pr\u00f3pria pessoa a se auto medicar levando ao suic\u00eddio, pois na eut\u00e1nasia ele que medicaria."}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:09", "id_str": "1436469825073827842", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:07", "id_str": "1436469816232222723", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:05", "id_str": "1436469808967651331", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:05", "id_str": "1436469808372060191", "tweets": "eu vendo video de como cuidar de begonia e a mulher falando de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:02", "id_str": "1436469795520716802", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:21:00", "id_str": "1436469787551539208", "tweets": "S\u00f3 queria um suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:59", "id_str": "1436469784342892557", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:59", "id_str": "1436469783248048129", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:55", "id_str": "1436469765829234697", "tweets": "RT @DicaAppdoDia: Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio - 10 de Setembro - Conhe\u00e7a aplicativos para preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio neste m\u00eas do Setem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:54", "id_str": "1436469764768030722", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:53", "id_str": "1436469759504224277", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:52", "id_str": "1436469753980375045", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:51", "id_str": "1436469750993989632", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:50", "id_str": "1436469746296315904", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:50", "id_str": "1436469746061479945", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:49", "id_str": "1436469743117078538", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:47", "id_str": "1436469735043092482", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:46", "id_str": "1436469730018267137", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:45", "id_str": "1436469725064728579", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:44", "id_str": "1436469720639840262", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:43", "id_str": "1436469715841466369", "tweets": "Dia 10 de Setembro, mundialmente conhecido como o Dia da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\n#KLPSeguros #SetembroAmarelo2021 https://t.co/sO5yQzTb0V"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:41", "id_str": "1436469710066003970", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:41", "id_str": "1436469709533286415", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:41", "id_str": "1436469706710568965", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:39", "id_str": "1436469699374682120", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:37", "id_str": "1436469693536210968", "tweets": "suicidas anti suic\u00eddio alheio https://t.co/bpISEsSfhU"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:37", "id_str": "1436469690595905540", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:30", "id_str": "1436469662091513872", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:29", "id_str": "1436469657414873090", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:27", "id_str": "1436469651819610114", "tweets": "RT @VoceMeDestruiu: tamb\u00e9m \u00e9 suic\u00eddio\namar\nquem \nn\u00e3o\nama\na gente\n\n(tumblr: ceudejupiter)"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:25", "id_str": "1436469640000114714", "tweets": "hoje dia 10 de setembro fui na psic\u00f3loga e falei sobre suicidio enfim a hipocrisia"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:24", "id_str": "1436469637529677826", "tweets": "RT @JornalNoticias: Jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam probabilidade tr\u00eas vezes maior de suic\u00eddio https://t.co/3sn5Y4owYe https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:23", "id_str": "1436469632391688193", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:21", "id_str": "1436469626746163200", "tweets": "Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015, surgiu para derrubar tabus e promover constantes debates a respeito da import\u00e2ncia da sa\u00fade mental! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b https://t.co/T8OgK37JZl"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:06", "id_str": "1436469562367696903", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:00", "id_str": "1436469538632126464", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:20:00", "id_str": "1436469535503224838", "tweets": "Especialista do Hospital das Cl\u00ednicas alerta para a import\u00e2ncia de prevenir e debater o suic\u00eddio. Entre os fatores de risco est\u00e3o a depress\u00e3o, problemas amorosos e familiares, uso de drogas, bullying, traumas emocionais e diagn\u00f3stico de doen\u00e7as. https://t.co/qmc9lDsvp4 https://t.co/O4RM0mgmAC"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:48", "id_str": "1436469484559163392", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:45", "id_str": "1436469472253120528", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:41", "id_str": "1436469456969076766", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:33", "id_str": "1436469422605025285", "tweets": "Jovens homossexuais ou bissexuais tem maior probabilidade de cometer suic\u00eddio - ComUM: Deste modo, a psic\u00f3loga reconhece os jovens homossexuais e bissexuais como o grupo de pessoas que merece uma particular aten\u00e7\u00e3o. Renata Benavente\u00a0... https://t.co/6iq3f5Ex46"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:31", "id_str": "1436469416322031625", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:29", "id_str": "1436469408113823746", "tweets": "Hj e dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suicidio q ironia"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:28", "id_str": "1436469402292080643", "tweets": "RT @villevante: esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:27", "id_str": "1436469399741992975", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:27", "id_str": "1436469396797591575", "tweets": "RT @SakurasEsports: Hoje n\u00f3s comemoramos o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, uma data que enfatiza a participa\u00e7\u00e3o de cada um de n\u00f3s con\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:22", "id_str": "1436469378049101825", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:22", "id_str": "1436469376681644039", "tweets": "\ud83c\udf97\ufe0f O\u00a0#SetembroAmarelo\u00a0\u00e9 o m\u00eas de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mimimi e tampouco brincadeira. \u00c9 coisa muito s\u00e9ria! Ajude, estenda a m\u00e3o, abrace! Proteger o semelhante \u00e9 um dever de todos n\u00f3s! https://t.co/WUGw2BhXHB"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:22", "id_str": "1436469376476143617", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:20", "id_str": "1436469370394451970", "tweets": "RT @governogoias: Com a internet ficou cada vez mais dif\u00edcil \u201cse esconder\u201d dos olhares alheios. Dos julgamentos ent\u00e3o, nem se fala. E isso\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:13", "id_str": "1436469338882641930", "tweets": "@avilaasofiaa @lovwgabi jovem garota jovem triste influencia outros adolescentes a cometerem suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:07", "id_str": "1436469314102693937", "tweets": "@hovkoo TODOS ERRARAM!!!! vc n\u00e3o vai me ver aqui tentando justificar o erro de 1 pessoa como vcs est\u00e3o banalizando suicidio. o correto era denunciar ela e n\u00e3o vir em bando mandar ela (1 pessoa) se matar. enfim\u2026 um erro n\u00e3o justifica o outro"}
{"created_at": "2021-09-10 23:19:03", "id_str": "1436469297900032008", "tweets": "que lindo seu texto de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, pena que quando seu amigo com depress\u00e3o pede ajuda voc\u00ea ignora, rs"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:59", "id_str": "1436469280971890690", "tweets": "off e os funcionarios tudo pensando em suicidio https://t.co/v3jIRudo8a"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:48", "id_str": "1436469236650676243", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:45", "id_str": "1436469220666191874", "tweets": "kit do suic\u00eddio https://t.co/fUC3HeojNN"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:44", "id_str": "1436469218204127252", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:43", "id_str": "1436469215146479625", "tweets": "RT @PTierisFansub: SETEMBRO AMARELO\nNo Setembro Amarelo a P\u2019Tieris quer compartilhar com voc\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre o CVV- Centro de Valoriza\u00e7\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:43", "id_str": "1436469211728162914", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:42", "id_str": "1436469209639358468", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:42", "id_str": "1436469207860977664", "tweets": "Pessoas que tentam o suic\u00eddio n\u00e3o precisam de julgamentos, cr\u00edticas e preconceitos baseadas nas premissas do senso comum. Elas precisam de AJUDA  psicol\u00f3gica e principalmente de empatia de todos!!!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:40", "id_str": "1436469200453873666", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:32", "id_str": "1436469168396701696", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:26", "id_str": "1436469141481959427", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:25", "id_str": "1436469137321205762", "tweets": "RT @unoxy: \ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:24", "id_str": "1436469132103401478", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:03", "id_str": "1436469045692411905", "tweets": "@Novembr03 taxa de suic\u00eddio entre carecas cresce imensur\u00e1velmente"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:01", "id_str": "1436469036838227982", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:18:01", "id_str": "1436469036519460870", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:59", "id_str": "1436469028533510146", "tweets": "RT @mathiiastt: A pauta important\u00edssima sobre o suic\u00eddio \n\nO coment\u00e1rio\ud83d\ude21 https://t.co/CRA7LiuggK"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:57", "id_str": "1436469021503803396", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:52", "id_str": "1436469001761271816", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:52", "id_str": "1436469001354416162", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:51", "id_str": "1436468994752581633", "tweets": "RT @andersonlimaof: Temos de ver todas as cicatrizes como algo belo. Combinado? Este vai ser o nosso segredo. Porque, acredite em mim, uma\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:41", "id_str": "1436468952935321606", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:40", "id_str": "1436468949995163671", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:36", "id_str": "1436468933851287583", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:29", "id_str": "1436468901823582217", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:22", "id_str": "1436468874866790424", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:22", "id_str": "1436468874036322305", "tweets": "RT @zebalestre: 10 de setembro\ndia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. \n+1 ano na luta \ud83c\udf97\ud83d\udc9b\nsua vida importa!!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:21", "id_str": "1436468869007347743", "tweets": "@i2nahoya suic\u00eddio duplo com dazai\ud83d\ude09"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:15", "id_str": "1436468843954806788", "tweets": "Hoje dia 10 de setembro \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho, toda vida \u00e9 importante. \ud83c\udf97\ud83c\udf97"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:15", "id_str": "1436468842985922567", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:08", "id_str": "1436468815571865601", "tweets": "\u00c9 massacrante lembrar do pior per\u00edodo da sua vida desse jeito, especialmente pq junto do bullying veio a depress\u00e3o e 2 tentativas de suic\u00eddio, e isso t\u00e1 martelando na minha cabe\u00e7a de um jeito cruel."}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:07", "id_str": "1436468811914518544", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:07", "id_str": "1436468811134296064", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:17:00", "id_str": "1436468780494831621", "tweets": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e \u00e9 preciso conversar sobre sa\u00fade mental, principalmente entre os jovens. \nSaiba como lidar com a depress\u00e3o em ano de vestibular -&gt; https://t.co/oVPfQ0mgmp \ud83d\udda4 https://t.co/0yeM4CvcAX"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:56", "id_str": "1436468763776491531", "tweets": "RT @isafalatu_: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. E quer saber? A empatia e a conscientiza\u00e7\u00e3o s\u00f3 existe quando voc\u00ea t\u00e1 de fora\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:54", "id_str": "1436468758504251417", "tweets": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\nUma data muito importante para a conscientiza\u00e7\u00e3o de todos.\n\ud83d\udcccPreven\u00e7\u00e3o deve ser o ano todo!\ud83c\udf97\ufe0f\nTive a grande honra de contribuir com essa maravilhosa entrevista ao lado do @Patrickblackou1\n@gesports\nhttps://t.co/0rEPInIpUD"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:53", "id_str": "1436468750392467496", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:48", "id_str": "1436468731715231816", "tweets": "RT @daanielxz: Pensando no suic\u00eddio j\u00e1 como uma solu\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:44", "id_str": "1436468712626954279", "tweets": "RT @suelifeliz: Dia de combate ao suic\u00eddio. S\u00f3 gostaria de dizer que todos os dias a viol\u00eancia que se faz aqui leva uma mulher negra a quer\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:43", "id_str": "1436468710877929510", "tweets": "RT @louistdarks: hoje \u00e9 dia 10, dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\u2026 n\u00e3o guarde para voc\u00ea aquilo que pode te corroer, procure ajuda, sempr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:41", "id_str": "1436468700413038593", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:39", "id_str": "1436468692020338701", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:37", "id_str": "1436468687024922636", "tweets": "RT @afonso_axe: Hoje soube de (mais) uma tentativa de suic\u00eddio perto de mim. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o correu bem, mas era importante que se falass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:37", "id_str": "1436468684516728869", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:35", "id_str": "1436468676371390468", "tweets": "porra meno eu tenho um 1,56 m  e me chamam de crian\u00e7a\npartiu suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:31", "id_str": "1436468661729075235", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:25", "id_str": "1436468634818420746", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:21", "id_str": "1436468619618263083", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:19", "id_str": "1436468610751504411", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:14", "id_str": "1436468589683515442", "tweets": "@Fernand14723109 assim\u2026 o povo vai ver o que ela falou tbm n\u00e9? t\u00e1 tudo expl\u00edcito. o comportamento ERRADO dela e o de vcs! o mais normal seria algu\u00e9m do seu fandom puxar den\u00fancia contra ela q ERROU mas eu t\u00f4 vendo todos vcs ru\u00eddo de suicidio\u2026 \u00e9 no m\u00ednimo assustador"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:07", "id_str": "1436468560679903251", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:07", "id_str": "1436468558440144900", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:04", "id_str": "1436468546763202598", "tweets": "dez de setembro \u00e9 um dia baita importante, dia da preven\u00e7\u00e3o contra contra suic\u00eddio! QUERO QUE VOC\u00ca FIQUE BEM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:03", "id_str": "1436468543659417644", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:16:03", "id_str": "1436468541503545393", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:56", "id_str": "1436468511170338843", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:52", "id_str": "1436468497190723592", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:49", "id_str": "1436468484607811638", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:49", "id_str": "1436468484377124877", "tweets": "RT @cfp_psicologia: CUIDAR DA SA\u00daDE MENTAL \u00c9 PREVENIR O SUIC\u00cdDIO\n\nHoje, dia 10 de setembro, marca o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:48", "id_str": "1436468477653655570", "tweets": "Geralmente os m\u00e9dicos e enfermeiros os tratam de forma agressiva e antip\u00e1tica os culpando pelo estado que chegaram ao hospital, e pelo motivo pelo qual (a tentativa de suic\u00eddio mal sucedida) o levaram at\u00e9 ali. +"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:47", "id_str": "1436468477062258717", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:44", "id_str": "1436468462059233346", "tweets": "Eu vendo gente comparar aborto com suic\u00eddio \ud83e\udd21"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:44", "id_str": "1436468461010620416", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:43", "id_str": "1436468458003341339", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:42", "id_str": "1436468455394484275", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:35", "id_str": "1436468423266115644", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:32", "id_str": "1436468414126727183", "tweets": "RT @Rafael_Parente: Voc\u00ea nunca estar\u00e1 sozinho!\nHoje voltamos a falar do Setembro Amarelo, um m\u00eas dedicado \u00e0 preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio.\n\nE trago\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:30", "id_str": "1436468402244263970", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:28", "id_str": "1436468395256553507", "tweets": "\u00c9 m\u00eas de setembro e \u00e9 importante a gente falar sobre isso (n\u00e3o somente nesse m\u00eas, mas especialmente nesse). Pessoas que tentam suic\u00eddio e s\u00e3o socorridas pelo hospital, sofrem uma estigmatiza\u00e7\u00e3o horrenda.+"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:27", "id_str": "1436468390567321653", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:25", "id_str": "1436468382027689984", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:22", "id_str": "1436468371248357417", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/VhU9NkkJcr"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:10", "id_str": "1436468319880716291", "tweets": "Muito necess\u00e1rio falar disso. Eu tenho ansiedade, e j\u00e1 perdi as contas de quantas vezes me vi sem luz no fim do t\u00fanel e pensei em suicidio. Mas com orienta\u00e7\u00e3o e medica\u00e7\u00e3o tudo se resolveu. Importante lembrar de procurar AJUDA. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3. https://t.co/msVUceaeLJ"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:10", "id_str": "1436468318421110787", "tweets": "Os #jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam uma probabilidade tr\u00eas vezes maior de cometer suic\u00eddio nalguma altura da sua vida, uma possibilidade que aumenta quando a fam\u00edlia n\u00e3o aceita a sua orienta\u00e7\u00e3o sexual, segundo dados hoje divulgados. #HOMOSEXUALIDADE #JOVENS #ORDEM... https://t.co/MfKzJ2RKZB"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:08", "id_str": "1436468313778004012", "tweets": "// psicofobia // pais abusivos // suic\u00eddio \n\n\"cortes n\u00e3o matam\" eu j\u00e1 ouvi diversas vezes, mandaram eu me jogar na frente de um carro ou pular de um pr\u00e9dio se eu quisesse morrer mesmo\n\nObs: eram meus pais https://t.co/5IaBp74O99"}
{"created_at": "2021-09-10 23:15:07", "id_str": "1436468307687772160", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:59", "id_str": "1436468274393489447", "tweets": "RT @segvidamg: SETEMBRO AMARELO: A DEPRESS\u00c3O E A LIGA\u00c7\u00c3O COM O SUIC\u00cdDIO!\n.\nConfira: https://t.co/mL19wlMAys\n.\nNOSSOS CONTATOS:\n\u2705WhatsApp: (\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:57", "id_str": "1436468265371541547", "tweets": "Acho incr\u00edvel essas pessoas falando sobre o suicidio , por\u00e9m isso a\u00ed \u00e9 s\u00f3 na internet pq na vida real a hist\u00f3ria \u00e9 outra , vc simplesmente n\u00e3o liga pra outra pessoa que com atitudes pequenas te pede socorro . Depois fica se perguntando o pq de tudo isso te acontecido.\ud83d\udc94"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:54", "id_str": "1436468253346471948", "tweets": "@gyphenix1207 suicidio, ja ouviu falar?"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:47", "id_str": "1436468224313417728", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:45", "id_str": "1436468215274774569", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:42", "id_str": "1436468202587004947", "tweets": "@pvdziel raziel se ele morrer eu vou cometer suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:36", "id_str": "1436468175969951760", "tweets": "RT @CabareOriginal: HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBR\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:30", "id_str": "1436468153534619649", "tweets": "RT @RadioSenado: #DedodeProsa: #DiaMundialDePrevencaoAoSuicidio Todos os anos, cerca de 800 mil pessoas no mundo tiram a pr\u00f3pria vida. Enti\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:27", "id_str": "1436468139546615839", "tweets": "RT @blackautie: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e \u00e9 sempre bom lembrar que ter acesso a sa\u00fade ainda \u00e9 um privil\u00e9gio por mais\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:20", "id_str": "1436468108919808001", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:10", "id_str": "1436468067761102851", "tweets": "Setembro Amarelo \u00e9 uma campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. O m\u00eas foi escolhido porque o dia 10 \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. Se voc\u00ea estiver passando por um momento de afli\u00e7\u00e3o, busque ajuda profissional! N\u00e3o tenha medo ou vergonha, sua vida \u00e9 muito importante! \ud83d\udc9b https://t.co/0375sttHd8"}
{"created_at": "2021-09-10 23:14:05", "id_str": "1436468049033535502", "tweets": "Seu bixinho nunca vai entender o pk vc n\u00e3o voltou pra casa\n\nEssa continua sendo a melhor propaganda anti suic\u00eddio que j\u00e1 me atingiu at\u00e9 hj"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:50", "id_str": "1436467984793575462", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:41", "id_str": "1436467948382822407", "tweets": "@exxebea e vamos de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:39", "id_str": "1436467936768794674", "tweets": "RT @CabareOriginal: HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBR\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:37", "id_str": "1436467930024353802", "tweets": "RT @VoceNaoSabiaQ: Hoje, dia 10 de setembro \u00e9 o \"Dia Mundial para Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\""}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:33", "id_str": "1436467914140524551", "tweets": "@NarutoSigiloso bora suic\u00eddio duplo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:28", "id_str": "1436467893873647658", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:28", "id_str": "1436467891059269666", "tweets": "RT @petekthebestt: sextou com s de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:26", "id_str": "1436467884428075017", "tweets": "RT @madame_te: Hoje \u00e9 odia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e vc que quer postar sobre isso hoje, mas passa o ano inteiro \"cancelando\" os c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:13", "id_str": "1436467830816481344", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:12", "id_str": "1436467824340389888", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:07", "id_str": "1436467802744004632", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:04", "id_str": "1436467792191135755", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:13:01", "id_str": "1436467779763413011", "tweets": "RT @BrasilChadwickB: \"Alguns dias ser\u00e3o de dor, alguns dias voc\u00ea n\u00e3o vai querer continuar. Mas lembre-se: ser\u00e3o apenas alguns dias. Voc\u00ea ai\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:59", "id_str": "1436467768916942848", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:56", "id_str": "1436467759748194348", "tweets": "RT @Oswa222Oswaldo: @FtimaSo89527122 @toti_antoniassi @AssembleiaSP @brunoganem @coroneltelhada @Dep_Est_Freitas @TeonilioBarba @AltairMora\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:56", "id_str": "1436467756535357463", "tweets": "Sexta com S de Suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:54", "id_str": "1436467748801060869", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:48", "id_str": "1436467725686251633", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:47", "id_str": "1436467720464343084", "tweets": "RT @portallovato: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello lan\u00e7avam \"OK Not To Be OK\", na campanha do \"Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\" e em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:46", "id_str": "1436467715536048131", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:43", "id_str": "1436467702953123921", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:36", "id_str": "1436467675769839644", "tweets": "Quando alguem falar que algum cantor, livro de fic\u00e7\u00e3o, s\u00e9rie ajudou de alguma forma, mudou a vida daquela pessoas, n zombem desse sentimento. Vcs n\u00e3o sabem como de uma hora pra outra algu\u00e9m pode decidir se matar ou desistir do suicidio. Foi assim com tvd. \nTWELVE YEARS OF TVD"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:35", "id_str": "1436467670598262785", "tweets": "Acabei de perceber que minha menstrua\u00e7\u00e3o t\u00e1 atrasada acho que vou cometer suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:34", "id_str": "1436467667091824701", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:29", "id_str": "1436467642899079210", "tweets": "RT @eusamantalima: 1 pessoa a cada 40 segundos morre por suic\u00eddio no mundo. Vamos cuidar uns dos outros. \n\n#ConteudoSensivel \n#DiaMundialDa\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:26", "id_str": "1436467632866304004", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:25", "id_str": "1436467628609085449", "tweets": "RT @Oswa222Oswaldo: @FtimaSo89527122 @toti_antoniassi @AssembleiaSP @brunoganem @coroneltelhada @Dep_Est_Freitas @TeonilioBarba @AltairMora\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:25", "id_str": "1436467627073970176", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:17", "id_str": "1436467594815578131", "tweets": "RT @raizassantana: Casos de suic\u00eddio aumentando aq em Alagoinhas e o povo ainda acha q depress\u00e3o \u00e9 besteira.\nSinceramente..."}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:15", "id_str": "1436467587630735360", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:15", "id_str": "1436467586737246208", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:09", "id_str": "1436467559293915136", "tweets": "Dois likes eu cometo suic\u00eddio https://t.co/6LHMXMMSGy"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:07", "id_str": "1436467550838300690", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:12:06", "id_str": "1436467550280458345", "tweets": "@juliette @juliette eu queria sabe se vx est\u00e1 disposta a enchergar os ataques q os cactos fazem e pode resultar em suic\u00eddio.\nJuliette eu quero saber se vc quer mesmo combater os ataques e militar durante o setembro amarelo, porque se fazer de cego para ataques do seus f\u00e3s n\u00e3o \u00e9 preven\u00e7\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:52", "id_str": "1436467489668571179", "tweets": "RT @Iokifier: hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e tudo q eu quero \u00e9 me matar"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:50", "id_str": "1436467481149939713", "tweets": "hoje \u00e9 10 de setembro, dia mundial de combate ao suic\u00eddio\n\nhoje t\u00e1 fazendo anivers\u00e1rio de 4 anos do dia em que um ir\u00f4nico professor de portugu\u00eas que tive no IFBA tirou sua pr\u00f3pria vida\n\nsua mem\u00f3ria ainda est\u00e1 viva, professor Deraldo! \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:41", "id_str": "1436467444781129771", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:35", "id_str": "1436467417660760067", "tweets": "RT @taliriapetrone: Hoje celebramos o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nFalar sobre sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 mimimi.\nSa\u00fade mental tem a ver\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:34", "id_str": "1436467416339554325", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:28", "id_str": "1436467389345013768", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:26", "id_str": "1436467381606486019", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:22", "id_str": "1436467362656657435", "tweets": "siriricar ou tentar suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:20", "id_str": "1436467355798970390", "tweets": "Hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio. \nVamos ouvir com aten\u00e7\u00e3o e dedicar tempo a algu\u00e9m? \nReconhecer os sinais de alerta em si mesmo ou em uma pessoa pr\u00f3xima a voc\u00ea pode ser o 1\u00ba e mais relevante passo. https://t.co/B61WaHiOxU"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:15", "id_str": "1436467333674016796", "tweets": "\u00e9 muito doloroso ver esses depoimentos de adolescentes que j\u00e1 tentaram suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:12", "id_str": "1436467321820913688", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:10", "id_str": "1436467311645544448", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:09", "id_str": "1436467308831154218", "tweets": "RT @Raissacoment: 10 de setembro, dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio! \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:08", "id_str": "1436467305370853404", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:05", "id_str": "1436467291428986911", "tweets": "SEXTOU COM S DE SUICIDIO!\n\nPUTA VONTADE DE PULAR DE UMA *S*ACADA!"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:01", "id_str": "1436467274500775951", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:11:00", "id_str": "1436467270579101697", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:50", "id_str": "1436467231299444759", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:49", "id_str": "1436467225272229926", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:48", "id_str": "1436467219643473922", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:47", "id_str": "1436467217353351168", "tweets": "@https_marii outro dia em q pensarei em suicidio \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:45", "id_str": "1436467209145131038", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:40", "id_str": "1436467188534321181", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:33", "id_str": "1436467158826029056", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:28", "id_str": "1436467135933554719", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:24", "id_str": "1436467119047200768", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:21", "id_str": "1436467107173212171", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:20", "id_str": "1436467103851323432", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:16", "id_str": "1436467085371219989", "tweets": "RT @PTierisFansub: SETEMBRO AMARELO\nNo Setembro Amarelo a P\u2019Tieris quer compartilhar com voc\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre o CVV- Centro de Valoriza\u00e7\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:12", "id_str": "1436467071630589952", "tweets": "Vontade de cometer o famigerado suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:11", "id_str": "1436467065863430144", "tweets": "RT @bahgutierrez: Setembro amarelo e vamos falar sobre buscar ajuda?\ud83d\udc9b\nO Movimento #FalarInspiraVida tem informa\u00e7\u00f5es e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:06", "id_str": "1436467045638578202", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:10:02", "id_str": "1436467030115459097", "tweets": "a pessoa que pensa em suic\u00eddio todos os dias, fazendo curso de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio rsrsrs"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:45", "id_str": "1436466958292197397", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:45", "id_str": "1436466957126098945", "tweets": "RT @RicardoPipo: \"Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio: 8 sinais de que voc\u00ea precisa de ajuda\"  https://t.co/n5HkDeAl9n"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:30", "id_str": "1436466894173872150", "tweets": "RT @CentralJuliuk: \u2026Estima-se que no mundo acontece um suic\u00eddio a cada 40 segundos. Atualmente, o suic\u00eddio \u00e9 a segunda principal causa de m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:24", "id_str": "1436466871033896976", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:22", "id_str": "1436466858681671680", "tweets": "RT @fernandapsol: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A sa\u00fade mental deveria ser uma prioridade do governo, mas vemos apenas des\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:19", "id_str": "1436466849886216199", "tweets": "RT @daanielxz: Pensando no suic\u00eddio j\u00e1 como uma solu\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:19", "id_str": "1436466849705861144", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:16", "id_str": "1436466837366218762", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:09:15", "id_str": "1436466829627727875", "tweets": "no dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio eu estou apenas pensando constantemente em suic\u00eddio puta que pariu"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:55", "id_str": "1436466747327094791", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:54", "id_str": "1436466744483356691", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:53", "id_str": "1436466737013301280", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:39", "id_str": "1436466678922190860", "tweets": "A SUA SA\u00daDE MENTAL \u00c9 A COISA MAIS IMPORTANTE \ud83d\udc9b\n10 de Setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nPor isso, se voc\u00ea agir a tempo, estar\u00e1 salvando uma vida, ligue 188 e mude a vida de algu\u00e9m!!\n\n#imp\u00e9rioserrano #setembroamarelo #departamentocultural #carnavalrj #ligarj https://t.co/6RofqqUqMk"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:38", "id_str": "1436466674442674208", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:36", "id_str": "1436466668927164448", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:36", "id_str": "1436466667509489691", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:30", "id_str": "1436466641714520092", "tweets": "Pensando no suic\u00eddio j\u00e1 como uma solu\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:30", "id_str": "1436466641148289036", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:28", "id_str": "1436466636039626783", "tweets": "@prizzaaaa Tenho 24 anos, vai fazer 1 ano que sou formada em Enfermagem, estou cursando p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o em Est\u00e9tica para satisfazer meu sonho de ser Dermatologista.  Comecei a terapia depois de tentar suic\u00eddio diversas vezes por diversos motivos, e um deles por ter perdido 1 vaga em med .. +"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:25", "id_str": "1436466622093565995", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:25", "id_str": "1436466622005485571", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:18", "id_str": "1436466591609327619", "tweets": "cw suic\u00eddio\n\nminha fy do tiktok s\u00f3 t\u00e1 com gatilho com suic\u00eddio vou me m"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:17", "id_str": "1436466588178395137", "tweets": "RT @s1riricw: Dia 10 de setembro dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\nvou me suic1d4 para a comemora\u00e7\u00e3o desse dia de merda\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/UvGTSJIbCw"}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:16", "id_str": "1436466584705540123", "tweets": "@flagoncalv @homo_viator @migueltiago N\u00e3o percebi bem. Parece ser que faleceu, mas n\u00e3o te vai a certeza se foi suic\u00eddio ou doen\u00e7a."}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:05", "id_str": "1436466536739479563", "tweets": "@PardaEminencia @manifesto74 Elus n\u00e3o deixam. Morrem todes se algu\u00e9m colocar em causa o que sentem. Isto acaba com um suic\u00eddio colectivo ou pior, com uma acusa\u00e7\u00e3o de assassinato de pessoas trans."}
{"created_at": "2021-09-10 23:08:01", "id_str": "1436466519698022400", "tweets": "meus divertidamentes est\u00e3o nesse momento cometendo suicidio ap\u00f3s estudar tanta coisa pra esse crl amanh\u00e3"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:59", "id_str": "1436466513125548040", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:49", "id_str": "1436466471450943511", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:49", "id_str": "1436466470779854861", "tweets": "RT @_jul1ana: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio. O tema ainda \u00e9 tabu, mas preciso dizer: Mais do q compartilhar um \"pe\u00e7a ajuda\" o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:48", "id_str": "1436466465352323072", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:46", "id_str": "1436466456900915201", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:41", "id_str": "1436466436143292433", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:33", "id_str": "1436466403113148456", "tweets": "RT @ShawnMendesBRA: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, essa \u00e9 a 8\u00aa maior causa de morte no Brasil, e a 2\u00aa entr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:33", "id_str": "1436466401716445202", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:32", "id_str": "1436466399170502697", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:31", "id_str": "1436466394258972727", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:30", "id_str": "1436466391016775695", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:29", "id_str": "1436466388516970509", "tweets": "Eu acho que o suic\u00eddio devia ser mais acess\u00edvel, existem poucas e dif\u00edceis op\u00e7\u00f5es de terminar a nossa pr\u00f3pria vida e muitas delas s\u00e3o extremamente dolorosas se n\u00e3o devidamente executadas"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:28", "id_str": "1436466382770774020", "tweets": "@J_pbls suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:27", "id_str": "1436466378819739677", "tweets": "RT @homeopatia_prof: Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:27", "id_str": "1436466377410465792", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:25", "id_str": "1436466369650991107", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:15", "id_str": "1436466326709706778", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:13", "id_str": "1436466318937661441", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:11", "id_str": "1436466310196731908", "tweets": "O suic\u00eddio para quem est\u00e1 com ansiedade n\u00e3o \u00e9 porque querem tirar sua vida, e somente uma forma de tirar essa dor! \n\nPor\u00e9m acredite, existe outras formas de \u201ctirar essa dor de voc\u00ea! Procure um psic\u00f3logo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:06", "id_str": "1436466288730247169", "tweets": "RT @omaicoudouglas: eu sou um sobrevivente \ud83c\udf97\n\nn\u00e3o \u00e9 drama, n\u00e3o \u00e9 para chamar aten\u00e7\u00e3o, n\u00e3o frescura e n\u00e3o \u00e9 a falta de Deus. \n\ndia 10 de set\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:05", "id_str": "1436466284540174356", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:03", "id_str": "1436466279305682955", "tweets": "RT @portaldoholanda: Combate ao suic\u00eddio: Aprenda a identificar \u2018pedidos de ajuda\u2019 sutis  https://t.co/uvP55ZUkJV https://t.co/3HzGcFSTVR"}
{"created_at": "2021-09-10 23:07:01", "id_str": "1436466267976867870", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:52", "id_str": "1436466231251542051", "tweets": "\u201cEu sempre me perguntava como Jim Jones conseguiu levar quase mil pessoas ao suic\u00eddio em massa, em 1978, na GUIANA, de uma seita criada em Indiana \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. Hoje vejo  BOLSONARISTAS do @jairbolsonaro e compreendo perfeitamente.\u201d\n\nAdaptado de @dukechargista"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:52", "id_str": "1436466230911803393", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:49", "id_str": "1436466217141903363", "tweets": "@odagringa to fudida kkkkkk e vamos de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:47", "id_str": "1436466211940814850", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:47", "id_str": "1436466209684430879", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:35", "id_str": "1436466161693208576", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:31", "id_str": "1436466143682863118", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:29", "id_str": "1436466134795132941", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:26", "id_str": "1436466124040937502", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:17", "id_str": "1436466086149595145", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:17", "id_str": "1436466083817562131", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:16", "id_str": "1436466082169200682", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:16", "id_str": "1436466080726360075", "tweets": "setembro amarelo pq \u00e9 a cor da farofa pronta yoki, refer\u00eancia no combate ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:16", "id_str": "1436466080059465747", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:12", "id_str": "1436466062695047207", "tweets": "\ud83e\udd17 Juntos na luta contra o suic\u00eddio! Toda vida importa. E mesmo que pense que ningu\u00e9m se importe com voc\u00ea, O Amor maior se importa e te v\u00ea. \n\n#DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio, #Preven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio, #SetembroAmarelo e #WSPD2019\n\n#MarketingDigital #marketing #advertising https://t.co/tfa9sqgIF7"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:02", "id_str": "1436466021859303435", "tweets": "RT @homeopatia_prof: Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:06:01", "id_str": "1436466015949496321", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:56", "id_str": "1436465998304063489", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:56", "id_str": "1436465998065016849", "tweets": "RT @HeyShawnBR: \"Suic\u00eddio n\u00e3o acaba com as chances da sua vida piorar, suic\u00eddio elimina a possibilidade de um dia ela melhorar\". \n\n10 de se\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:55", "id_str": "1436465992645976081", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:53", "id_str": "1436465984982949889", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:46", "id_str": "1436465954846908419", "tweets": "RT @CVVoficial: Valorizar a vida \u00e9 prevenir o suic\u00eddio. Vamos juntos nesse movimento...\nE se precisar de apoio emocional, #Ligue188 ou aces\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:45", "id_str": "1436465950598078477", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:44", "id_str": "1436465947410407424", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:40", "id_str": "1436465931279114290", "tweets": "RT @geifc_concordia: 10 de Setembro: dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nPe\u00e7a ajuda! Sua vida importa! https://t.co/zAsYOBLuWO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:40", "id_str": "1436465930733858816", "tweets": "RT @_SimplePlanBR: \"Comece a soltar os seus sentimentos, n\u00e3o deixe para explodir quando j\u00e1 estiver cansado demais de carregar esse peso\". V\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:36", "id_str": "1436465913314910229", "tweets": "RT @ricardolugon: Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deveria vir com an\u00fancio de medidas de enfrentamento dos preconceitos e das desiguald\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:35", "id_str": "1436465909959467052", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:34", "id_str": "1436465906083930121", "tweets": "acho uma tremenda falta de vergonha na cara essa galera que enche a boca pra falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio na internet mas quando o amiguinho demonstra comportamento suicida e pede ajuda n ta nem a\u00ed, e ainda tem a pachorra de dizer que ta querendo chamar aten\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:31", "id_str": "1436465893761064962", "tweets": "RT @s1riricw: Dia 10 de setembro dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\nvou me suic1d4 para a comemora\u00e7\u00e3o desse dia de merda\ud83e\udd70\ud83e\udd70 https://t.co/UvGTSJIbCw"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:26", "id_str": "1436465868918202379", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:20", "id_str": "1436465845874696197", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:20", "id_str": "1436465843542663228", "tweets": "\"Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio: 8 sinais de que voc\u00ea precisa de ajuda\"  https://t.co/n5HkDeAl9n"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:18", "id_str": "1436465836852748310", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:12", "id_str": "1436465811812753410", "tweets": "@iS2coelitos lela vc sabe q jogo de ritmo \u00e9 = suicidio ne"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:09", "id_str": "1436465797996716071", "tweets": "Dia da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio e agrade\u00e7o todos os dias pelas tentativas que fiz n\u00e3o terem dado certo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:07", "id_str": "1436465792451846178", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:02", "id_str": "1436465769232142337", "tweets": "RT @_jul1ana: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio. O tema ainda \u00e9 tabu, mas preciso dizer: Mais do q compartilhar um \"pe\u00e7a ajuda\" o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:05:01", "id_str": "1436465765008515145", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:58", "id_str": "1436465751590936594", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:57", "id_str": "1436465750362005548", "tweets": "RT @icilha_: 10/09 - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \ud83d\udc9b https://t.co/31Wz5wcc4X"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:53", "id_str": "1436465732041285669", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:48", "id_str": "1436465712961396785", "tweets": "RT @katnissong: to numa palestra sobre o setembro amarelo aq na empresa e t\u00e3o mostrando os sinais de alerta do suic\u00eddio q s\u00e3o frases como \"\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:40", "id_str": "1436465679314690183", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:37", "id_str": "1436465663720267787", "tweets": "@diobisexuaI estou a um passo d namoro ou suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:34", "id_str": "1436465650680176695", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:33", "id_str": "1436465649241530416", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:31", "id_str": "1436465640949391410", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:31", "id_str": "1436465638776639488", "tweets": "dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e o dia inteiro eu pensei em morrer pq nao aguento mais essa vida de merda que to levando sz"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:30", "id_str": "1436465637522645045", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:30", "id_str": "1436465636893499394", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:29", "id_str": "1436465632128770049", "tweets": "@perfectembry amg se voc\u00ea for de maior faz um b.o, incitar suic\u00eddio \u00e9 crime e essa conta tamb\u00e9m se enquadra como cyberbullying"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:22", "id_str": "1436465604005961791", "tweets": "A depress\u00e3o acomete jovens, adultos e idosos. A OMS estima que 5,8% da popula\u00e7\u00e3o brasileira sofra do transtorno e acredita que, at\u00e9 2030, ela ser\u00e1 a doen\u00e7a mais comum no mundo. Quando n\u00e3o tratada, compromete a qualidade de vida e aumenta o risco de suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:22", "id_str": "1436465601707487232", "tweets": "A depress\u00e3o afeta v\u00e1rios aspectos da vida de uma pessoa: pode dificultar a realiza\u00e7\u00e3o de tarefas do cotidiano, prejudicar a vida profissional e at\u00e9 mesmo levar ao suic\u00eddio. Por isso, o #SetembroAmarelo \u00e9 dedicado a falar sobre o tema. Segue o fio para entender sobre o assunto! https://t.co/bKy52wDw42"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:19", "id_str": "1436465588956799022", "tweets": "Galera conhecendo Kamaitachi por O psicopata e eu por por dizer que sou da \u00e9poca de manual do suic\u00eddio, pq fui uma adolescente depressiva"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:13", "id_str": "1436465564113936387", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:09", "id_str": "1436465548364324890", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:04:08", "id_str": "1436465545562529798", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:53", "id_str": "1436465481142214662", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:52", "id_str": "1436465476272627712", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:51", "id_str": "1436465472631889920", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:48", "id_str": "1436465459612852278", "tweets": "@pilIowrtalk @rudypnrkow 10 de stembro dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:48", "id_str": "1436465459566678016", "tweets": "@villevante esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:47", "id_str": "1436465456488095770", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:46", "id_str": "1436465449466830870", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:35", "id_str": "1436465406957559854", "tweets": "UK fez um mural ao saudoso vocal do The Prodigy, para marcar o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\nFalando da vida pessoal, eu j\u00e1 tive gente na minha fam\u00edlia com depress\u00e3o por anos.\nA depress\u00e3o \u00e9 silenciosa e, as vezes, s\u00f3 uma palavra amiga ajuda.\nhttps://t.co/0cf5Jy86Pd"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:33", "id_str": "1436465398535360513", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:31", "id_str": "1436465389869875200", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:26", "id_str": "1436465368625815574", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:22", "id_str": "1436465348879032374", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:15", "id_str": "1436465322970816516", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:14", "id_str": "1436465316796805120", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:12", "id_str": "1436465308685017146", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:09", "id_str": "1436465297544957953", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:05", "id_str": "1436465277462532096", "tweets": "RT @spideyeditss: Hoje \u00e9 o dia Mundial em Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Eu sei que devemos falar sobre esse tema durante todo o ano e n\u00e3o exclusiv\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:03:04", "id_str": "1436465273893265423", "tweets": "RT @PTierisFansub: SETEMBRO AMARELO\nNo Setembro Amarelo a P\u2019Tieris quer compartilhar com voc\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre o CVV- Centro de Valoriza\u00e7\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:58", "id_str": "1436465248299622402", "tweets": "@apponcee e ela termina a frase de suicidio assim \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:57", "id_str": "1436465244130484233", "tweets": "vou assistir l\u00facifer, prevejo muito choro e tentativa de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:52", "id_str": "1436465223574110209", "tweets": "os cara acha que eu vo explana a cirurgia que eu vou fazer ANTES DE FAZER, isso a\u00ed \u00e9 suic\u00eddio kkkkkkkk"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:46", "id_str": "1436465197955391527", "tweets": "sim suicidio eh a solu\u00e7\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:38", "id_str": "1436465167764791350", "tweets": "RT @homeopatia_prof: Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:31", "id_str": "1436465136995377175", "tweets": "vai dazai me chama pra um suic\u00eddio duplo pra ver se eu n\u00e3o aceito"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:26", "id_str": "1436465114803314734", "tweets": "RT @agencia_fiocruz: #SetembroAmarelo: Castelo da @fiocruz estar\u00e1 iluminado em amarelo em alus\u00e3o ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio (1\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:25", "id_str": "1436465111112327190", "tweets": "hmm suic\u00eddio \ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:25", "id_str": "1436465110982303754", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:23", "id_str": "1436465104887980041", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:14", "id_str": "1436465065075646509", "tweets": "SETEMBRO AMARELO\nNo Setembro Amarelo a P\u2019Tieris quer compartilhar com voc\u00eas informa\u00e7\u00f5es sobre o CVV- Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o a Vida que realiza apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, atendendo de forma volunt\u00e1ria e gratuita todos que querem e precisam conversar, sob total sigilo."}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:14", "id_str": "1436465063699914767", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:12", "id_str": "1436465056213082147", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:09", "id_str": "1436465045219811340", "tweets": "RT @10_5_6_5: 18/22) Mesmo outros historiadores contestando a vers\u00e3o de Josefo sobre o suic\u00eddio, ningu\u00e9m contesta a derrota dos zelotes, si\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:05", "id_str": "1436465029080129554", "tweets": "RT @10_5_6_5: 17/22) Eleazar e seus seguidores conseguiram fugir para Massada e continuaram a resistir at\u00e9 73, quando os romanos finalmente\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:02:05", "id_str": "1436465026429329471", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:56", "id_str": "1436464990337343516", "tweets": "suicidio vem"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:53", "id_str": "1436464976210927654", "tweets": "meu irm\u00e3o trabalha no hospital, cti, ele disse que a quantidade de pessoas que ta chegando l\u00e1 esse m\u00eas que fez tentativa de suic\u00eddio \u00e9 assustador"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:46", "id_str": "1436464948033593381", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:35", "id_str": "1436464900688289832", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia Mundial em Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Eu sei que devemos falar sobre esse tema durante todo o ano e n\u00e3o exclusivamente em setembro, mas eu queria saber de voc\u00eas:\n\nComo Homem-Aranha/Peter Parker ajudou voc\u00eas nos momentos dif\u00edceis? https://t.co/jYZiuZG1jP"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:25", "id_str": "1436464860133564443", "tweets": "Fiz uma piteirinha amarela de cora\u00e7\u00e3o \nMinhq parte contra o suic\u00eddio foi feita\ud83e\udd1d\ud83d\udc4d"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:25", "id_str": "1436464858103521331", "tweets": "Porque que todo mundo olhou pra mim quando o professor falou que hoje \u00e9 o dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio alguma coisa assim n\u00e3o tava prestando aten\u00e7\u00e3o tava fazendo dever."}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:24", "id_str": "1436464857860116482", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:24", "id_str": "1436464856157364235", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:15", "id_str": "1436464817586544651", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:14", "id_str": "1436464811810988044", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:11", "id_str": "1436464802000510988", "tweets": "RT @VAiSCCP: #VAiSCCP | Corinthians faz post em Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es do Setembro Amarelo - Meu Tim\u00e3o  h\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:08", "id_str": "1436464787899260984", "tweets": "@leoo_teske isso a\u00ed eh suicidio e eh setembro amarelo, s\u00f3 m\u00eas q vem"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:07", "id_str": "1436464784560594964", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:07", "id_str": "1436464784384434186", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:07", "id_str": "1436464783902089255", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:06", "id_str": "1436464780198309889", "tweets": "#VAiSCCP | Corinthians faz post em Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio para refor\u00e7ar a\u00e7\u00f5es do Setembro Amarelo - Meu Tim\u00e3o  https://t.co/M1uvi9JlH8"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:05", "id_str": "1436464777849708601", "tweets": "RT @CentralJuliuk: \u201cSetembro Amarelo \u00e9 uma campanha criada com o intuito de informar as pessoas sobre o suic\u00eddio, uma pr\u00e1tica normalmente m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:04", "id_str": "1436464773034647577", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:03", "id_str": "1436464767468720131", "tweets": "RT @JornalNoticias: Jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam probabilidade tr\u00eas vezes maior de suic\u00eddio https://t.co/3sn5Y4owYe https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:01:02", "id_str": "1436464764566347776", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:59", "id_str": "1436464752860045334", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:56", "id_str": "1436464738372919298", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:56", "id_str": "1436464736317710354", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:49", "id_str": "1436464710208139266", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:47", "id_str": "1436464702087995449", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:47", "id_str": "1436464699755872257", "tweets": "RT @turma_tricolor: Deixamos um pouquinho da nossa paix\u00e3o esportiva pra falar de um tema muito s\u00e9rio, o suic\u00eddio. Segundo dados recolhidos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:39", "id_str": "1436464668218990616", "tweets": "oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:34", "id_str": "1436464646211477533", "tweets": "eu acho uma gra\u00e7a no dia de combate ao suic\u00eddio pessoas que cagaram e cagam pra sa\u00fade mental alheia compartilhando conte\u00fado sobre"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:31", "id_str": "1436464632282193980", "tweets": "@anacwb76 @andre_assaf Quem tira foto com Queiroz \u00e9 capaz de suic\u00eddio coletivo achando que vai sair desse planeta pulando todos da borda da terra plana para o infinito. \u00c9 seita."}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:23", "id_str": "1436464598618677249", "tweets": "10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\nA data, estipulada pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS), tem o objetivo de trazer uma discuss\u00e3o maior sobre o assunto e sua conscientiza\u00e7\u00e3o, para que - principalmente - menos pessoas pratiquem o ato. https://t.co/z8rUY2X0Ly"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:20", "id_str": "1436464589194108964", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:20", "id_str": "1436464588426551403", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:18", "id_str": "1436464577471041536", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:17", "id_str": "1436464574388215829", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:13", "id_str": "1436464556159770651", "tweets": "RT @afonso_axe: Hoje soube de (mais) uma tentativa de suic\u00eddio perto de mim. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o correu bem, mas era importante que se falass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:11", "id_str": "1436464548387725325", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:10", "id_str": "1436464546932211712", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:08", "id_str": "1436464535993466880", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:06", "id_str": "1436464529945370653", "tweets": "@iurimedeiros13 Se antes j\u00e1 era suic\u00eddio adiantar as linhas pra pressionar o Flamengo, agora ent\u00e3o..."}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:06", "id_str": "1436464529446260737", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:06", "id_str": "1436464527323930637", "tweets": "Apenas esperando ser levado, n tenho est\u00f4mago pra suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:02", "id_str": "1436464509837877260", "tweets": "To a cara do suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:00:00", "id_str": "1436464502665617412", "tweets": "RT @ana_prosmigs: por que deixar pra amanh\u00e3 o que posso fazer hoje? (suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:56", "id_str": "1436464486349774864", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:54", "id_str": "1436464478028275727", "tweets": "sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:51", "id_str": "1436464465994817548", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:49", "id_str": "1436464456851234853", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:45", "id_str": "1436464441982427156", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:44", "id_str": "1436464436504563713", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:40", "id_str": "1436464417613418497", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:38", "id_str": "1436464411716329503", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:32", "id_str": "1436464385803837440", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:30", "id_str": "1436464379042533377", "tweets": "RT @senpaidoritos_: 213 544 545 - 912 802 669 - 963 524 660\nseja dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio ou n\u00e3o, n\u00e3o interessa... se estiveres mal ou\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:26", "id_str": "1436464359090360320", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:23", "id_str": "1436464347916771348", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:23", "id_str": "1436464347367284738", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:22", "id_str": "1436464343282065457", "tweets": "@afteraoty hj nao pode hj \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:13", "id_str": "1436464305508134912", "tweets": "RT @ricardolugon: Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deveria vir com an\u00fancio de medidas de enfrentamento dos preconceitos e das desiguald\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:12", "id_str": "1436464301091418112", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:06", "id_str": "1436464275808297015", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:05", "id_str": "1436464271664324646", "tweets": "RT @GHOONE5: Brasil existe muitos casos\nDe suic\u00eddio, lament\u00e1vel \ud83d\ude14\nBoa central \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n#Juntossomosfortes"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:04", "id_str": "1436464268875010049", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:59:01", "id_str": "1436464256023765002", "tweets": "RT @LoucosBotafogo: SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:55", "id_str": "1436464231742951424", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:42", "id_str": "1436464176092913684", "tweets": "@juliette Ju, isso que voc\u00ea est\u00e1 fazendo \u00e9 \u00fatil para que pessoas parem de fazer Billing, Jogar Haters, e propaga \u00f3dio que possa levar pessoas que n\u00e3o gostam a depress\u00e3o, ansiedade a comenter suic\u00eddio. PS vamos releva meu povo atire a primeira pedra que nunca errou."}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:41", "id_str": "1436464173375004716", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:41", "id_str": "1436464171948851204", "tweets": "SETEMBRO AMARELO - M\u00caS DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSegundo a OMS mais de 700 mil pessoas morrem por suic\u00eddio a cada ano no mundo. Isso d\u00e1, aproximadamente, uma morte a cada 40 segundos.\n\nN\u00e3o est\u00e1 se sentindo emocionalmente bem? Entre em contato com o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida https://t.co/bSkBgwOLvw"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:38", "id_str": "1436464160125116417", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:38", "id_str": "1436464159445721110", "tweets": "Acho que a turma tinha que dosar um pouco em como fala de suic\u00eddio no Instagram...\n\n\u00c9 um tema delicado e acho que passar um dia inteiro vendo suic\u00eddio na tela em v\u00e1rios posts e stories n\u00e3o \u00e9 saud\u00e1vel n\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:33", "id_str": "1436464139430502404", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:29", "id_str": "1436464123609587767", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:28", "id_str": "1436464115980148767", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:25", "id_str": "1436464106534576131", "tweets": "Queira fazer um filho hj\u2026\u2026 sumir e depois de dois anos viver trabalhando e ganhando um sal\u00e1rio rid\u00edculo pra pagar a pens\u00e3o aliment\u00edcia e cometer suicidio aos 28 anos"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:24", "id_str": "1436464101480439833", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:22", "id_str": "1436464093540622337", "tweets": "RT @_jul1ana: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio. O tema ainda \u00e9 tabu, mas preciso dizer: Mais do q compartilhar um \"pe\u00e7a ajuda\" o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:22", "id_str": "1436464092596903949", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:22", "id_str": "1436464090399088651", "tweets": "RT @suelifeliz: Dia de combate ao suic\u00eddio. S\u00f3 gostaria de dizer que todos os dias a viol\u00eancia que se faz aqui leva uma mulher negra a quer\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:21", "id_str": "1436464088868167714", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:20", "id_str": "1436464083419766819", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:19", "id_str": "1436464079166742531", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:18", "id_str": "1436464074083246112", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:16", "id_str": "1436464067775012890", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:13", "id_str": "1436464055963852827", "tweets": "RT @Mutauame: O Dia Mundial De Preven\u00e7\u00e3o Ao Suic\u00eddio, lembrado neste 10 de setembro, representa um compromisso global para chamar aten\u00e7\u00e3o p\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:11", "id_str": "1436464047017402416", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:11", "id_str": "1436464045062856729", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:10", "id_str": "1436464042600710145", "tweets": "RT @ShawnMendesBRA: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, essa \u00e9 a 8\u00aa maior causa de morte no Brasil, e a 2\u00aa entr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:58:06", "id_str": "1436464025337044994", "tweets": "@DanyellaPerei17 Eu v\u00f3 assistir palestra da faculdade sobre preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio queria uma companhia \ud83d\ude14 para depois da palestra \ud83e\udd2d"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:52", "id_str": "1436463966721646604", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:50", "id_str": "1436463958093963269", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:50", "id_str": "1436463956206526474", "tweets": "viciado naqeulo c come\u00e7a com s\nsuicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:48", "id_str": "1436463947729838111", "tweets": "RT @UniversoDoFiuk: Hoje 10/set \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio\n\nEnt\u00e3o, as 19hs esse perfil convida a todos voc\u00eas para parti\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:45", "id_str": "1436463936883367984", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:44", "id_str": "1436463933343375374", "tweets": "@thcoolshoeshine adivinha so meu presente???? haha suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:42", "id_str": "1436463922555625503", "tweets": "@velvetposie t\u00f4 falando de quem fez, ela e quem t\u00e1 relativizando suicidio est\u00e3o errados. todos."}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:41", "id_str": "1436463919816663043", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:39", "id_str": "1436463910320840704", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:38", "id_str": "1436463908026556464", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:37", "id_str": "1436463904599810080", "tweets": "t\u00f4 em d\u00favida entre cortar o cabelo e cortar os pulsos pq eu t\u00f4 vendo um monde de famoso s\u00f3 se preocupando com a merda do suic\u00eddio agora em setembro, eu tenho certeza que eles s\u00f3 t\u00e3o fazendo isso por dinheiro"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:33", "id_str": "1436463887759679505", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:31", "id_str": "1436463877991145484", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:29", "id_str": "1436463868423909376", "tweets": "@Danmiao_Axe de madrugada eu tentei suicidio e fui internada"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:24", "id_str": "1436463851101462541", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:24", "id_str": "1436463849113362473", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:22", "id_str": "1436463842331172908", "tweets": "'pra muitos, muitos mesmo, esse dia do combate ao suic\u00eddio n\u00e3o significa nada, j\u00e1 que v\u00e3o sempre preferir se manter na omiss\u00e3o...\n\n\"ain, n\u00e3o gosto de tocar nesses assuntos negativos!\"\n\n\u00e9 assim que se ignora a realidade (t\u00e3o injusta)."}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:22", "id_str": "1436463839143419904", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:20", "id_str": "1436463832868823061", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:16", "id_str": "1436463814522937450", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:14", "id_str": "1436463806583119873", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:13", "id_str": "1436463804477579278", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:13", "id_str": "1436463802602725404", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:12", "id_str": "1436463796957192238", "tweets": "RT @unoxy: \ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:11", "id_str": "1436463795946262528", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:10", "id_str": "1436463791819169821", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:09", "id_str": "1436463787289321495", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:08", "id_str": "1436463783086628881", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:07", "id_str": "1436463778066046995", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:07", "id_str": "1436463777730502674", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:57:04", "id_str": "1436463764199677957", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:58", "id_str": "1436463740606717960", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:54", "id_str": "1436463723825307701", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:54", "id_str": "1436463723452014621", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:53", "id_str": "1436463719773507584", "tweets": "look make fundo *tudo amarelo* pra fazer post de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio pega bem n\u00e3o viu gata"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:51", "id_str": "1436463712249028628", "tweets": "RT @Felipe_da_Cunha: Bom dia camaradas twitteiros!\n\nDia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/ak4cFNAorV"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:50", "id_str": "1436463705986936832", "tweets": "RT @vida_jornalista: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, aproveito para lembrar que o Vida tem um epis\u00f3dio duplo sobre sa\u00fade mental\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:49", "id_str": "1436463703873003536", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:48", "id_str": "1436463700056186918", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:47", "id_str": "1436463694767169560", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:43", "id_str": "1436463679181135902", "tweets": "@Fernand14723109 uma pessoa fez esse tweet de p\u00e9ssimo tom e voc\u00ea j\u00e1 ta falando de fandom podre, agora umas 200 armys foram extremamente problem\u00e1ticas nos quotes falando de suicidio e coisas piores"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:39", "id_str": "1436463662378754106", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:39", "id_str": "1436463662328393729", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:39", "id_str": "1436463661493755924", "tweets": "RT @goiasoficial: \ud83c\udf97Hoje trocamos o verde pelo amarelo para alertar sobre um problema grave em nossa sociedade: o suic\u00eddio.\n\nVoc\u00ea sabia que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:37", "id_str": "1436463653142896764", "tweets": "RT @OAntagoniza11: A esquerda vai cometer suic\u00eddio \ud83d\ude4f \nPq Bolsonaro maltrata tanto os bichinhos? kkkkk\nToda semana eles criam uma narrativa\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:33", "id_str": "1436463633471610895", "tweets": "Ir trabalhar na sexta de bike sem freio \u00e9 quase um suic\u00eddio... f\u00e9 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:32", "id_str": "1436463630850170893", "tweets": "obrigada louis e one direction por don't forget you belong e don't let it break your heart ou eu j\u00e1 teria cometido suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:31", "id_str": "1436463627691872258", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:30", "id_str": "1436463623610806273", "tweets": "@uuguinhoo todos est\u00e3o errados, isso q t\u00f4 falando. mas ela \u00e9 uma pessoa QUE ERROU vs centenas de armys relativizando suicidio e mandando v\u00eddeo de gente se cortando. q loucura"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:30", "id_str": "1436463622243459125", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:27", "id_str": "1436463611589926926", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:27", "id_str": "1436463610558128129", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:25", "id_str": "1436463600630210596", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:25", "id_str": "1436463599967510561", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:23", "id_str": "1436463592967217194", "tweets": "A minha fy do ttk \u00e9 variada fala de morte/suic\u00eddio,Casal, t\u00e9rminos, tradu\u00e7\u00e3o de m\u00fasica,as vezes um neg\u00f3cios que eu me identifico"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:22", "id_str": "1436463590089928704", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:19", "id_str": "1436463577297297433", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:18", "id_str": "1436463572222189622", "tweets": "RT @FiocruzBahia: Nesta sexta-feira, dia 10 de setembro, \u00e9 celebrado o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A data faz parte da campanha d\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:08", "id_str": "1436463530572750863", "tweets": "setembro com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:04", "id_str": "1436463514017730560", "tweets": "RT @mauricio_regis: Quando o gado chora o suic\u00eddio do fazendeiro, at\u00e9 o cachorro fica triste com a desgra\u00e7a do seu dono."}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:04", "id_str": "1436463512243642376", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:02", "id_str": "1436463506270863360", "tweets": "RT @homeopatia_prof: Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:02", "id_str": "1436463504261881868", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:56:00", "id_str": "1436463495663476737", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:55", "id_str": "1436463475010805799", "tweets": "Nesse dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio queria agradecer a mim mesma de 10 anos atr\u00e1s e a mim mesma de ano passado por n\u00e3o terem ** ******. Tem dias que ainda parecem um inferno mas hoje sou feliz por ter continuado aqui e viver momentos bons que vieram \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:52", "id_str": "1436463463807819803", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:51", "id_str": "1436463458694963236", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:50", "id_str": "1436463456169992255", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:48", "id_str": "1436463445801672713", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns abra\u00e7os podem ser abrigo! \ud83c\udf97\ud83d\udc9b\n\nE todo mundo precisa de um desses, pois nem sempre damos conta de alguns sentiment\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:48", "id_str": "1436463445797478415", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:46", "id_str": "1436463437794660352", "tweets": "\ud83d\udccc SETEMBRO AMARELO: com o objetivo de chamar aten\u00e7\u00e3o para a import\u00e2ncia do cuidado com a sa\u00fade mental da popula\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, a C\u00e2mara do Rio est\u00e1 iluminada de amarelo. https://t.co/5n5XIKGwMy"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:46", "id_str": "1436463436821667864", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:45", "id_str": "1436463434045038609", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:45", "id_str": "1436463432778358801", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:45", "id_str": "1436463432103075871", "tweets": "@villevante esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:44", "id_str": "1436463429427019776", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:39", "id_str": "1436463407075663904", "tweets": "RT @sccplaris: \ud83d\udc9b Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 importante lembrar: se voc\u00ea est\u00e1 em contato com algu\u00e9m que est\u00e1 em crise\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:38", "id_str": "1436463405553131576", "tweets": "@mrmangalhao sigaaa, suicidio coletivo, quem vem fml?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:37", "id_str": "1436463401102974980", "tweets": "@cossmictae vamo faze suicidio coletivo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:35", "id_str": "1436463391808397314", "tweets": "RT @morangopicado: Voc\u00eas sabem o que vai previnir suic\u00eddio? Dinheiro, comida, pre\u00e7os justos, oportunidades... \nChega de text\u00e3o vazio, mensa\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:33", "id_str": "1436463384896188416", "tweets": "RT @Marleneas: @FabioMarcal @mariana_0301 @AnaOliveiraModa @ProfessorArossi @marinaclfl @ClaudionorNeni @LeandroFantine1 @solanocolorado @L\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:30", "id_str": "1436463369884770341", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:29", "id_str": "1436463366508355604", "tweets": "RT @inacio219: \"Hoje \u00e9 dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, ainda bem que voc\u00ea n\u00e3o pensa nisso n\u00e9?\"\n\nEu: https://t.co/ZkGn49Mgd0"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:28", "id_str": "1436463364415397915", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:28", "id_str": "1436463362217582617", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:27", "id_str": "1436463360384671765", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:27", "id_str": "1436463358170079243", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:16", "id_str": "1436463313001619462", "tweets": "RT @MeuTimao: O clube fez uma publica\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/p5aJcThNFO"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:14", "id_str": "1436463304248107027", "tweets": "RT @sitemundonegro: Bom dia, comunidade! Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio deve come\u00e7ar com um importante recado do @tonigarridooficial\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:12", "id_str": "1436463296819994647", "tweets": "setembro com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:08", "id_str": "1436463279065505806", "tweets": "@lazulysexo Fica suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:08", "id_str": "1436463278088204288", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:55:06", "id_str": "1436463269800288296", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:57", "id_str": "1436463231422406663", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:55", "id_str": "1436463224866607104", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:51", "id_str": "1436463206285942797", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:44", "id_str": "1436463176766431261", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:37", "id_str": "1436463148744200194", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:36", "id_str": "1436463146181566509", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:35", "id_str": "1436463140561199126", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:31", "id_str": "1436463122789933067", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:26", "id_str": "1436463101340262408", "tweets": "RT @homeopatia_prof: Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:25", "id_str": "1436463097737265153", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:21", "id_str": "1436463083619328036", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:18", "id_str": "1436463068381421580", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:16", "id_str": "1436463059112009729", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:14", "id_str": "1436463050413023232", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:13", "id_str": "1436463047305056260", "tweets": "@juliette \u00c9 um assunto delicado e que precisa ser abordado. Falar sobre suic\u00eddio \u00e9 a melhor forma de preven\u00e7\u00e3o. \nE para os \u201c ju\u00edzes da internet \u201d , tenha mais  empatia e menos julgamento."}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:08", "id_str": "1436463025880539174", "tweets": "Como eu vou vencer na vida se quando qualquer coisa q acontece comigo eu penso em suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:02", "id_str": "1436463000144289813", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:54:00", "id_str": "1436462994423259148", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:55", "id_str": "1436462972226793474", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:55", "id_str": "1436462971597856813", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:54", "id_str": "1436462969404235802", "tweets": "RT @ricardolugon: Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deveria vir com an\u00fancio de medidas de enfrentamento dos preconceitos e das desiguald\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:53", "id_str": "1436462962110341156", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:51", "id_str": "1436462955261042698", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:50", "id_str": "1436462951159013400", "tweets": "RT @caradeluaa: E pros crentes: esse assunto precisa ser falado na igreja pq enquanto vc vira pro seu irm\u00e3o e s\u00f3 sabe dizer que \"suic\u00eddio \u00e9\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:49", "id_str": "1436462947363168258", "tweets": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio. O tema ainda \u00e9 tabu, mas preciso dizer: Mais do q compartilhar um \"pe\u00e7a ajuda\" ou o n\u00famero do CVV, esteja aberto a estar atento aos pedidos de ajuda indiretos das pessoas pr\u00f3ximas a voc\u00ea. (+)"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:48", "id_str": "1436462942040563713", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:43", "id_str": "1436462921220071443", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:43", "id_str": "1436462920930664489", "tweets": "RT @sitemundonegro: Bom dia, comunidade! Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio deve come\u00e7ar com um importante recado do @tonigarridooficial\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:42", "id_str": "1436462918317613073", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:39", "id_str": "1436462905336242190", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:33", "id_str": "1436462882284314624", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:32", "id_str": "1436462875279859718", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:21", "id_str": "1436462829121544234", "tweets": "sextou com \"s\" de suicidio gra\u00e7as a quinta temporada de la casa de papel"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:09", "id_str": "1436462781084180500", "tweets": "RT @desopxeo: de 2019)\n\n! Se da automutila\u00e7\u00e3o ou da tentativa de suic\u00eddio resulta les\u00e3o corporal de natureza grave ou grav\u00edssima, nos termo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:08", "id_str": "1436462775342149632", "tweets": "hoje eu cheguei em casa t\u00e3o cansado que eu pensei inclusive sabem em que?\n\nisso mesmo, suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:07", "id_str": "1436462769356906525", "tweets": "@pelegrini_gomes Pois \u00e9 cenas que infelizmente o suicidio fica pertinho de vc"}
{"created_at": "2021-09-10 22:53:05", "id_str": "1436462762557939715", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:59", "id_str": "1436462737899626523", "tweets": "RT @LesboMogai: Aviso: indu\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, persegui\u00e7\u00e3o \n.\n.\n.\n.\nDenunciem esse perfil por favor\n\nTanto na safernet quanto aqu\n\nhttps://t.c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:57", "id_str": "1436462730592940035", "tweets": "RT @psyc0caine: suic\u00eddio adiado preciso viver um romance com ele"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:56", "id_str": "1436462723869679681", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:56", "id_str": "1436462723542523905", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:55", "id_str": "1436462722611388450", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:54", "id_str": "1436462718425473038", "tweets": "e vamo de suicidio????"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:50", "id_str": "1436462699316224018", "tweets": "Setembro amarelo e vcs brincando de fingir suicidio pra ver a rea\u00e7\u00e3o dos amigos\u2026. Vcs s\u00e3o doentes."}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:41", "id_str": "1436462661189898242", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:38", "id_str": "1436462650678992897", "tweets": "preven\u00e7\u00e3o ao suicidio n\u00e3o deve ocorrer apenas em setembro, e sim o ano todo! cuide de voc\u00ea e de quem est\u00e1 ao seu lado, as vezes quem est\u00e1 pr\u00f3ximo precisa muito de ajuda e n\u00e3o consegue pedir, fiquem atentos aos sinais!! \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:36", "id_str": "1436462639920599041", "tweets": "@thusthusr Eu iria cometer suic\u00eddio, voc\u00ea \u00e9 muito forte"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:34", "id_str": "1436462634300317704", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:31", "id_str": "1436462621130113026", "tweets": "RT @TwitterBrasil: Hoje \u00e9 o #DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio, data em que nos unimos para ampliar a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a preven\u00e7\u00e3o do su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:29", "id_str": "1436462613219745795", "tweets": "RT @caradeluaa: E pros crentes: esse assunto precisa ser falado na igreja pq enquanto vc vira pro seu irm\u00e3o e s\u00f3 sabe dizer que \"suic\u00eddio \u00e9\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:24", "id_str": "1436462592491499521", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:24", "id_str": "1436462590272708619", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:21", "id_str": "1436462577475887132", "tweets": "RT @GamingCultureBR: Em 2003, a OMS (Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade) oficializou o dia 10 de Setembro para celebrar a vida, instaurando o Dia\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:19", "id_str": "1436462571356397587", "tweets": "RT @dirce_social: \ud83c\udf97N\u00e3o tem nada de errado em pedir ajuda. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho. \ud83d\udcde Disque 188. \n\nA sua vida importa! \ud83d\udc9b\n\n10 de setembro | Di\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:19", "id_str": "1436462568084840459", "tweets": "Dia internacional da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu querendo me suicidar kkkkkkkkkkk"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:18", "id_str": "1436462566889463843", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:16", "id_str": "1436462558077231137", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:13", "id_str": "1436462543619428353", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:10", "id_str": "1436462533192425476", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:09", "id_str": "1436462528482222123", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:08", "id_str": "1436462524946423844", "tweets": "imagina tentar suic\u00eddio com 12 anos kkklkkkkkkkkkkkkkkkkkkk a pera\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:07", "id_str": "1436462517539201024", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:06", "id_str": "1436462513349173269", "tweets": "@nachatinha @camiierr Pois ela postou sobre o suicidio e eu fui la e falei mesmo que eu DUVIDO  que ela apoie f\u00e2s que disseram que queriam bater na cara de seu Juarez pq ela deu parabens pro Rodolfo e que queria que toda familia dele morresse que ela nao apoia isso aproveitei a mensagem prop\u00edcia"}
{"created_at": "2021-09-10 22:52:04", "id_str": "1436462506738950161", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:52", "id_str": "1436462455752994816", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:52", "id_str": "1436462455312588845", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:49", "id_str": "1436462445636329477", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:47", "id_str": "1436462436295581697", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:47", "id_str": "1436462435532251171", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:46", "id_str": "1436462432931700736", "tweets": "toda vez, \u00e9 sempre a mesma coisa e \u00e9 novamente por casa de hogwarts mas agora mandaram eu me matar e ainda zoaram isso como se fosse brincadeira, a melhor coisa que eu vou fazer vai ser parar de falar de tudo o que eu gosto pra realmente nao cometer suic\u00eddio +"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:46", "id_str": "1436462430469726208", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:46", "id_str": "1436462429563674624", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:45", "id_str": "1436462426581606443", "tweets": "@FiliS12453093 @RiDSEAN_ \u00e9 por isso que nao resisti pra tomar vacina. minha esperan\u00e7a \u00e9 aquilo me mate, vai ser meu suicidio assistido. agr, o foda \u00e9 se eu ficar vivo e sequelado...\nate pq eu sou todo alergico e tenho bronquite e tem historico de cardiaco na familia, entao a chance de potencializar..."}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:43", "id_str": "1436462418364964866", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:42", "id_str": "1436462414053220385", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:40", "id_str": "1436462407971479564", "tweets": "t\u00e1 me incentivando a comete suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:38", "id_str": "1436462399150858249", "tweets": "\u201calguem aqui ja tentou suic\u00eddio?\u201d  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk para professora gatilho para    8 vezes"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:37", "id_str": "1436462394889445414", "tweets": "@lemonsyeri Ent\u00e3o, eu acho que foi bem incoerente com a personagem dela esse suicidio, mas sim. A Soonok n\u00e3o s\u00f3 podia como deveria ter deixado claro que apesar de tudo, quem tinha que ser punido foi punido, e isso incluia a propria Suryeon"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:34", "id_str": "1436462381425729550", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:32", "id_str": "1436462373582381066", "tweets": "RT @Prefeitura_Rio: Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:25", "id_str": "1436462344360665100", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:25", "id_str": "1436462343781851157", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:21", "id_str": "1436462328594243584", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:21", "id_str": "1436462325989613597", "tweets": "@FabioMarcal @mariana_0301 @AnaOliveiraModa @ProfessorArossi @marinaclfl @ClaudionorNeni @LeandroFantine1 @solanocolorado @Liperezes @nadiacaldeira @EduardoRedlich @AdriSamira @Talisso28412356 @alizitto \u00c9 cada vez maior os casos de depress\u00e3o e suic\u00eddio. Temos que estar atentos quando percebemos que algu\u00e9m nao est\u00e1 bem."}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:20", "id_str": "1436462320490790912", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:17", "id_str": "1436462310445522975", "tweets": "RT @LiberteOFuturo: 10 de Setembro: DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSe torna cada vez mais necess\u00e1rio e urgente entender os casos e d\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:07", "id_str": "1436462268884164619", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:01", "id_str": "1436462244477509689", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:01", "id_str": "1436462243034669060", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:51:01", "id_str": "1436462242518769687", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:51", "id_str": "1436462200798027811", "tweets": "O Dia Mundial De Preven\u00e7\u00e3o Ao Suic\u00eddio, lembrado neste 10 de setembro, representa um compromisso global para chamar aten\u00e7\u00e3o para a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. \n\nFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o! \n#mutasanchezpsicanalista #DiaMundialDaPrevencaoDoSuicidio #10desetembro #conscientizacao https://t.co/hmBEog4zJF"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:46", "id_str": "1436462181130936322", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:45", "id_str": "1436462173899956234", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:43", "id_str": "1436462167507755009", "tweets": "como q vc tem coragem de forjar um suic\u00eddio o sua doente"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:39", "id_str": "1436462151099691008", "tweets": "RT @STurnerBrasil: \ud83d\udea8| PERFEITA! Sophie Turner fez uma live de surpresa para falar do Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, ela fez um discu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:37", "id_str": "1436462142761443351", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:37", "id_str": "1436462141108887576", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:37", "id_str": "1436462140530073600", "tweets": "A campanha #SetembroAmarelo tem o objetivo de alertar e conscientizar a sociedade sobre import\u00e2ncia da sa\u00fade mental, promovendo a\u00e7\u00f5es para a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio.\ud83d\udc9b\ud83d\udc49 Saiba mais sobre o movimento e a luta pela valoriza\u00e7\u00e3o da vida\nhttps://t.co/ax8brvy69N https://t.co/tILlCbztyF"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:34", "id_str": "1436462128920154114", "tweets": "Se o STF deixar de cumpir os processos e desautorizar as pris\u00f5es, por atos anti-democr\u00e1ticos ai sim, estaria caindo em desgra\u00e7a completa.\nPq. a imagem do Bolsonorabo hoje para a maioria dos brasileiros \u00e9 p\u00e9ssima. Asssociar-se a essa imagem \u00e9 suicidio de biografia."}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:34", "id_str": "1436462128660193292", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:33", "id_str": "1436462126030364675", "tweets": "10 de setembro marca o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Se voc\u00ea ou algu\u00e9m que conhece precisa de ajuda, entre em contato com o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida pelo n\u00famero 188. O atendimento \u00e9 gratuito e 24 horas.. #RT \ud83e\udd1d\ud83d\udcaa"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:30", "id_str": "1436462114256953359", "tweets": "tocar piano numa sexta a noite trancado em casa enquanto o bar da esquina toca sertanejo..... o proximo passo eh o suicidio?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:29", "id_str": "1436462109899071493", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:27", "id_str": "1436462099316854787", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:26", "id_str": "1436462096980512769", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:26", "id_str": "1436462095659376640", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:26", "id_str": "1436462095156092949", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:21", "id_str": "1436462076801785857", "tweets": "RT @bbcbrasil: Neste Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, veja alguns dos sinais verbais e comportamentais que podem ajudar a perceber que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:11", "id_str": "1436462033587904545", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:08", "id_str": "1436462018714902530", "tweets": "suicidio depois dessa prova n\u00e3o \u00e9 mais op\u00e7\u00e3o \u00e9 certeza"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:05", "id_str": "1436462009340633089", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:04", "id_str": "1436462005058252800", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:02", "id_str": "1436461995532984330", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:00", "id_str": "1436461988578828326", "tweets": "10 de setembro dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\n Cuidem da sa\u00fade mental de vcs \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/EtwK93ODVA"}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:00", "id_str": "1436461985730727937", "tweets": "Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tudo que n\u00f3s tem \u00e9 n\u00f3s\". N\u00f3s devemos, todos os dias, proteger uns aos outros."}
{"created_at": "2021-09-10 22:50:00", "id_str": "1436461985168859146", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:58", "id_str": "1436461978910957575", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:53", "id_str": "1436461955758399510", "tweets": "@derickzinho00 setembro com s de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:52", "id_str": "1436461952226693122", "tweets": "hoje \u00e9 dia 10, dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\u2026 n\u00e3o guarde para voc\u00ea aquilo que pode te corroer, procure ajuda, sempre vai ter algu\u00e9m contigo, tanto presencialmente quanto virtualmente, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinhe!!! sua vida importa! qualquer coisa chama na dm! cuide de voc\u00ea! \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:52", "id_str": "1436461952025468941", "tweets": "Dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:48", "id_str": "1436461936141639684", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:47", "id_str": "1436461931217436673", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:43", "id_str": "1436461916227084328", "tweets": "RT @kampjogg: Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:42", "id_str": "1436461913253322797", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:42", "id_str": "1436461913194565633", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:37", "id_str": "1436461888515227649", "tweets": "RT @inacio219: \"Hoje \u00e9 dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, ainda bem que voc\u00ea n\u00e3o pensa nisso n\u00e9?\"\n\nEu: https://t.co/ZkGn49Mgd0"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:32", "id_str": "1436461871482249252", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:32", "id_str": "1436461870114918403", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:32", "id_str": "1436461867971534849", "tweets": "Hoje o dia t\u00e1 perfeito pra um suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:30", "id_str": "1436461863022301184", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:29", "id_str": "1436461856072290305", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:24", "id_str": "1436461833884418054", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:22", "id_str": "1436461826426998784", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:21", "id_str": "1436461824942170114", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:18", "id_str": "1436461812539695111", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:16", "id_str": "1436461801013747712", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:12", "id_str": "1436461787621335083", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:12", "id_str": "1436461784647491585", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:06", "id_str": "1436461761868218368", "tweets": "10 de setembro, dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio! \ud83d\udc9b"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:00", "id_str": "1436461735200788480", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:49:00", "id_str": "1436461733535752193", "tweets": "eu so queria cometer suicidio, alguem vem cmg?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:59", "id_str": "1436461732210352129", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:56", "id_str": "1436461719015104540", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:49", "id_str": "1436461689931767809", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:46", "id_str": "1436461678552653829", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:43", "id_str": "1436461664132636717", "tweets": "Alguns pontos da cidade receberam ilumina\u00e7\u00e3o especial esta noite pra marcar a o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #SetembroAmarelo \ud83d\udc9b\n\nAgir salva vidas! \ud83c\udf97\n\u260e 188 @CVVoficial \n\ud83d\udc49 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial: https://t.co/Pi31iEQBTp\n\n#PrefeituraRIO21 | @saude_rio https://t.co/TV9Nfo1iXq"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:40", "id_str": "1436461649855225870", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:37", "id_str": "1436461639470141443", "tweets": "Chorei vendo o comercial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:32", "id_str": "1436461615868780555", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:22", "id_str": "1436461574663938060", "tweets": "Pq n um suic\u00eddio hj?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:19", "id_str": "1436461565235105800", "tweets": "RT @Theus_alprazolm: Hoje vou meter 2 comprimidos de 10mg de zolpidem. Sextou com s de: se drogar de zolpidem pra n\u00e3o cometer suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:18", "id_str": "1436461559623163973", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:14", "id_str": "1436461542430711814", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:13", "id_str": "1436461537057726465", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:03", "id_str": "1436461495064436748", "tweets": "Usualmente aqui no twitter eu s\u00f3 fa\u00e7o post triste e reclamando da vida, mas hoje vai ser um pouco diferente.\nNo come\u00e7o do ano eu tive uma tentativa de suic\u00eddio fracassada, parecia que n\u00e3o tinha salva\u00e7\u00e3o, mas tinha."}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:02", "id_str": "1436461493588041733", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:48:00", "id_str": "1436461483043479552", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:57", "id_str": "1436461472675241987", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:54", "id_str": "1436461458397831219", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:53", "id_str": "1436461455847604225", "tweets": "Hoje dia 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nNo Brasil, todos os dias cerca de 32 pessoas d\u00e3o fim a pr\u00f3pria vida. O n\u00famero corresponde a uma morte a cada 45 minutos! E  para cada suic\u00eddio, um grupo de at\u00e9 20 pessoas \u00e9 impactado diretamente.  (Fonte: CVV) + https://t.co/6fH8ba8bkr"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:50", "id_str": "1436461440362242048", "tweets": "paguei a fatura e sobrou 24 centavos na conta \ne vamos de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:49", "id_str": "1436461437124321289", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:46", "id_str": "1436461426214903810", "tweets": "RT @JornalNoticias: Jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam probabilidade tr\u00eas vezes maior de suic\u00eddio https://t.co/3sn5Y4owYe https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:45", "id_str": "1436461422175731714", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:45", "id_str": "1436461421722837024", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:45", "id_str": "1436461419046871047", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:44", "id_str": "1436461416299569153", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:39", "id_str": "1436461395353247768", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:38", "id_str": "1436461393046294528", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:31", "id_str": "1436461362872557599", "tweets": "RT @CabareOriginal: HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBR\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:31", "id_str": "1436461361182253065", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:29", "id_str": "1436461353519259676", "tweets": "sextou com s de sau suic\u00eddio \n\nme mato mas n tenho reca\u00edda\ud83d\ude18\ud83d\ude18"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:29", "id_str": "1436461351883481094", "tweets": "@velvetposie @natradgiI @NickelodeonBR 1 pessoa do fandom da juliette falando merda VS mais de 100 de vcs relativizando suicidio e mandando v\u00eddeo de gente se cortando."}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:27", "id_str": "1436461344941817857", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:25", "id_str": "1436461336347779082", "tweets": "Hoje vou meter 2 comprimidos de 10mg de zolpidem. Sextou com s de: se drogar de zolpidem pra n\u00e3o cometer suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:21", "id_str": "1436461319109193730", "tweets": "sextou com s de suicidio\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:19", "id_str": "1436461309684588586", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:16", "id_str": "1436461298481602575", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:15", "id_str": "1436461294954192945", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:14", "id_str": "1436461290793443336", "tweets": "RT @sportrecife: 10/09 - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. #SetembroAmarelo\n\nPrecisando conversar:\n\ud83d\udcde Ligue para o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:13", "id_str": "1436461287660298267", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:13", "id_str": "1436461284472627212", "tweets": "RT @ShawnMendesBRA: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, essa \u00e9 a 8\u00aa maior causa de morte no Brasil, e a 2\u00aa entr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:12", "id_str": "1436461280706142260", "tweets": "RT @ShawnMendesBRA: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, essa \u00e9 a 8\u00aa maior causa de morte no Brasil, e a 2\u00aa entr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:05", "id_str": "1436461251966771235", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:03", "id_str": "1436461243775213572", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:47:02", "id_str": "1436461241132883995", "tweets": "RT @unoxy: \ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:57", "id_str": "1436461219947454465", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles\n\ngente bora transformar isso em copyapsta https://t.co/qOiGoKl5M3"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:53", "id_str": "1436461203077931009", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:50", "id_str": "1436461188976713763", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:47", "id_str": "1436461175328448551", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:42", "id_str": "1436461156756070419", "tweets": "DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO \u2022 Como ajudar algu\u00e9m em risco de suic\u00eddio? Existem muitas d\u00favidas em qual a melhor abordagem para a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. \n\nA melhor maneira de ajudar algu\u00e9m em imin\u00eancia do ato \u00e9 demonstrando interesse e estar dispon\u00edvel em qualquer \n\n(+) https://t.co/CGWcUI1wKn"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:41", "id_str": "1436461151190233089", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:39", "id_str": "1436461142050840581", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:35", "id_str": "1436461127853121539", "tweets": "RT @filipescarcella: Sou pastor de uma igreja que acolhe com igualdade e dignidade pessoas LGBTs. Por aqui, todo dia \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:28", "id_str": "1436461097532461056", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:27", "id_str": "1436461095213047813", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:27", "id_str": "1436461091803078657", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:23", "id_str": "1436461076414177334", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:21", "id_str": "1436461067354480666", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:16", "id_str": "1436461048740171781", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:15", "id_str": "1436461042016604160", "tweets": "@velvetposie @natradgiI @NickelodeonBR ela t\u00e1 errada tbm, agora assim s\u00f3 ela errou e vcs est\u00e3o vindo em BANDO falando de suicidio\u2026 e ainda est\u00e3o rindo disso."}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:09", "id_str": "1436461017966551057", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:09", "id_str": "1436461017387737097", "tweets": "Hoje e o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.\nE sempre escutamos a frase que nunca estamos s\u00f3, mas realmente n\u00e3o estamos.\nExiste redes de apoio para voc\u00ea procurar e pedir ajuda.\nEu muitas das vezes n\u00e3o sei ajudar a pessoa, mas o que eu puder eu estou aqui https://t.co/DE1BuGUbIE"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:09", "id_str": "1436461015919628289", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:07", "id_str": "1436461009905098776", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:05", "id_str": "1436461002275659781", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:04", "id_str": "1436460996688756737", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:01", "id_str": "1436460984345010188", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:46:01", "id_str": "1436460984227536896", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:59", "id_str": "1436460974916214807", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:58", "id_str": "1436460972387049483", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:58", "id_str": "1436460972286386212", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:54", "id_str": "1436460955131592704", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:52", "id_str": "1436460947070148610", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:51", "id_str": "1436460942137729040", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:45", "id_str": "1436460918754455554", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:44", "id_str": "1436460911896797185", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:40", "id_str": "1436460895392210974", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:29", "id_str": "1436460849879715841", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:28", "id_str": "1436460846994137134", "tweets": "RT @tiagowsx: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:26", "id_str": "1436460837150019584", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:26", "id_str": "1436460836684537897", "tweets": "RT @unoxy: \ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:25", "id_str": "1436460835069730846", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:23", "id_str": "1436460824244146176", "tweets": "minha vontade de cometer suicidio ta rendendo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:22", "id_str": "1436460822247743524", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:21", "id_str": "1436460818426642433", "tweets": "@BubbleGun268 @LoveForEleanor3 isadora a sua parte do fandom \u00e9 pior, primeiro arruma essa sua doen\u00e7a de achar normal incentivo ao suicidio e dps volta a falar cmg"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:20", "id_str": "1436460814454726676", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:18", "id_str": "1436460802664538164", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:14", "id_str": "1436460786663268365", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 bom sempre lembrar que:\n\nSe voc\u00ea estiver passando por um momento em que n\u00e3o consegue suportar sozinhe, procure ajuda de um profissional, um psic\u00f3logo. Caso n\u00e3o d\u00ea, ligue para o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da vida pelo n\u00famero 188"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:13", "id_str": "1436460784549257217", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:10", "id_str": "1436460768984277021", "tweets": "No dia de combate ao suic\u00eddio, campanha valoriza a vida https://t.co/mQA213MYxF"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:06", "id_str": "1436460752253198359", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:05", "id_str": "1436460748562210824", "tweets": "RT @resistenem: \ud83d\udc9b Setembro Amarelo \ud83d\udc9b\n\nHoje, 10 de Agosto \u00e9 comemorado o Dia Mundial do Combate ao Suic\u00eddio. \ud83d\udc9b\n\n\u2728A\u00e7\u00f5es por todo o Brasil s\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:45:03", "id_str": "1436460739234078737", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:59", "id_str": "1436460722691743780", "tweets": "RT @serbretas: @folha Ir pr\u00e1 rua junto com o @MBLivre \u00e9 suic\u00eddio. A @CUT_Brasil n\u00e3o far\u00e1 uma coisa dessas. https://t.co/idJUIQMYc8"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:58", "id_str": "1436460721165021185", "tweets": "tive que pesquisar no google \"suic\u00eddio\" pq n\u00e3o lembrava onde ia o acento (sou analfabeto) e agora ele deve t\u00e1 achando que quero me matar"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:52", "id_str": "1436460696737390604", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:44", "id_str": "1436460662100828192", "tweets": "@Uguinhooooo setembro com s de suicidio pq eles tao pedindo hugo nao aguento mais https://t.co/qHPbEHc7CY"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:39", "id_str": "1436460641414520841", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:39", "id_str": "1436460641037033482", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:35", "id_str": "1436460624645693470", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:34", "id_str": "1436460618220019716", "tweets": "@JorginPadilha Sim, eu sei Jorge. Eu meio q n sei por onde come\u00e7ar. A faculdade parece ser a melhor op\u00e7\u00e3o pra mim \n\nN descartando o suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:30", "id_str": "1436460602298359808", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:23", "id_str": "1436460572279808054", "tweets": "RT @nanahsantosss: e al\u00e9m do suic\u00eddio q \u00e9 o extremo a toxidade na internet \u00e9 um c\u00e2ncer pra todos quem l\u00ea se abala,pode desenvolver problema\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:09", "id_str": "1436460512896851973", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:06", "id_str": "1436460502004244493", "tweets": "RT @gege_13: O que eu acho engra\u00e7ado \u00e9 que passam o ano inteiro desejando o mau do outros, mas n\u00e3o perdem a oportunidade de postar o banner\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:02", "id_str": "1436460484031651863", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:44:01", "id_str": "1436460482852970496", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:59", "id_str": "1436460472413392897", "tweets": "RT @RoosGatinho: @Ohmygodera @alnsrvx Olha, a Juliette n\u00e3o vai cometer suic\u00eddio por causa de cr\u00edticas, agora quem consegue ouvir as m\u00fasicas\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:57", "id_str": "1436460465643823137", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:51", "id_str": "1436460439571947520", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:50", "id_str": "1436460436472348676", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:50", "id_str": "1436460436392747010", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:48", "id_str": "1436460428155146242", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:38", "id_str": "1436460382659518490", "tweets": "O suic\u00eddio \u00e9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o imposs\u00edvel de resolver um problema. Busque ajuda, converse, se abra com algu\u00e9m de confian\u00e7a. N\u00e3o abrevie a vida. Enquanto h\u00e1 vida, h\u00e1 esperan\u00e7a. \u201cPor que est\u00e1s abatida, \u00f3 minha alma, e por que te perturbas em mim? Espera em Deus...\u201d - Salmos 42:5 \ud83d\udc9b\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/nTkmPRKPet"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:36", "id_str": "1436460377815097360", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:35", "id_str": "1436460374107332611", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:35", "id_str": "1436460371263594538", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:32", "id_str": "1436460359079059457", "tweets": "acho q os meus \"amigos\" esqueceram q a gente t\u00e1 no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, pq s\u00f3 hj eles j\u00e1 fizeram eu pensar sobre isso umas 10 vezes \ud83d\ude03"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:31", "id_str": "1436460355849494528", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:30", "id_str": "1436460352796074027", "tweets": "Todos se importam com que falam de vc .... ele trabalha com isso tb. Ele recebe coment\u00e1rio maldosos todos os dias, falam mal do car\u00e1ter dele .... n\u00e3o \u00e9 atoa que acontece muitos suic\u00eddio por conta de Internet. Claro q o Ney nunca iria se matar ( creio eu ) mas fica na cabe\u00e7a po https://t.co/KMKDxTR8qw"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:27", "id_str": "1436460337805631503", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:21", "id_str": "1436460314166501376", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:10", "id_str": "1436460267781726228", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:43:07", "id_str": "1436460253856636954", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:57", "id_str": "1436460212630786048", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:56", "id_str": "1436460207325028360", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:53", "id_str": "1436460194205245456", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:51", "id_str": "1436460189117554725", "tweets": "@VenDengki Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio funcionando \ud83d\ude4f Ven n se mate"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:51", "id_str": "1436460186013769743", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:47", "id_str": "1436460171816050696", "tweets": "\u203c\ufe0fComo n\u00e3o quero espalhar informa\u00e7\u00f5es falsas e nem nada do tipo, teve uma mo\u00e7a que falou aqui que a falha card\u00edaca pode ter se dado por conta do uso excessivo de rem\u00e9dios\u2026  ent\u00e3o assim pode ser considerado suic\u00eddio \u203c\ufe0f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:46", "id_str": "1436460166543777792", "tweets": "RT @tvbrasilgov: O @minsaude lan\u00e7a boletim tem\u00e1tico sobre preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Documento \u00e9 destinado \u00e0s fam\u00edlias, educadores, conselhos t\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:44", "id_str": "1436460157240844304", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:43", "id_str": "1436460154879451148", "tweets": "RT @afonso_axe: Hoje soube de (mais) uma tentativa de suic\u00eddio perto de mim. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o correu bem, mas era importante que se falass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:42", "id_str": "1436460151268155439", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:41", "id_str": "1436460145555513357", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:37", "id_str": "1436460129663295490", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:31", "id_str": "1436460102794596358", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:26", "id_str": "1436460082372517903", "tweets": "Brasil existe muitos casos\nDe suic\u00eddio, lament\u00e1vel \ud83d\ude14\nBoa central \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\n#Juntossomosfortes https://t.co/vdYjmbpuln"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:22", "id_str": "1436460067965001728", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:21", "id_str": "1436460059656167433", "tweets": "RT @drauziovarella: N\u00e3o hesite em buscar ajuda! Se voc\u00ea precisa de ajuda ou quer conversar, entre em contato com CVV pelo n\u00famero 188 ou pel\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:20", "id_str": "1436460059509264385", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:20", "id_str": "1436460059370872832", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:20", "id_str": "1436460056170700800", "tweets": "@Gaguenho @Enso147 J\u00e1 \u00e9 dual Channel, seria suic\u00eddio n\u00e3o ser.\nA fonte precisa ser boa pra poder suportar uma futura placa"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:19", "id_str": "1436460054220349477", "tweets": "vou ficar longe da p\u00e1gina, me desculpem mas por um meme mandaram que eu cometa suic\u00eddio (e nao, isso nao \u00e9 brincadeira que se fa\u00e7a) ent\u00e3o tudo o que eu iria fazer aqui (intera\u00e7\u00f5es, memes, squad) ir\u00e3o acabar ou serem adiados &lt;3"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:18", "id_str": "1436460051120758790", "tweets": "vejo vcs falando que n\u00e3o t\u00eam amigos, sendo que vcs t\u00eam, s\u00f3 se sentem sozinhos. eu realmente n\u00e3o tenho amigos, n\u00e3o converso com ningu\u00e9m, to sempre sozinho e pensando em suic\u00eddio. como \u00e9 bom ser eu!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:18", "id_str": "1436460049136853002", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:18", "id_str": "1436460048457375746", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:17", "id_str": "1436460045059989542", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:14", "id_str": "1436460033919815681", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:10", "id_str": "1436460013778870287", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:09", "id_str": "1436460011060961293", "tweets": "RT @CentralJuliuk: \u2026Estima-se que no mundo acontece um suic\u00eddio a cada 40 segundos. Atualmente, o suic\u00eddio \u00e9 a segunda principal causa de m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:08", "id_str": "1436460007336419355", "tweets": "@maiscedoemilly Suic\u00eddio coletivo 7imeia da noite https://t.co/zsnjt8ErHy"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:03", "id_str": "1436459985286963203", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:02", "id_str": "1436459980035694628", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:01", "id_str": "1436459976420204566", "tweets": "Dia 10 de setembro dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\n\u201cAs vezes quem mais precisa de voc\u00ea est\u00e1 do seu lado, n\u00e3o feche os olhos seja luz, n\u00e3o se engane com sorrisos.\u201d\neu podia ter te salvado,sinto saudades de voc\u00ea... https://t.co/8nvsbenfTf"}
{"created_at": "2021-09-10 22:42:00", "id_str": "1436459971986825234", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:55", "id_str": "1436459954102312981", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:51", "id_str": "1436459936326856704", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:45", "id_str": "1436459911332995109", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:44", "id_str": "1436459906798919684", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:38", "id_str": "1436459881092063250", "tweets": "RT @ana_prosmigs: por que deixar pra amanh\u00e3 o que posso fazer hoje? (suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:35", "id_str": "1436459870266564610", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:35", "id_str": "1436459866743349270", "tweets": "Eu n\u00e3o aguentava mais ficar na casa da minha m\u00e3e que sempre que eu tinha uma crise, brigava comigo e se estressada, mesmo sem crise, ela brigava comigo por bobagem, falava coisas que nunca vou esquecer, tentei suic\u00eddio n\u00e3o deu certo e apanhei, sai de casa pra procurar uma melhora"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:33", "id_str": "1436459859650781221", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:31", "id_str": "1436459853388689409", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:26", "id_str": "1436459831557345281", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:18", "id_str": "1436459797684133891", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:18", "id_str": "1436459797218484224", "tweets": "pleno dia de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio e minha mae me manda uma coisa dessas"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:17", "id_str": "1436459792307036196", "tweets": "Fazer pacto e ir interior ou cometer suic\u00eddio e ir p inferno? Eis a quest\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:14", "id_str": "1436459780567179265", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:13", "id_str": "1436459774682574848", "tweets": "RT @Sintec_RS: O dia 10 de setembro marca o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio! Para o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida, a primeira medida d\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:08", "id_str": "1436459756944769026", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:41:04", "id_str": "1436459736912863264", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:59", "id_str": "1436459718709583896", "tweets": "RT @resistenem: \ud83d\udc9b Setembro Amarelo \ud83d\udc9b\n\nHoje, 10 de Agosto \u00e9 comemorado o Dia Mundial do Combate ao Suic\u00eddio. \ud83d\udc9b\n\n\u2728A\u00e7\u00f5es por todo o Brasil s\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:55", "id_str": "1436459703069028353", "tweets": "Especialistas alertam para alta taxa de suic\u00eddio entre idosos https://t.co/zB78gQnCzc"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:55", "id_str": "1436459699147321347", "tweets": "#Zelo\nA Fundaj realiza a campanha Setembro Amarelo, dedicada \u00e0 preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio que contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o voltada para sa\u00fade mental e bem estar de seus colaboradores. \u00c9 hora de cuidar das pessoas! https://t.co/OW3Eu0t8lR"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:53", "id_str": "1436459691756834816", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:51", "id_str": "1436459685884960781", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:51", "id_str": "1436459682126778373", "tweets": "Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, principalmente diante da toxidade da internet. Isso precisa parar!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:48", "id_str": "1436459673096527902", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:42", "id_str": "1436459644961054720", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:40", "id_str": "1436459640095711234", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:37", "id_str": "1436459626212610050", "tweets": "Suic\u00eddio social pra mim \u00e9 ficar enfiado dentro desse quarto"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:36", "id_str": "1436459622852870145", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:36", "id_str": "1436459622731243521", "tweets": "RT @Biblio_thinking: \ud83d\udc9b\ud83d\udc4a Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio\n\nCartilha para aprender a observar sinais e comportamentos que podem levar ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:36", "id_str": "1436459621657583632", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:33", "id_str": "1436459609573793824", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:33", "id_str": "1436459607908655112", "tweets": "C\u00e2mara de Vereadores de Caxias promove a\u00e7\u00e3o no Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/FRrXc5rWFG https://t.co/wpcg1aLO75"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:32", "id_str": "1436459604389638144", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:32", "id_str": "1436459603626270748", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:30", "id_str": "1436459594881044482", "tweets": "RT @pallomagpm: hoje \u00e9 Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:30", "id_str": "1436459594847592455", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:27", "id_str": "1436459581950107662", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:26", "id_str": "1436459577646751744", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:21", "id_str": "1436459559258894336", "tweets": "@anti_garotoflor Mano namoral, VAI SE FUDER. QUE NOJO. \u00c9 POR ISSO QUE TODO MUNDO ODEIA ANTI MOGAI, ISSO QUE VOC\u00ca TA FAZENDO \u00c9 LITERALMENTE UM CRIME. VAI TOMAR NO MEIO DO SEU CU SUE MAL PARIDE DO CARALHO, ENFIA ESSES INCENTIVOS AO SUICIDIO NO RABO, VAI SE FUDER SUE FUDIDE"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:20", "id_str": "1436459555505020948", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:20", "id_str": "1436459553512640513", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:18", "id_str": "1436459545157672984", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:16", "id_str": "1436459536102170655", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:10", "id_str": "1436459513872273408", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:40:09", "id_str": "1436459507891249152", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:59", "id_str": "1436459468125085707", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:58", "id_str": "1436459463519637505", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:58", "id_str": "1436459460256575488", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:57", "id_str": "1436459455789555713", "tweets": "RT @wJooJwninja: suic\u00eddio deixou de ser uma op\u00e7\u00e3o e virou uma sa\u00edda \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:56", "id_str": "1436459454753656832", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:56", "id_str": "1436459451922489399", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:55", "id_str": "1436459450177658888", "tweets": "RT @fernandaimamura: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \u00e9 importante lembrar que ouvir e acolher quem voc\u00ea ama \u00e9 importante, mas qu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:55", "id_str": "1436459448290222080", "tweets": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc4a Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio\n\nCartilha para aprender a observar sinais e comportamentos que podem levar ao suic\u00eddio + lista de profissionais psiquiatras da Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Psiquiatria:\n\nhttps://t.co/Rb3CkkSPXh\n\n#SetembroAmarelo \n#bibliothinking\n#biblio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:51", "id_str": "1436459434394492962", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:47", "id_str": "1436459413901086721", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:41", "id_str": "1436459391113482243", "tweets": "@zeroCau Li a mat\u00e9ria da morte e fiquei chocado com o destaque para a forma do suic\u00eddio: \"enforcado\". N\u00e3o \u00e9 o tipo de detalhe que esperaria ver no G1.\n\nTamb\u00e9m senti falta de informa\u00e7\u00f5es de como procurar ajuda e servi\u00e7os gratuitos para tratar a depress\u00e3o. E tem: SUS, CVV, etc."}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:41", "id_str": "1436459390715011087", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:40", "id_str": "1436459386944331792", "tweets": "Tava conversando pessoalmente com minha cunhada sobre depress\u00e3o, suic\u00eddio e a gente se encaminhou pra uma lanchonete, cheguei na rua e a encontramos fechada pela pol\u00edcia pq um garoto pulou do pr\u00e9dio. Que sensa\u00e7\u00e3o terr\u00edvel :("}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:39", "id_str": "1436459384155033601", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:38", "id_str": "1436459377410678838", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:32", "id_str": "1436459351921803270", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:27", "id_str": "1436459331646627854", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:27", "id_str": "1436459329872437260", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:25", "id_str": "1436459321890676749", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:21", "id_str": "1436459308749922321", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:13", "id_str": "1436459273287082021", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:13", "id_str": "1436459272708268043", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:11", "id_str": "1436459263963144227", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:06", "id_str": "1436459243113259054", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:05", "id_str": "1436459241079021604", "tweets": "RT @unoxy: \ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:04", "id_str": "1436459235274104874", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:00", "id_str": "1436459219230892062", "tweets": "\ud83d\udea8 Alerta de gatilho nos prints \n\nfandom de internet (bts/kpop) sendo t\u00f3xico e estimulando o suicidio, a thread:"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:00", "id_str": "1436459217964212236", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:39:00", "id_str": "1436459216928219186", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:59", "id_str": "1436459212566143030", "tweets": "\u00e9 algo real, que devia ser externizado. Todos os dias da minha vida, eu tenho passado, pensando em como fazer isso, no pq fazer isso. Suic\u00eddio \u00e9 algo que ta a\u00ed, e a internet tem agravado de maneira absurda. N\u00e3o banalizem a vida das pessoas!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:55", "id_str": "1436459198670413846", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:51", "id_str": "1436459179808538625", "tweets": "RT @MeuTimao: O clube fez uma publica\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/p5aJcThNFO"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:50", "id_str": "1436459178093129728", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:49", "id_str": "1436459170979528706", "tweets": "@limasasac suic\u00eddio veio ai"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:44", "id_str": "1436459153371934720", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:41", "id_str": "1436459140315062300", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:40", "id_str": "1436459135328034835", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:33", "id_str": "1436459106219565105", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:32", "id_str": "1436459102079787019", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:32", "id_str": "1436459101706493980", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:31", "id_str": "1436459098887835650", "tweets": "taehyung vdd q vc apoia o meu suicidio ?? https://t.co/Oq0GsGaWzu"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:27", "id_str": "1436459079635976195", "tweets": "sextou com s de sem vacina de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:22", "id_str": "1436459061264924672", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:21", "id_str": "1436459056064077836", "tweets": "RT @boothangBR: nao tem uma pessoa nesse fandom com ju\u00edzo? quando as coisas ultrapassam os limites sempre tem que ter algu\u00e9m sensato no fan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:14", "id_str": "1436459024497655809", "tweets": "RT @villevante: esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:13", "id_str": "1436459021473615872", "tweets": "100 conto pra comete suicidio no gta afff setembro amarelo custa caro"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:11", "id_str": "1436459014125232148", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:11", "id_str": "1436459014095781888", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:10", "id_str": "1436459010723651596", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:09", "id_str": "1436459004075597825", "tweets": "RT @Reporterregiona: Itapevi promove campanha de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio https://t.co/YSi31msEYF"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:06", "id_str": "1436458992713220097", "tweets": "pessoal so lembra q existe suicidio, depressao e ansiedade no setembro amarelo\nva pra puta q pariu"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:06", "id_str": "1436458992176439325", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:06", "id_str": "1436458991727620099", "tweets": "https://t.co/9eRjxOovH6\n\nConfere meu post sobre o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio, falei sobre depress\u00e3o e futebol."}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:05", "id_str": "1436458987885666311", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:38:02", "id_str": "1436458975185313794", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:59", "id_str": "1436458962950438915", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:59", "id_str": "1436458961016954923", "tweets": "O que eu acho engra\u00e7ado \u00e9 que passam o ano inteiro desejando o mau do outros, mas n\u00e3o perdem a oportunidade de postar o bannerzinho alusivo ao dia mundial do combate ao suic\u00eddio. \u00d4 povinho hip\u00f3crita viu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:53", "id_str": "1436458936866152465", "tweets": "@sunmiike O pensamento de suic\u00eddio \u00e9 recorrente"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:48", "id_str": "1436458917765292064", "tweets": "spotify \u00e9 assim: voc\u00ea deixa de ser premium e bota uma banda que gosta pra tocar aleat\u00f3ria enquanto toma banho. s\u00f3 toca as pior das pior da banda. sacanagem.  suic\u00eddio no banho."}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:47", "id_str": "1436458913713594378", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:44", "id_str": "1436458899377463297", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:41", "id_str": "1436458885825667127", "tweets": "O clube fez uma publica\u00e7\u00e3o pelo Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio https://t.co/p5aJcThNFO"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:38", "id_str": "1436458874815537155", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:38", "id_str": "1436458874501046277", "tweets": "Em apoio ao Setembro Amarelo, campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. 10/09 \u00e9 considerado como data oficial de confraterniza\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. \ud83c\udf97\n\n#SetembroAmarelo https://t.co/YZiF8AFkGa"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:37", "id_str": "1436458869010620417", "tweets": "nao tem uma pessoa nesse fandom com ju\u00edzo? quando as coisas ultrapassam os limites sempre tem que ter algu\u00e9m sensato no fandom, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que n\u00e3o exista NINGU\u00c9M com o m\u00ednimo de consci\u00eancia. suicidio n\u00e3o \u00e9 brincadeira !"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:35", "id_str": "1436458864040452098", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:29", "id_str": "1436458838245482526", "tweets": "\"voc\u00ea t\u00e1 bem?\"\n\n- t\u00f4 \u00f3tima e voc\u00ea?\n\n*realidade tentando suicidio*"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:28", "id_str": "1436458832860008449", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:28", "id_str": "1436458832025329692", "tweets": "Est\u00e1 sozinho em casa \u00e9 um grande complexo, minha mente s\u00f3 me d\u00e1 a ideia de suicidio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:25", "id_str": "1436458818607718401", "tweets": "RT @intobaji: terapia ta muito caro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vou de suicidio mesmo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:24", "id_str": "1436458814979678234", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:18", "id_str": "1436458792238075907", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:17", "id_str": "1436458785833373696", "tweets": "RT @caradeluaa: E pros crentes: esse assunto precisa ser falado na igreja pq enquanto vc vira pro seu irm\u00e3o e s\u00f3 sabe dizer que \"suic\u00eddio \u00e9\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:15", "id_str": "1436458777960751129", "tweets": "@CentralJuliuk Abelhinhas ON\n\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\n#suicidio #SetembroAmarelo https://t.co/qIfXbnQHFa"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:09", "id_str": "1436458753998692358", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:09", "id_str": "1436458751461142528", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:07", "id_str": "1436458743798112256", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:07", "id_str": "1436458743202553856", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:04", "id_str": "1436458733387882534", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:03", "id_str": "1436458727582965764", "tweets": "RT @CabareOriginal: HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBR\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:37:00", "id_str": "1436458716233089025", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:57", "id_str": "1436458702110957589", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:55", "id_str": "1436458693370032130", "tweets": "Rede de sa\u00fade mental atua na preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em Rio\u00a0Claro https://t.co/0wbqJjD2HI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:55", "id_str": "1436458692631793666", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:53", "id_str": "1436458686420066333", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:52", "id_str": "1436458680438951939", "tweets": "No dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, eu querendo morrer"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:51", "id_str": "1436458676827693080", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:48", "id_str": "1436458665163333684", "tweets": "minha alimentacao ta virando a base de coalhada + granola e salada\neu vou me matar est\u00e3o tentando provocar meu suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:47", "id_str": "1436458662869020675", "tweets": "RT @mathiiastt: A pauta important\u00edssima sobre o suic\u00eddio \n\nO coment\u00e1rio\ud83d\ude21 https://t.co/CRA7LiuggK"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:43", "id_str": "1436458645441716242", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:43", "id_str": "1436458642660892708", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:39", "id_str": "1436458629033598979", "tweets": "terapia ta muito caro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vou de suicidio mesmo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:39", "id_str": "1436458627527815169", "tweets": "RT @AndreLuizeChico: COMO A DEPRESS\u00c3O NOS LEVA A MORTE\nA depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a ser\u00edssima que pode nos levar a morte, atrav\u00e9s do suic\u00eddio c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:33", "id_str": "1436458604048130081", "tweets": "@juliette Eu sou uma sobrevivente do suic\u00eddio , hoje eu ainda tenho sequelas dele , mas n\u00e3o quero mais morrer. Quero viver muito apesar das sequelas da depress\u00e3o que ainda tenho mas em tratamento"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:33", "id_str": "1436458600243908609", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:31", "id_str": "1436458595361726468", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:29", "id_str": "1436458587182743556", "tweets": "RT @drauziovarella: N\u00e3o hesite em buscar ajuda! Se voc\u00ea precisa de ajuda ou quer conversar, entre em contato com CVV pelo n\u00famero 188 ou pel\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:29", "id_str": "1436458586079731713", "tweets": "@szamofada hoje \u00e9 dia contra o suic\u00eddio amr"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:28", "id_str": "1436458580799103002", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:28", "id_str": "1436458580018966528", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:26", "id_str": "1436458573224189957", "tweets": "\"Hoje \u00e9 o dia do suic\u00eddio\", disse minha m\u00e3e"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:24", "id_str": "1436458565875769351", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:23", "id_str": "1436458560771301387", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:21", "id_str": "1436458551644405762", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:16", "id_str": "1436458531088211994", "tweets": "RT @pegoncalves: Assunto s\u00e9rio, pessoal:\nHoje, dia 10 de setembro \u00e9 dia Mundial da preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\n\nA cada 40 segundos, uma pessoa mo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:14", "id_str": "1436458521793634328", "tweets": "RT @sementesdeamor1: #VIVENCIAESPIRITA 847 - Setembro Amarelo e a Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio com A... https://t.co/dQbXpuno9M via @YouTube"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:14", "id_str": "1436458520799584272", "tweets": "RT @bbcbrasil: Neste Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, veja alguns dos sinais verbais e comportamentais que podem ajudar a perceber que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:13", "id_str": "1436458517418975264", "tweets": "RT @GizmodoBR: Reconhecer os sinais de alerta, empatia e pol\u00edticas p\u00fablicas s\u00e3o medidas necess\u00e1rias para prevenir o suic\u00eddio. https://t.co/\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:08", "id_str": "1436458498536218662", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:08", "id_str": "1436458497215012897", "tweets": "HOJE \u00c9 O DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O CONTRA O SUIC\u00cdDIO \nSE PRECISAR DE AJUDA CONVERSE BUSQUE AJUDA LIGUE PRO CVV\nMAS LEMBRE-SE VOC\u00ca \u00c9 PRECIOSO (A). https://t.co/t2qBKFZBg1"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:06", "id_str": "1436458489623285762", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:06", "id_str": "1436458488142733368", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:02", "id_str": "1436458471092891649", "tweets": "RT @FunedMg: A #Funed se \u2018veste\u2019 de amarelo para apoiar a campanha do #setembroamarelo como alerta de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.  10 de setembr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:36:02", "id_str": "1436458470602153988", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:59", "id_str": "1436458460795785217", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:58", "id_str": "1436458455032897547", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:54", "id_str": "1436458437865521152", "tweets": "@i9tata u\u00e9???? a nick vai ver no post o que a menina falou, todos est\u00e3o errados, ela e vcs que EST\u00c3O VINDO EM BANDO FALANDO EM SUICIDIO, vc acabou de dizer que isso \u00e9 normal, please"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:50", "id_str": "1436458421939838984", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:49", "id_str": "1436458417103773697", "tweets": "@biasilvazz ta louco p posta seu suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:48", "id_str": "1436458415342198815", "tweets": "RT @caradeluaa: E pros crentes: esse assunto precisa ser falado na igreja pq enquanto vc vira pro seu irm\u00e3o e s\u00f3 sabe dizer que \"suic\u00eddio \u00e9\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:48", "id_str": "1436458414708858924", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:45", "id_str": "1436458399835856906", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:42", "id_str": "1436458387106144274", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:39", "id_str": "1436458375529865264", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:29", "id_str": "1436458333070925877", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:28", "id_str": "1436458329803481089", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:28", "id_str": "1436458327681245207", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:28", "id_str": "1436458327442182145", "tweets": "RT @fernandaimamura: Nesse Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \u00e9 importante lembrar que ouvir e acolher quem voc\u00ea ama \u00e9 importante, mas qu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:21", "id_str": "1436458301554925593", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:21", "id_str": "1436458301483585542", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:20", "id_str": "1436458295859060761", "tweets": "RT @SabinaHUpdates: \u00c9 muito importante lembrar que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho e que sua vida importa. As redes de apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o de\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:17", "id_str": "1436458283410366472", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:17", "id_str": "1436458281460015123", "tweets": "RT @madame_te: Hoje \u00e9 odia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e vc que quer postar sobre isso hoje, mas passa o ano inteiro \"cancelando\" os c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:16", "id_str": "1436458279627104268", "tweets": "RT @SabinaHUpdates: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e o m\u00eas de setembro dedicado a campanha do #SetembroAmarelo.\n\nO Setembro\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:15", "id_str": "1436458275688620041", "tweets": "RT @Oswa222Oswaldo: @FtimaSo89527122 @toti_antoniassi @AssembleiaSP @brunoganem @coroneltelhada @Dep_Est_Freitas @TeonilioBarba @AltairMora\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:11", "id_str": "1436458256566824961", "tweets": "Alagoas tamb\u00e9m registrou 26.049 chamadas ao Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 Vida no primeiro semestre deste ano.\n\n\ud83d\udea8 Voc\u00ea sabia? Em 2003 o dia 10 de setembro foi escolhido pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial de Sa\u00fade (OMS) como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\n#agenciatatu #jornalismo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:10", "id_str": "1436458253316132866", "tweets": "\ud83d\udfe1 SETEMBRO AMARELO \n\nNossa \u00faltima reportagem analisou dados do Hospital Geral do Estado (HGE), que fica em Macei\u00f3, e o Hospital de Emerg\u00eancia do Agreste (HEA), localizado em Arapiraca. \n https://t.co/SL37jMO9P6"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:09", "id_str": "1436458248870133761", "tweets": "\"Aiin, Setembro amarelo, diga n\u00e3o ao suic\u00eddio\"\n\nDisse a pessoa que prega a morte a todos aqueles que discordam da sua opini\u00e3o pessoal... entendi \ud83e\udd14"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:07", "id_str": "1436458243186962432", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:07", "id_str": "1436458241580572715", "tweets": "@FtimaSo89527122 @toti_antoniassi @AssembleiaSP @brunoganem @coroneltelhada @Dep_Est_Freitas @TeonilioBarba @AltairMoraessp @DouglasGarcia @MarcioNakashima @PSDB_SP @democratas_sp @Vicioni @governosp #AposentadosContraDoria Um pol\u00edtico que persegue a parte mais carente da popula\u00e7\u00e3o, n\u00e3o merece cr\u00e9dito foi um suic\u00eddio pol\u00edtico. DORIA, PSDB e seus apoiadores, nunca mais https://t.co/3NQlN1ollN"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:06", "id_str": "1436458236086005761", "tweets": "Hoje no dia da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, uma jovem de 24 anos se jogou do nono andar de uma das torres aqui do condom\u00ednio. Sa\u00fade mental \u00e9 muito importante, por isso, busque ajuda se voc\u00ea tem tido sintomas de depress\u00e3o!#DiaMundialDaPrevencaoDoSuicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:04", "id_str": "1436458228565618689", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:35:01", "id_str": "1436458214330150913", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:58", "id_str": "1436458205190758403", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/0WUM6K2t1L"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:58", "id_str": "1436458203416604675", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:53", "id_str": "1436458184164642817", "tweets": "uma vibe mais cometer suicidio e afinsKKKKKKKKKKKKKKKKK"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:51", "id_str": "1436458175960686600", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:49", "id_str": "1436458166380896328", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:45", "id_str": "1436458149188444168", "tweets": "Em apoio \u00e0 Campanha Setembro Amarelo, que visa a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e de valoriza\u00e7\u00e3o \u00e0 vida, a Assembleia Legislativa recebe ilumina\u00e7\u00e3o especial. O pedido foi feito pelo deputado @AlexandreCuri\nhttps://t.co/Ge5OiL9wS1 https://t.co/qljH0FK033"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:36", "id_str": "1436458110768537602", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/OXmNXjD53P"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:34", "id_str": "1436458101692145680", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:33", "id_str": "1436458099636908036", "tweets": "\ud83c\udd98 Se voc\u00ea precisa de ajuda, ligue para o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida ou pelo telefone 188. \n\n#Voc\u00ean\u00e3oest\u00e1sozinho! Vamos vencer essa batalha juntos! \ud83e\udd1d Busque ajuda!\n\nTelefone: 188\n\nSaiba mais: https://t.co/KAIfnfyVCP \n\n#vamosconversar\n#DiaMundialDaPreven\u00e7\u00e3oDoSuic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:33", "id_str": "1436458097153908736", "tweets": "Eu jurava que ia t\u00e1 morto at\u00e9 o meio desse ano e que no final do ano minha tentativa de suic\u00eddio ia dar certo https://t.co/u1489r5cE0"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:30", "id_str": "1436458087431524352", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:29", "id_str": "1436458080410144770", "tweets": "RT @FEB_Oficial: Hoje, no dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio, esteja conosco \u00e0s 19h30 em uma live que ter\u00e1 como tema \"Quando viver d\u00f3i\" c\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:28", "id_str": "1436458078040465411", "tweets": "Sextou com s de suic\u00eddio coletivo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:20", "id_str": "1436458042846060564", "tweets": "@Superlativebron @Rugasdeconje @LulaOficial Pisar no mesmo palco ou habitar o mesmo lugar que mamaefalei e Kim Kataguiri \u00e9 loucura e suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:20", "id_str": "1436458042325966893", "tweets": "2x por mes o ifba anuncia a morte de algu\u00e9m e eu tenho pra mim que pelo menos 65% \u00e9 suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:19", "id_str": "1436458041092759554", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:19", "id_str": "1436458041029931010", "tweets": "RT @eusamantalima: 1 pessoa a cada 40 segundos morre por suic\u00eddio no mundo. Vamos cuidar uns dos outros. \n\n#ConteudoSensivel \n#DiaMundialDa\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:19", "id_str": "1436458039767441426", "tweets": "@jao_vzk eu acho que se o pituca n\u00e3o voltar, suicidio \u00e9 a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o #minhaopini\u00e3o #voltapituca"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:13", "id_str": "1436458016577134610", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:12", "id_str": "1436458009656496128", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:08", "id_str": "1436457992854151194", "tweets": "Sexta com s de suic\u00eddio \ud83d\ude4f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:04", "id_str": "1436457977490325513", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:34:03", "id_str": "1436457972658495488", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:58", "id_str": "1436457952798547969", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:57", "id_str": "1436457948981628928", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:54", "id_str": "1436457936948273172", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:50", "id_str": "1436457920150085670", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:44", "id_str": "1436457894275424278", "tweets": "@maIuribeiro com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:44", "id_str": "1436457893570781207", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:44", "id_str": "1436457893138731013", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:43", "id_str": "1436457890408275999", "tweets": "RT @ricardolugon: Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deveria vir com an\u00fancio de medidas de enfrentamento dos preconceitos e das desiguald\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:43", "id_str": "1436457888348872719", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:40", "id_str": "1436457876684513306", "tweets": "@bravetaegi eu realmente n\u00e3o acho que um adulto vai relativizar suicidio pro causa de um post podre contra seu fav\u2026 eu n\u00e3o concordo nem com o que a menina falou e nem com o que vcs est\u00e3o falando\u2026 um adulto fazer isso? pior ainda"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:40", "id_str": "1436457876206325762", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:39", "id_str": "1436457874100822049", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:38", "id_str": "1436457869059235840", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:36", "id_str": "1436457860733472768", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:34", "id_str": "1436457849991860227", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:32", "id_str": "1436457841242644531", "tweets": "@BayernGaIaxy N\u00e3o sabia que J\u00e9rome usou de viol\u00eancia contra a ex-namorada. Lembro que ela, infelizmente, cometeu suic\u00eddio!!!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:27", "id_str": "1436457822376628225", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:25", "id_str": "1436457813426020380", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:21", "id_str": "1436457795361153063", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:16", "id_str": "1436457774075060240", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:10", "id_str": "1436457750234636330", "tweets": "RT @BrasilChadwickB: \"Alguns dias ser\u00e3o de dor, alguns dias voc\u00ea n\u00e3o vai querer continuar. Mas lembre-se: ser\u00e3o apenas alguns dias. Voc\u00ea ai\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:07", "id_str": "1436457738905788418", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:07", "id_str": "1436457736116572161", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:06", "id_str": "1436457733214150681", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:06", "id_str": "1436457731934887938", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:05", "id_str": "1436457730466881536", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:04", "id_str": "1436457725614071823", "tweets": "@fxrxti_ taxa de su\u00edcidio\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:03", "id_str": "1436457723202347034", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:33:00", "id_str": "1436457706936836111", "tweets": "Mesmo separados por uma tela, estamos conectados.\n  \nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! Procure ajuda.\n  \n#Cons\u00f3rcioMagalu #CVV #Disque188 #Preven\u00e7\u00e3o #Suic\u00eddio em Chapec\u00f3 https://t.co/kcGSJZP2Ch"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:56", "id_str": "1436457691833147423", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:55", "id_str": "1436457689094230018", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:55", "id_str": "1436457689069101075", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:54", "id_str": "1436457681720684545", "tweets": "RT @demilovatobr: H\u00e1 exatamente 1 ano, Marshmello e Demi Lovato lan\u00e7avam a subestimada \"Ok Not To Be Ok\", no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:52", "id_str": "1436457674850410546", "tweets": "RT @UP80BR: Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nHoje, 10 de setembro, \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Importante destacarmos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:51", "id_str": "1436457672946114564", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:51", "id_str": "1436457671352324097", "tweets": "A pauta important\u00edssima sobre o suic\u00eddio \n\nO coment\u00e1rio\ud83d\ude21 https://t.co/CRA7LiuggK"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:49", "id_str": "1436457663488040961", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:49", "id_str": "1436457660967161858", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:49", "id_str": "1436457660564611119", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:48", "id_str": "1436457657389522975", "tweets": "RT @villevante: esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:48", "id_str": "1436457656575799296", "tweets": "@kthvascaino vamos fzr um suic\u00eddio coletivo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:46", "id_str": "1436457647998443520", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:45", "id_str": "1436457644219408414", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:42", "id_str": "1436457631594524672", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:40", "id_str": "1436457622778126389", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:39", "id_str": "1436457619267493916", "tweets": "RT @geifc_concordia: 10 de Setembro: dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nPe\u00e7a ajuda! Sua vida importa! https://t.co/zAsYOBLuWO"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:26", "id_str": "1436457565601386496", "tweets": "@Iovehatelove o motivo do meu suicidio: https://t.co/93bASaUK1F"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:25", "id_str": "1436457560471654407", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:18", "id_str": "1436457533934297090", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:07", "id_str": "1436457485825712128", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:05", "id_str": "1436457476602437632", "tweets": "@i9tata eu realmente n\u00e3o acho normal nenhum dos posts, nem apologia a estupro e nem suicidio\u2026 o erro de um n\u00e3o justifica o outro"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:02", "id_str": "1436457465105850387", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:32:01", "id_str": "1436457461318397954", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:58", "id_str": "1436457448567709771", "tweets": "vc fala e a taxa de suicidio aumenta"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:56", "id_str": "1436457442112573441", "tweets": "Falar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o. Para apoio emocional ou informa\u00e7\u00f5es sobre a preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, procure o Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida (CVV), em qualquer dia ou hor\u00e1rio. Disque 188 ou acesse pelo chat, e-mail ou pessoalmente. Acesse materiais da campanha em: https://t.co/d3FPpFD6PE https://t.co/22j4JeDVLT"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:56", "id_str": "1436457440464228353", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:55", "id_str": "1436457437624770581", "tweets": "Pessoas sob risco de suic\u00eddio podem falar sobre morte com maior frequ\u00eancia e confessar se sentirem sem esperan\u00e7as, culpadas e sem autoestima. Tais comportamentos n\u00e3o devem ser interpretados como amea\u00e7as ou chantagens. Ofere\u00e7a ajuda, ou\u00e7a com aten\u00e7\u00e3o e respeite seus sentimentos. https://t.co/uXh31ZoDZW"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:54", "id_str": "1436457432037957646", "tweets": "#SetembroAmarelo Hoje, 10/9, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Como identificar os sinais de risco em amigos, familiares ou colegas? Siga aqui \ud83e\uddf6 https://t.co/ydqaIcpD7z"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:53", "id_str": "1436457428527296512", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:53", "id_str": "1436457426082045988", "tweets": "RT @tearsforfrears: hoje \u00e9 dia de preven\u00e7\u00e3o de suicidio, dia do ian curtis :("}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:49", "id_str": "1436457411355844659", "tweets": "@villevante esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:49", "id_str": "1436457409652854785", "tweets": "Porque s\u00f3 o dia 10 \u00e9 que tem que ser o dia da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio n\u00e9??"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:46", "id_str": "1436457397342674962", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:46", "id_str": "1436457396981964843", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/DmE5qEb90V"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:45", "id_str": "1436457394440183810", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:44", "id_str": "1436457388966653967", "tweets": "Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #suicideprevention #setembroamarelo #suicidio #depress\u00e3o #saudemental #DiaMundialDePreven\u00e7\u00e3oAoSuic\u00eddio https://t.co/iom6AzSMel"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:43", "id_str": "1436457387427340305", "tweets": "RT @pasde_patience: Dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio... \n\nS\u00f3 quem j\u00e1 passou ou ama algu\u00e9m que j\u00e1 passou sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil superar\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:40", "id_str": "1436457372965380096", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:38", "id_str": "1436457365751177226", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:36", "id_str": "1436457354627792896", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:34", "id_str": "1436457349330481152", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/5m5uEOlkP2"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:33", "id_str": "1436457345115115520", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:33", "id_str": "1436457344284729393", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:30", "id_str": "1436457333140463643", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:29", "id_str": "1436457328883245107", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:28", "id_str": "1436457322461663235", "tweets": "vou aproveitar q hj \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o suic\u00eddio e me matar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:25", "id_str": "1436457310898069549", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:23", "id_str": "1436457301498544129", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:21", "id_str": "1436457292409577512", "tweets": "RT @interdelitraocf: Se voc\u00ea estiver com s\u00e9rios problemas e chegar a considerar o suic\u00eddio, pode procurar ajuda entrando em contato com o C\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:17", "id_str": "1436457276500496384", "tweets": "RT @blogsaidafalsa: O dia 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nN\u00f3s do Sa\u00edda Falsa, como sempre fez nos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:16", "id_str": "1436457273640067086", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:15", "id_str": "1436457266438447152", "tweets": "@i9tata vc acha normal esses quotes? assim\u2026 n\u00e3o que a andreia esteja certa, o que ela falou \u00e9 errado!!!!!! mas vc realmente acha normal mandar a pessoa se matar? quero saber t\u00f4 curiosa. vc t\u00e1 pegando o post de 1 pessoa e generalizando enquanto est\u00e3o vindo em bando falando de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:13", "id_str": "1436457258498629672", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:08", "id_str": "1436457238462439431", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:08", "id_str": "1436457238189809664", "tweets": "RT @slvrthg: ontem eu tive um dia dif\u00edcil porque achei uma foto que tinha tirado dias depois da minha \u00faltima tentativa de suic\u00eddio, em raz\u00e3\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:00", "id_str": "1436457205889474610", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/wNUIPEeGPz"}
{"created_at": "2021-09-10 22:31:00", "id_str": "1436457204853481505", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:59", "id_str": "1436457202143961140", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:56", "id_str": "1436457188713799682", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:55", "id_str": "1436457183760326705", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:55", "id_str": "1436457182699167754", "tweets": "RT @conexaoshawm: 10 de setembro \u2022 Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o Contra o Suic\u00eddio. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho. Priorize sua sa\u00fade mental. Saiba on\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:54", "id_str": "1436457181797392399", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:49", "id_str": "1436457158728617985", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:48", "id_str": "1436457153741697029", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:47", "id_str": "1436457152219131906", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:43", "id_str": "1436457134649221124", "tweets": "RT @STJnoticias: No Brasil, o suic\u00eddio ocupa o quarto lugar no ranking de causas de mortes entre os mais jovens. Se voc\u00ea est\u00e1 passando por\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:43", "id_str": "1436457133436964865", "tweets": "O m\u00eas de setembro \u00e9 igual o dia do seu anivers\u00e1rio,hip\u00f3crita e falso,\u00e9 o \u00fanico m\u00eas do qual muitas pessoas n\u00e3o julgam o suic\u00eddio e n\u00e3o usam a bendita frase \"\u00e9 falta de Deus na vida\""}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:39", "id_str": "1436457119075770380", "tweets": "@marinellinhoo \u00c9 porque eu tenho depress\u00e3o fiz muita terapia hoje to 200% melhor ja fui da tentativa do suic\u00eddio, nome com divida de 20 mil, relacionamento t\u00f3xico, parente alco\u00f3latra teve de tudo. \u00c9 por isso eu enxerguei tudo isso"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:36", "id_str": "1436457102747312130", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/eCvUcRd425"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:34", "id_str": "1436457094983688200", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:32", "id_str": "1436457089891803211", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:25", "id_str": "1436457059768221697", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:23", "id_str": "1436457051383812097", "tweets": "RT @tracklist: H\u00e1 1 ano, Demi Lovato e Marshmello se juntavam para lan\u00e7ar a parceria \u201cOk Not To Be Ok\u201d no Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00ed\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:23", "id_str": "1436457050729586716", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:23", "id_str": "1436457050649894951", "tweets": "Sextou com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:20", "id_str": "1436457038394138637", "tweets": "@iSukunaz su\u00edcidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:20", "id_str": "1436457035864870913", "tweets": "RT @tabataamaralsp: O Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio \u00e9 tamb\u00e9m um dia sobre conscientiza\u00e7\u00e3o. Essa foi uma fala que fiz ainda em 2019 n\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:19", "id_str": "1436457034677997568", "tweets": "RT @blogsaidafalsa: O dia 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nN\u00f3s do Sa\u00edda Falsa, como sempre fez nos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:14", "id_str": "1436457014377558016", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:09", "id_str": "1436456992965632025", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:09", "id_str": "1436456992177020929", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:06", "id_str": "1436456977471844352", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:30:04", "id_str": "1436456968495894534", "tweets": "Depress\u00e3o e Suic\u00eddio - Reflex\u00f5es Conscienciol\u00f3gicas (IIPC-LIVE) https://t.co/JSjiYCdbbd"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:57", "id_str": "1436456939588919308", "tweets": "RT @_bombinha__: a cada dia a mais que eu passo dentro dessa casa, eu tenho mais certeza que eu vou cometer suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:56", "id_str": "1436456937579847720", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:52", "id_str": "1436456921293262855", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:52", "id_str": "1436456920467099648", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/rShjAzNNhQ"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:51", "id_str": "1436456914393702408", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:49", "id_str": "1436456908618149892", "tweets": "o que \u00e9 a saudade se n\u00e3o o amor que perdura?\n\nDia 10 de setembro, dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:48", "id_str": "1436456903564042242", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:48", "id_str": "1436456903245287424", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:42", "id_str": "1436456877911678980", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:42", "id_str": "1436456876619833372", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:41", "id_str": "1436456872152903686", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:37", "id_str": "1436456855996354561", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:34", "id_str": "1436456845875548161", "tweets": "@veneceos 2011 e 2012 eu pensava em suicidio quase que diariamente. Depois foi melhorando, acho que h\u00e1 +- 2 anos t\u00e1 controlado"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:34", "id_str": "1436456845271605282", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:33", "id_str": "1436456839345020929", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:31", "id_str": "1436456831015075842", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:30", "id_str": "1436456828649488384", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:28", "id_str": "1436456821569503232", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:28", "id_str": "1436456819459858457", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:28", "id_str": "1436456818637774849", "tweets": "10 de Setembro: DIA MUNDIAL DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO SUIC\u00cdDIO\n\nSe torna cada vez mais necess\u00e1rio e urgente entender os casos e diversos motivos que levam ao suic\u00eddio, os quais precisam ser atendidos na individualidade de cada um.\n\n\u00c9 praticamente imposs\u00edvel falar em suic\u00eddio no Brasil\u2026 https://t.co/DtZhrLnxEh"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:19", "id_str": "1436456782113775647", "tweets": "por que deixar pra amanh\u00e3 o que posso fazer hoje? (suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:18", "id_str": "1436456777688784932", "tweets": "\"Comece a soltar os seus sentimentos, n\u00e3o deixe para explodir quando j\u00e1 estiver cansado demais de carregar esse peso\". Voc\u00ea \u00e9 forte e n\u00e3o est\u00e1 sozinho. Procure a ajuda de um profissional! \ud83d\udc9b \n\n10 de Setembro - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio: https://t.co/T9DrIw9915"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:16", "id_str": "1436456769895768101", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:14", "id_str": "1436456761121202179", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:11", "id_str": "1436456747703717890", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:10", "id_str": "1436456745115820051", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/dyCAQXfCLN"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:10", "id_str": "1436456743681277959", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:10", "id_str": "1436456742355865602", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:09", "id_str": "1436456739021496320", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:06", "id_str": "1436456726090428416", "tweets": "@Remed100 esse tipo de coisa \u00e9 bem comum na vdd... cometer suic\u00eddio s\u00e9rio o extremo de algo assim como matar algu\u00e9m, em ambos os casos podem ser causados por influ\u00eancia de terceiros, como dinheiro, ou pessoas, n\u00f3s somos muito adapt\u00e1veis e moldaveis, as vezes s\u00f3 vai ser mais dif\u00edcil demudar"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:05", "id_str": "1436456724618153990", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:29:05", "id_str": "1436456724182061056", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:57", "id_str": "1436456689990082570", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:56", "id_str": "1436456685959356429", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:55", "id_str": "1436456682645774337", "tweets": "@villevante esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:55", "id_str": "1436456680733253653", "tweets": "Setembro amarelo chegou...... Mas n\u00e3o adianta nada ser contra suic\u00eddio e a favor do aborto!! Pega a vis\u00e3o!!!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:54", "id_str": "1436456677600108558", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/CLCQ3RJfeg"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:54", "id_str": "1436456676094267393", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:53", "id_str": "1436456671413510144", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:50", "id_str": "1436456659824648240", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:48", "id_str": "1436456650555248641", "tweets": "RT @CleberAmaral_: Levantamento feito junto aos sindicatos apontou que, em cinco anos, 50 servidores da PF cometeram suic\u00eddio. Em alus\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:45", "id_str": "1436456637955514372", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:44", "id_str": "1436456635975835653", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:41", "id_str": "1436456622075883522", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:40", "id_str": "1436456619831959584", "tweets": "Preconceito e Suic\u00eddio \u00e9 o tema do nosso podcast de amanh\u00e3.\nA psicanalista Sandra Hott, especializada no tratamento de pessoas com idea\u00e7\u00e3o suicida explica porque o tabu e o preconceito s\u00e3o aliados do suic\u00eddio.\nFala tamb\u00e9m sobre sinais e verdades e mitos sobre a depress\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:36", "id_str": "1436456602052304913", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:33", "id_str": "1436456590346002452", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:28", "id_str": "1436456569923936257", "tweets": "obrigada as pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio s\u00f3 por causa de um post que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea silenciar e dar block na p\u00e1gina, at\u00e9 pq aquilo \u00e9 &gt;MEME&lt; coisa que eu acho que voc\u00eas nao entendem"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:28", "id_str": "1436456569324122113", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:28", "id_str": "1436456567055032351", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:26", "id_str": "1436456559878496261", "tweets": "p hj eu s\u00f3 queria um assalto mal sucedido c dois tiros no peito da atendente, s\u00f3 p evitar meu suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:23", "id_str": "1436456547392135186", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:23", "id_str": "1436456547312353280", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:23", "id_str": "1436456545781489665", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:19", "id_str": "1436456530409398277", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:16", "id_str": "1436456518833119250", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:16", "id_str": "1436456517511913492", "tweets": "RT @nanahsantosss: e al\u00e9m do suic\u00eddio q \u00e9 o extremo a toxidade na internet \u00e9 um c\u00e2ncer pra todos quem l\u00ea se abala,pode desenvolver problema\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:15", "id_str": "1436456513737039899", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:13", "id_str": "1436456502861209619", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:09", "id_str": "1436456489888227342", "tweets": "@nandaafranca Pr\u00f3xima parada: suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:09", "id_str": "1436456486310486041", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:06", "id_str": "1436456476286070784", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:06", "id_str": "1436456476218908672", "tweets": "\"em uma sala com 30 pessoas 5 j\u00e1 pensaram em suic\u00eddio\"\n\nVoc\u00ea seria qual pessoa?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:05", "id_str": "1436456470430765058", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:05", "id_str": "1436456469562630152", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:03", "id_str": "1436456464202313729", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:03", "id_str": "1436456463413780491", "tweets": "RT @deserveitofc: 10 de Setembro \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio\n\nLembre-se: VOC\u00ca \u00c9 IMPORTANTE!\nUma palavra ou uma simples atitude\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:28:01", "id_str": "1436456454979035158", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:59", "id_str": "1436456444224757762", "tweets": "@ghstwinx Qual vai se do suic\u00eddio duplo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:56", "id_str": "1436456434888286208", "tweets": "tw: automutila\u00e7\u00e3o; suic\u00eddio\n\ne no dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, eu queria que voc\u00eas dessem uma aten\u00e7\u00e3o especial pra esse projeto aqui que eu fiquei mais do que feliz em poder ajudar\n\ncompartilhem com os migos\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b https://t.co/QlEaYmAPYk"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:54", "id_str": "1436456423744024576", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:53", "id_str": "1436456421894365205", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:44", "id_str": "1436456385114517510", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:44", "id_str": "1436456381729710110", "tweets": "@Agosvlr osh falei de ngc s\u00e9rio , n\u00e3o sabia que vc n\u00e3o queria saber que vc segue uma pessoa que pode ter feita outra ter depress\u00e3o , cometer suic\u00eddio, etc"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:42", "id_str": "1436456373026529288", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:41", "id_str": "1436456370564472880", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:40", "id_str": "1436456366206562304", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:39", "id_str": "1436456364147191811", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:39", "id_str": "1436456362335248406", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:38", "id_str": "1436456360133238798", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:35", "id_str": "1436456345159483393", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:35", "id_str": "1436456343930556418", "tweets": "RT @bahgutierrez: Setembro amarelo e vamos falar sobre buscar ajuda?\ud83d\udc9b\nO Movimento #FalarInspiraVida tem informa\u00e7\u00f5es e conscientiza\u00e7\u00e3o sobre\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:34", "id_str": "1436456341271420930", "tweets": "vivendo pq suic\u00eddio \u00e9 pecado e deixa a m\u00e3e triste"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:34", "id_str": "1436456340717768704", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:33", "id_str": "1436456337198751744", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:29", "id_str": "1436456321805660161", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:29", "id_str": "1436456320765501468", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:29", "id_str": "1436456319863726083", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:29", "id_str": "1436456319494631424", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:22", "id_str": "1436456292395229199", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:21", "id_str": "1436456287471087616", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:18", "id_str": "1436456275089543175", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:16", "id_str": "1436456264746344450", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:15", "id_str": "1436456260900118529", "tweets": "RT @sfcc1912: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:14", "id_str": "1436456258094211103", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:13", "id_str": "1436456254881374226", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:13", "id_str": "1436456252926791681", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:11", "id_str": "1436456246090113041", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:10", "id_str": "1436456241602207761", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:07", "id_str": "1436456227756724225", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:07", "id_str": "1436456226196529168", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:03", "id_str": "1436456212548235267", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:03", "id_str": "1436456210266562588", "tweets": "RT @gilmoreclube: Oi, clube! Quero falar sobre um assunto importante agora. Hoje \u00e9 considerado o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Nos\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:27:01", "id_str": "1436456204289646592", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:55", "id_str": "1436456178561716229", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:53", "id_str": "1436456170429034502", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:51", "id_str": "1436456159280603185", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:36", "id_str": "1436456096370151425", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:33", "id_str": "1436456084076650501", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/sumI7R311f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:30", "id_str": "1436456072340967424", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:30", "id_str": "1436456072282259457", "tweets": "RT @NacaoBRBFla: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, dia especial do Setembro Amarelo.\n\nTorcedor rubro-negro, voc\u00ea \u00e9 \u00fanico! N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:27", "id_str": "1436456059087069187", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:22", "id_str": "1436456040552439809", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:22", "id_str": "1436456038467837952", "tweets": "RT @JusticaGovBR: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio, uma data que integra a campanha #SetembroAmarelo. Com foco na sa\u00fade dos prof\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:22", "id_str": "1436456038061023244", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:21", "id_str": "1436456034441338907", "tweets": "serio doido nem os apoiadores do bolsonaro aguentam esse cara mais honestamente quero que esse desgracado brocha filho de uma puta va tomar no cu sinceramente ser brasileiro ta virando sinonimo de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:17", "id_str": "1436456018855305217", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:10", "id_str": "1436455989411291154", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:05", "id_str": "1436455968150261760", "tweets": "Setembro Amarelo \u00e9 uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. Ligue 188 https://t.co/6qBJi6T7Vn"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:04", "id_str": "1436455964782235650", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:02", "id_str": "1436455953839312897", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:00", "id_str": "1436455948638461978", "tweets": "@benevideeeeees @AvisoDeOferta @PaniniComicsBR Obrigado, agora eu vou cometer suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:26:00", "id_str": "1436455948323889175", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:58", "id_str": "1436455940518289435", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:56", "id_str": "1436455929894088704", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles https://t.co/lkO2EBAn8W"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:54", "id_str": "1436455923917234176", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:54", "id_str": "1436455921165742082", "tweets": "@ohbullockgrath incentivando seu suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:51", "id_str": "1436455908784185362", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:50", "id_str": "1436455905252581389", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:48", "id_str": "1436455897623052289", "tweets": "RT @SabinaHUpdates: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e o m\u00eas de setembro dedicado a campanha do #SetembroAmarelo.\n\nO Setembro\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:46", "id_str": "1436455886281707520", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:43", "id_str": "1436455876009897985", "tweets": "RT @INEMtwitting: A tentativa de suic\u00eddio \u00e9 um pedido de ajuda que nunca deve ser ignorado. O CAPIC do INEM recorda quais os sinais de alar\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:43", "id_str": "1436455874063736848", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:41", "id_str": "1436455868846022696", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:36", "id_str": "1436455847593451521", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:34", "id_str": "1436455836461768710", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:33", "id_str": "1436455835409031186", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:30", "id_str": "1436455819214790659", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:25", "id_str": "1436455798503317506", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:22", "id_str": "1436455787191209985", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:18", "id_str": "1436455769956917269", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:16", "id_str": "1436455761618554882", "tweets": "213 544 545 - 912 802 669 - 963 524 660\nseja dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio ou n\u00e3o, n\u00e3o interessa... se estiveres mal ou conheces algu\u00e9m que esteja mal d\u00e1-lhe o n\u00famero \u2764\ufe0f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:14", "id_str": "1436455755322953730", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:11", "id_str": "1436455740592508930", "tweets": "@iSukunaz suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:08", "id_str": "1436455729439907841", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:07", "id_str": "1436455725287579741", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:03", "id_str": "1436455705972809729", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:25:01", "id_str": "1436455698959904769", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:59", "id_str": "1436455689296257046", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:57", "id_str": "1436455684158234668", "tweets": "RT @goiasoficial: A cada 46 minutos, uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no Brasil.\n\nE a cada 40 segundos, uma pessoa morre por suic\u00eddio no mund\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:55", "id_str": "1436455675920621579", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:54", "id_str": "1436455671923462144", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:52", "id_str": "1436455662796644388", "tweets": "RT @goiasoficial: \ud83c\udf97Hoje trocamos o verde pelo amarelo para alertar sobre um problema grave em nossa sociedade: o suic\u00eddio.\n\nVoc\u00ea sabia que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:50", "id_str": "1436455654760357894", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:45", "id_str": "1436455634438955047", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:45", "id_str": "1436455631293227044", "tweets": "RT @batistasdacbb: De acordo com informa\u00e7\u00f5es da campanha \u201cSetembro Amarelo\u201d, s\u00e3o registrados cerca de 13 mil suic\u00eddios todos os anos no Bra\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:45", "id_str": "1436455630672384096", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:39", "id_str": "1436455605322010624", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:39", "id_str": "1436455605259182092", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:38", "id_str": "1436455604927832082", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:37", "id_str": "1436455597298397187", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:36", "id_str": "1436455595851358216", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:35", "id_str": "1436455591057268737", "tweets": "RT @sccplaris: \ud83d\udc9b Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 importante lembrar: se voc\u00ea est\u00e1 em contato com algu\u00e9m que est\u00e1 em crise\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:34", "id_str": "1436455586548396033", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:33", "id_str": "1436455580722515969", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:31", "id_str": "1436455573718016002", "tweets": "RT @conexaoshawm: 10 de setembro \u2022 Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o Contra o Suic\u00eddio. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho. Priorize sua sa\u00fade mental. Saiba on\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:31", "id_str": "1436455572581359639", "tweets": "baza suic\u00eddio coletivo? para a semana j\u00e1 estamos de volta \u00e1 rotina dos infernos\ud83e\udd72"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:31", "id_str": "1436455571826384897", "tweets": "suicidio n\u00e3o parece uma op\u00e7\u00e3o ruim"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:30", "id_str": "1436455568546439197", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:23", "id_str": "1436455541799272451", "tweets": "@ribsmaddie Tenho pra mim q o objetivo dessas pessoas \u00e9 ver algu\u00e9m se m4t4r pra dps ficar postando sobre a import\u00e2ncia do setembro amarelo \"n\u00e3o ao suic\u00eddio\", etc"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:20", "id_str": "1436455529073811458", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:17", "id_str": "1436455516054724608", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:12", "id_str": "1436455496085643285", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:10", "id_str": "1436455486484881424", "tweets": "falar de suic\u00eddio perto de mim \u00e9 tocar no meu ponto mais fraco"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:05", "id_str": "1436455465924313093", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:05", "id_str": "1436455465182011414", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:03", "id_str": "1436455456264921091", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:24:02", "id_str": "1436455450363535392", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:58", "id_str": "1436455436341940224", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:57", "id_str": "1436455431732437015", "tweets": "s\u00f3 tem duas op\u00e7\u00f5es de morrer, suic\u00eddio e suic\u00eddio \ud83e\udd19"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:57", "id_str": "1436455431673688064", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:54", "id_str": "1436455417912172549", "tweets": "e al\u00e9m do suic\u00eddio q \u00e9 o extremo a toxidade na internet \u00e9 um c\u00e2ncer pra todos quem l\u00ea se abala,pode desenvolver problemas emocionais mas quem propaga tamb\u00e9m \u00e9 v\u00edtima de si msm pq uma pessoa saud\u00e1vel e feliz n ficaria na net descarregando tanta agressividade no outro q nem conhece https://t.co/kcbPwKHNe4"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:53", "id_str": "1436455413831147531", "tweets": "putz minha m\u00e3e descobriu, ela acabou de pedir pra eu ver uma palestra sobre suic\u00eddio."}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:52", "id_str": "1436455409380995078", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:50", "id_str": "1436455403366359042", "tweets": "@JKSGUIT4R Quem mandar tell incentivando suic\u00eddio eu mato, avisados."}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:49", "id_str": "1436455397708242973", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:48", "id_str": "1436455392465362979", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:47", "id_str": "1436455390582120449", "tweets": "RT @VOSTPT: \u2139\ufe0fDia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio #WorldSuicidePreventionDay \u2139\ufe0f"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:43", "id_str": "1436455373549051905", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:40", "id_str": "1436455359669964803", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:38", "id_str": "1436455351717699601", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:37", "id_str": "1436455345254244360", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:36", "id_str": "1436455343631081482", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:36", "id_str": "1436455342083383306", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:35", "id_str": "1436455340749594658", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:31", "id_str": "1436455322638508033", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:30", "id_str": "1436455318649806865", "tweets": "esses armys s\u00e3o t\u00f3xicos em um n\u00edvel surreal, eu nunca em minha vida que iria relativizar suicidio e morte por causa de fav nenhum. deixa esse povo pra l\u00e1 pq isso \u00e9 gatilho pra muita gente. eles refletem na imagem dos favs deles"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:29", "id_str": "1436455312576454672", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:28", "id_str": "1436455308499591200", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:28", "id_str": "1436455308038217742", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:24", "id_str": "1436455293416845313", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:16", "id_str": "1436455260780994580", "tweets": "10 de setembro \u2022 Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o Contra o Suic\u00eddio. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho. Priorize sua sa\u00fade mental. Saiba onde buscar ajuda abaixo. \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f\n\n#WorldSuicidePreventionDay https://t.co/R0cF29bzkX"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:16", "id_str": "1436455257366798341", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:14", "id_str": "1436455251289247748", "tweets": "Comemorar o dia do suicidio com suicidio?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:12", "id_str": "1436455240975503360", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:11", "id_str": "1436455239213850626", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:01", "id_str": "1436455195903414274", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:23:00", "id_str": "1436455192757784577", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:59", "id_str": "1436455187800109057", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:59", "id_str": "1436455187347087361", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:56", "id_str": "1436455174839705615", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:55", "id_str": "1436455171425513473", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:53", "id_str": "1436455163645108228", "tweets": "RT @JornalNoticias: Jovens homossexuais ou bissexuais t\u00eam probabilidade tr\u00eas vezes maior de suic\u00eddio https://t.co/3sn5Y4owYe https://t.co/m\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:52", "id_str": "1436455157127159829", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:50", "id_str": "1436455150240112695", "tweets": "#EmBreve\nUma reflex\u00e3o fruto de di\u00e1logos com o querido padre Licio Vale grande entendedor do processo do #luto e de assuntos relacionados ao suic\u00eddio https://t.co/fewxONa1Hh"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:48", "id_str": "1436455143676039168", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:47", "id_str": "1436455136273080332", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:46", "id_str": "1436455132934324226", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:41", "id_str": "1436455112222904320", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:33", "id_str": "1436455077175255041", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:30", "id_str": "1436455064978300938", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:27", "id_str": "1436455052030484499", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:25", "id_str": "1436455044954705924", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:24", "id_str": "1436455040827498509", "tweets": "#Boletim\u00a0de\u00a0#Ocorr\u00eancia ap\u00f3ia o SETEMBRO AMARELO, m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Falar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o. https://t.co/1d6LnG5sdd"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:23", "id_str": "1436455036989722626", "tweets": "@yesmim_ e contemplando o suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:21", "id_str": "1436455028475273216", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:21", "id_str": "1436455026835300362", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:20", "id_str": "1436455025493123087", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:18", "id_str": "1436455013862215680", "tweets": "RT @SabinaHUpdates: Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio e o m\u00eas de setembro dedicado a campanha do #SetembroAmarelo.\n\nO Setembro\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:14", "id_str": "1436454999488438285", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:14", "id_str": "1436454998716600321", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:13", "id_str": "1436454993964539933", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:10", "id_str": "1436454982950301696", "tweets": "sextou com s de suic\u00eddio...."}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:10", "id_str": "1436454981952020481", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:10", "id_str": "1436454981473902594", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:08", "id_str": "1436454972502286337", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:07", "id_str": "1436454970212196380", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:04", "id_str": "1436454959151734784", "tweets": "@tomkatsu2021 @claudioedantas Ningu\u00e9m quer o impeachment de Bolsonaro. N\u00e3o. Queremos algo muito mais s\u00f3rdido: seu Ostracismo. Talvez ele, percebendo isso, resolva decidir por uma das alternativas: morte. S\u00f3 n\u00e3o sei como resolver\u00e1 isso, posto que \u00e9 muito covarde para um suic\u00eddio conveniente. Auto golpe? Xii ;)"}
{"created_at": "2021-09-10 22:22:01", "id_str": "1436454945281253386", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:59", "id_str": "1436454937253273601", "tweets": "RT @Elfa_Rayla: Eu amo ver o \"Amor\" e \"Carinho\" que uma galera estar distribuindo nesse dia 10, o dia contra o suic\u00eddio \ud83e\udd70"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:58", "id_str": "1436454929984626730", "tweets": "RT @pasde_patience: Dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio... \n\nS\u00f3 quem j\u00e1 passou ou ama algu\u00e9m que j\u00e1 passou sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil superar\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:53", "id_str": "1436454912796278784", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:51", "id_str": "1436454902532907018", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:49", "id_str": "1436454896048480260", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:48", "id_str": "1436454888058277892", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:47", "id_str": "1436454887550750722", "tweets": "RT @caradeluaa: Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 important\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:46", "id_str": "1436454882853232650", "tweets": "@Yodacand Suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:45", "id_str": "1436454877400637479", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:43", "id_str": "1436454870278619136", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:43", "id_str": "1436454867720183815", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:41", "id_str": "1436454859260272670", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:39", "id_str": "1436454850439651359", "tweets": "A beira do suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:38", "id_str": "1436454850057969667", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:37", "id_str": "1436454842910789633", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:36", "id_str": "1436454841837133826", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:36", "id_str": "1436454838787874828", "tweets": "RT @colaboraprojeto: O dia 10 de setembro foi estipulado como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A data foi criada pela Associa\u00e7\u00e3o Int\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:36", "id_str": "1436454838355718146", "tweets": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio: campanha Setembro Amarelo ajuda a conscientizar sobre tema https://t.co/kNbDgL5VpQ https://t.co/vGL9WX6z2K"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:36", "id_str": "1436454838078873607", "tweets": "Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio: campanha Setembro Amarelo ajuda a conscientizar sobre tema https://t.co/5GGGnzJ5y3 https://t.co/FoclRwyGwn"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:36", "id_str": "1436454837751881754", "tweets": "RT @miinzoca_: setembro amarelo com S de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:35", "id_str": "1436454835428237328", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:32", "id_str": "1436454821377318930", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:31", "id_str": "1436454819489882142", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:27", "id_str": "1436454802846883851", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:27", "id_str": "1436454802083434496", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:25", "id_str": "1436454793967542286", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:24", "id_str": "1436454791350210560", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:24", "id_str": "1436454787789344770", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:23", "id_str": "1436454783951548417", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:21", "id_str": "1436454777760722945", "tweets": "eh super INSANO pensar que toda essa gente gosta de mim ??????? tipo??? e eu jurando que ningu\u00e9m me suportava direito \n\ne me deixa de cora\u00e7\u00e3o quentinho\ne insano imaginar que j\u00e1 tentei suic\u00eddio 2x e toda aquela gente gosta de mim \ud83e\udd7a"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:21", "id_str": "1436454776594706432", "tweets": "E pros crentes: esse assunto precisa ser falado na igreja pq enquanto vc vira pro seu irm\u00e3o e s\u00f3 sabe dizer que \"suic\u00eddio \u00e9 pecado\" sem tentar entender o q ele passa, sem escutar e sem procurar formas de ajudar... Nada vai mudar."}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:19", "id_str": "1436454768034127877", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:17", "id_str": "1436454761369411599", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:16", "id_str": "1436454757892300801", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:16", "id_str": "1436454756936032284", "tweets": "RT @rafiss44: Hoje \u00e9 10 de setembro (Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio)!\n\nSe voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 bem e n\u00e3o tem com quem contar ou pedir socorr\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:14", "id_str": "1436454749361123329", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:11", "id_str": "1436454736451051541", "tweets": "a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o assunto \u00e9 s\u00e9rio demais pra querer falar de f\u00e3 ou qualquer outra porra que n\u00e3o seja o assunto principal"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:10", "id_str": "1436454729857605663", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:09", "id_str": "1436454727039033390", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:08", "id_str": "1436454722135891999", "tweets": "@juliette Q assunto delicado e importante de se falar tbm. Quanta dor sinto ao ler esses dados. Ano passado perdi meu pai dessa forma. Suic\u00eddio. Hj em dia j\u00e1 at\u00e9 senti de ir embora da mesma forma, mas tenho tido acompanhamento e me reinvento todos os dias. Liguei, fui ouvida e aqui estou!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:06", "id_str": "1436454713340448774", "tweets": "RT @pasde_patience: Dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio... \n\nS\u00f3 quem j\u00e1 passou ou ama algu\u00e9m que j\u00e1 passou sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil superar\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:06", "id_str": "1436454713160081432", "tweets": "se  voc\u00ea  concorda  com  tudo  o  que  est\u00e3o  fazendo  com  \u00eas  mogais  (fazendo  apologia  a  suic\u00eddio,  e  mandando  as  piores  amea\u00e7as  e  mensagens  poss\u00edveis  pra  elus),  por  favor,  me  d\u00e1  block"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:02", "id_str": "1436454699234955265", "tweets": "\u00c9.. Setembro Amarelo campanha preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio. Muitas pessoas acham que \u00e9 apenas uma brincadeira ou algo moment\u00e2neo, eu sofri um pouco com ISSO. Eu venci \u00e9 acredito que SIM muitas pessoas tb conseguem, eu acredito em vcs que passam por isso+"}
{"created_at": "2021-09-10 22:21:01", "id_str": "1436454692251475993", "tweets": "RT @agenciadidas: Nesta tarde recebemos o Psic\u00f3logo Dr. Jo\u00e3o Coimbra em nosso servidor oficial para uma palestra muito importante sobre o S\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:58", "id_str": "1436454680587026432", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:54", "id_str": "1436454664229330952", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:49", "id_str": "1436454644495130659", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:43", "id_str": "1436454616334573583", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:39", "id_str": "1436454599922262022", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:38", "id_str": "1436454596378075166", "tweets": "RT @pasde_patience: Dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio... \n\nS\u00f3 quem j\u00e1 passou ou ama algu\u00e9m que j\u00e1 passou sabe o quanto \u00e9 dif\u00edcil superar\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:37", "id_str": "1436454592452169728", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:36", "id_str": "1436454587540574209", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:33", "id_str": "1436454574483705857", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:33", "id_str": "1436454574169235468", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:31", "id_str": "1436454567902945307", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:30", "id_str": "1436454561074618425", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:29", "id_str": "1436454560252538881", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:28", "id_str": "1436454555810766883", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:28", "id_str": "1436454553650610176", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:27", "id_str": "1436454548734894082", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:26", "id_str": "1436454545157234718", "tweets": "RT @psiyourself: Nesse dia mundial de conscientiza\u00e7\u00e3o para o suic\u00eddio, o PsiYourself lan\u00e7a seu mais novo texto debatendo um t\u00f3pico importan\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:25", "id_str": "1436454541499813892", "tweets": "Reconhecer os sinais de alerta, empatia e pol\u00edticas p\u00fablicas s\u00e3o medidas necess\u00e1rias para prevenir o suic\u00eddio. https://t.co/b567KswVM9"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:24", "id_str": "1436454538681229334", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:23", "id_str": "1436454531517358106", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:19", "id_str": "1436454517822955530", "tweets": "RT @RoosGatinho: @Ohmygodera @alnsrvx Olha, a Juliette n\u00e3o vai cometer suic\u00eddio por causa de cr\u00edticas, agora quem consegue ouvir as m\u00fasicas\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:17", "id_str": "1436454506720595975", "tweets": "@CamargoRafo @richlscosta @xtrapodcastbr Tirando suic\u00eddio/homic\u00eddio o resto bbb j\u00e1 teve"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:16", "id_str": "1436454505952993282", "tweets": "@californiagarls \"retardado\" usando um termo capacitista para ofender algu\u00e9m, logo vemos que de desconstru\u00eddo n\u00e3o tem nada. at\u00e9 em um tweet contra o suic\u00eddio voc\u00ea est\u00e1 incentivando a fazer o contr\u00e1rio. voc\u00eas twitteiros hip\u00f3critas e falsos moralistas \u00e9 de d\u00e1 nojo \ud83e\udd22\ud83e\udd2e"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:15", "id_str": "1436454502106861569", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:14", "id_str": "1436454494188052494", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:13", "id_str": "1436454491969175552", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:13", "id_str": "1436454490421571585", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:13", "id_str": "1436454489909866497", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:12", "id_str": "1436454485942054914", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:11", "id_str": "1436454483370905602", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:09", "id_str": "1436454474973945862", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:09", "id_str": "1436454473820426240", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:08", "id_str": "1436454472008536069", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:07", "id_str": "1436454466442731541", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:06", "id_str": "1436454461317259266", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:04", "id_str": "1436454455596158977", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:04", "id_str": "1436454453205520386", "tweets": "\ud83c\udf97A preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio \u00e9 responsabilidade pol\u00edtica, social e um esfor\u00e7o de toda a sociedade.\n\nAo longo do m\u00eas Setembro Amarelo, discutimos a import\u00e2ncia do cuidado com a sa\u00fade mental e hoje, dia 10, celebramos o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. https://t.co/ar8BpfVMk5"}
{"created_at": "2021-09-10 22:20:02", "id_str": "1436454447027195907", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:59", "id_str": "1436454434645712920", "tweets": "RT @kaeyasluv: eu t\u00f4 cansado sabe, de verdade, todo dia mogai sendo incitado a suic\u00eddio, todo dia anti-mogai falando merda pra gente e voc\u00ea\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:59", "id_str": "1436454433391616013", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:58", "id_str": "1436454429729906692", "tweets": "suic\u00eddio adiantado https://t.co/wgVTwMdPA9"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:57", "id_str": "1436454423543353344", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:55", "id_str": "1436454414236147713", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:54", "id_str": "1436454412776611865", "tweets": "Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deveria vir com an\u00fancio de medidas de enfrentamento dos preconceitos e das desigualdades, sobretudo econ\u00f4mica."}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:50", "id_str": "1436454395718377587", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:48", "id_str": "1436454384985124864", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:46", "id_str": "1436454378647572481", "tweets": "@mxnzmllopx sou contra suicidio nao aprovo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:45", "id_str": "1436454372603568133", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:41", "id_str": "1436454357722091520", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:39", "id_str": "1436454348628889600", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:37", "id_str": "1436454342022807552", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:37", "id_str": "1436454339418238977", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:35", "id_str": "1436454332556353554", "tweets": "toda sexta feira a noite desde q comecei essa faculdade eu tenho vontade de cometer suic\u00eddio pq \u00f4 diazinho p colocarem as 2 piores aulas juntas"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:35", "id_str": "1436454331293786113", "tweets": "RT @kaeyasluv: // incita\u00e7\u00e3o a suic\u00eddio , sem descri\u00e7\u00e3o de imagem\n\noi moots, ser\u00e1 q voc\u00eas poderiam por favor denunciar essa conta ? aqui o l\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:31", "id_str": "1436454315808407561", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:26", "id_str": "1436454293217976358", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:23", "id_str": "1436454283713695746", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:21", "id_str": "1436454275367018496", "tweets": "@httpsbratx @joaoguiss05 @Ana_Aliceee_ Tu t\u00e1 ligada que incentivo ao suic\u00eddio \u00e9 crime n\u00e9?"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:20", "id_str": "1436454270296023041", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:20", "id_str": "1436454269847224334", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:16", "id_str": "1436454253241978887", "tweets": "Acabei de escrever um texto sobre suic\u00eddio. Simplesmente botei tudo pra fora o que tava sentindo. Algo pessoal, mas que queria arrumar uma brecha pra colocar no livro."}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:06", "id_str": "1436454209508057110", "tweets": "RT @thaylloca: lei da atra\u00e7\u00e3o pra atrair meu suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:04", "id_str": "1436454202964905988", "tweets": "era s\u00f3 cometer suic\u00eddio agr"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:02", "id_str": "1436454195507470357", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:02", "id_str": "1436454194521808904", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:19:01", "id_str": "1436454188549120013", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:57", "id_str": "1436454171180507155", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:56", "id_str": "1436454168194162704", "tweets": "Hoje \u00e9 o dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e eu queria lembrar q frase motivacional bonitinha resolve nada.\n\n\u00c9 importante valorizar e lutar por um sistema p\u00fablico de sa\u00fade melhor. Valorizar os profissionais de sa\u00fade. \n\nAl\u00e9m de mudar nossa forma de lidar com sa\u00fade mental."}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:55", "id_str": "1436454164129882126", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:53", "id_str": "1436454158098472969", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:53", "id_str": "1436454156982759426", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:51", "id_str": "1436454147847593984", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:51", "id_str": "1436454147725963266", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:49", "id_str": "1436454141187039242", "tweets": "Dia mundial da obesidade. Dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Meu anivers\u00e1rio\n\n10 de setembro."}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:45", "id_str": "1436454122430111760", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:44", "id_str": "1436454118248308738", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:42", "id_str": "1436454108999950346", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:40", "id_str": "1436454103018770439", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:40", "id_str": "1436454101274046465", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:39", "id_str": "1436454098061205526", "tweets": "RT @luddwall: @juliette Ju, obrigada por compartilhar isso! Eu j\u00e1 estive numa situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil por causa da depress\u00e3o e tentei suic\u00eddio v\u00e1r\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:36", "id_str": "1436454084459081739", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:30", "id_str": "1436454060132114469", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:29", "id_str": "1436454057321844736", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:29", "id_str": "1436454053609869312", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:28", "id_str": "1436454051827392535", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:25", "id_str": "1436454040695681024", "tweets": "conversei com a prof sobre setembro amarelo. enquanto os idiotas faziam li\u00e7\u00e3o, eu mostrava minhas poesias e debatia sobre suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:22", "id_str": "1436454025914994688", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:21", "id_str": "1436454021041201157", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:13", "id_str": "1436453990183710721", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:13", "id_str": "1436453988317241361", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:13", "id_str": "1436453987910393880", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:10", "id_str": "1436453977294622720", "tweets": "RT @afonso_axe: Hoje soube de (mais) uma tentativa de suic\u00eddio perto de mim. Gra\u00e7as a Deus n\u00e3o correu bem, mas era importante que se falass\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:07", "id_str": "1436453963231121408", "tweets": "RT @drauziovarella: Existem dois fatores de risco principais para o suic\u00eddio: a tentativa pr\u00e9via e o transtorno mental. Pacientes com mais\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:06", "id_str": "1436453961008128003", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:03", "id_str": "1436453947196248067", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:01", "id_str": "1436453939080306698", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:18:01", "id_str": "1436453938505687059", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:59", "id_str": "1436453930658062336", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:59", "id_str": "1436453929223692302", "tweets": "SETEMBRO AMARELO: A DEPRESS\u00c3O E A LIGA\u00c7\u00c3O COM O SUIC\u00cdDIO!\n.\nConfira: https://t.co/mL19wlMAys\n.\nNOSSOS CONTATOS:\n\u2705WhatsApp: (31) 98473-4618.\n\u260e: (31) 3817-4149 \u2013 Brasil\n\ud83d\udce7: comercial@segvidamg.com.br\n.\n#SEGVIDA #SST #SSO #setembroamarelo #preven\u00e7\u00e3o #cuidados #vidas #saudemental https://t.co/YWIIXdhA9H"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:57", "id_str": "1436453922194038804", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:57", "id_str": "1436453919752953892", "tweets": "meu deus do c\u00e9u pra que que eu fui atr\u00e1s da carta de suic\u00eddio do kurt eu t\u00f4 me acabando em l\u00e1grimas"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:55", "id_str": "1436453912253456387", "tweets": "RT @lixinhoemii: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:53", "id_str": "1436453903961317377", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:49", "id_str": "1436453887318401066", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:48", "id_str": "1436453882562072576", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:45", "id_str": "1436453869626826778", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:44", "id_str": "1436453867806408706", "tweets": "RT @denjisulista: setembro com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:41", "id_str": "1436453855932436486", "tweets": "Meu livro conta a hist\u00f3ria de uma garota que \u00e9 acusada de ter manipulado um suic\u00eddio, uma garota que se jogou do andar mais alto do pr\u00e9dio da escola, Alice. \n Tudo parece mon\u00f3tono at\u00e9 ela receber uma carta dessa garota suicida que j\u00e1 estava morta."}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:39", "id_str": "1436453846344142855", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:39", "id_str": "1436453845840900101", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:35", "id_str": "1436453828006658051", "tweets": "RT @MaxMenezes: Sabia que o suic\u00eddio \u00e9 a terceira causa de morte de jovens brasileiros? \n\nSaiba que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\n#SetembroAmare\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:34", "id_str": "1436453826152865798", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:34", "id_str": "1436453823619424258", "tweets": "RT @isafeijo: Hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio\nSe voc\u00ea sentir que tudo est\u00e1 pesado demais e achar que n\u00e3o vai ague\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:30", "id_str": "1436453809610530841", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:29", "id_str": "1436453802014646298", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:28", "id_str": "1436453800068493312", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:23", "id_str": "1436453778258120705", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:23", "id_str": "1436453778199388177", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:22", "id_str": "1436453776131514368", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:22", "id_str": "1436453775632474117", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:18", "id_str": "1436453756925849601", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:16", "id_str": "1436453748524650503", "tweets": "@loggan_lee Exatamente, o suic\u00eddio e uma forma de sanar o sofrimento"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:15", "id_str": "1436453743734792207", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:14", "id_str": "1436453739926364169", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:13", "id_str": "1436453736688361501", "tweets": "Sabia que o suic\u00eddio \u00e9 a terceira causa de morte de jovens brasileiros? \n\nSaiba que voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\n#SetembroAmarelo https://t.co/FDuXvyGzfb"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:08", "id_str": "1436453714810781701", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:07", "id_str": "1436453712197820438", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:06", "id_str": "1436453706145337346", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:04", "id_str": "1436453698335612934", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:02", "id_str": "1436453689032646657", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:17:00", "id_str": "1436453682342776832", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:58", "id_str": "1436453674000293923", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:55", "id_str": "1436453663267082250", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:55", "id_str": "1436453659504742406", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:52", "id_str": "1436453647043469316", "tweets": "RT @sccplaris: \ud83d\udc9b Hoje \u00e9 o dia mundial da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio e \u00e9 importante lembrar: se voc\u00ea est\u00e1 em contato com algu\u00e9m que est\u00e1 em crise\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:50", "id_str": "1436453638432595985", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:44", "id_str": "1436453612998336515", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:37", "id_str": "1436453587513749504", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:37", "id_str": "1436453586557411328", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:36", "id_str": "1436453581624942593", "tweets": "@Malvin7S Sexta-feira do suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:33", "id_str": "1436453569809588229", "tweets": "RT @drauziovarella: N\u00e3o hesite em buscar ajuda! Se voc\u00ea precisa de ajuda ou quer conversar, entre em contato com CVV pelo n\u00famero 188 ou pel\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:33", "id_str": "1436453567154507779", "tweets": "RT @MIA_MARTINS11: @IgrejaUniversal Dois anos sofro com esse doen\u00e7a maldita \ud83d\ude2d. Ano passado por v\u00e1rias vezes pensamento de suic\u00eddio de morte\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:29", "id_str": "1436453550784229379", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:28", "id_str": "1436453547902738449", "tweets": "@anahach \ud83d\udc95\ud83d\udc95desesperan\u00e7a \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 \u2728\u2728apatia \u2728\u2728\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96 suic\u00eddio \ud83d\udc95\ud83d\udc95"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:28", "id_str": "1436453547298725890", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:28", "id_str": "1436453546283749381", "tweets": "Dia 10 de setembro dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suicidio!"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:27", "id_str": "1436453544681484291", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:20", "id_str": "1436453515669512207", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:19", "id_str": "1436453510523101201", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:19", "id_str": "1436453509399027731", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:17", "id_str": "1436453502272905245", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:15", "id_str": "1436453491631955980", "tweets": "RT @andressaevechf: sexta feira com \"S\" de suic\u00eddio gra\u00e7as a temporada final de Lucifer https://t.co/NvoFPzQGcI"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:14", "id_str": "1436453488624640025", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:13", "id_str": "1436453483352412161", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:11", "id_str": "1436453476826062860", "tweets": "@g4brielband3ira e vamos de suicidio coletivo"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:11", "id_str": "1436453475513217025", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:10", "id_str": "1436453474418532371", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:10", "id_str": "1436453470786277379", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:09", "id_str": "1436453469993541642", "tweets": "RT @negrali: Voc\u00ea sabia que a cada 40 segundos no Brasil uma pessoa perde a vida para o suic\u00eddio? \nHoje \u00e9 o Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Sui\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:08", "id_str": "1436453462817087531", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:07", "id_str": "1436453460799627267", "tweets": "@richlscosta @xtrapodcastbr Amigo mas essa s\u00e9rie \u00e9 o c\u00famulo dos absurdos kkkkkkkk Ja teve estupro, programa, adult\u00e9rio, sa\u00edda de arm\u00e1rio, alcoolismo, bipolarismo e agora suicidio/homic\u00eddio! N tem condi\u00e7\u00f5es kkkk"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:07", "id_str": "1436453459117711379", "tweets": "RT @ericafs48: Ir pro trabalho de skate = suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:02", "id_str": "1436453440138452994", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:01", "id_str": "1436453435684134932", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:01", "id_str": "1436453435625414675", "tweets": "Dia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio\n\nVai haters da nessa que mandam ela smt fa\u00e7am textinhos ai"}
{"created_at": "2021-09-10 22:16:00", "id_str": "1436453429581385728", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:59", "id_str": "1436453426825764864", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:56", "id_str": "1436453414830026753", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:56", "id_str": "1436453414293184527", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:56", "id_str": "1436453411982123026", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:54", "id_str": "1436453403761197057", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:52", "id_str": "1436453398296080385", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:49", "id_str": "1436453385620934656", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:49", "id_str": "1436453385096634383", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 22:15:49", "id_str": "1436453383825670145", "tweets": "Como eu amo ela, Ju obrigada por usar sua influ\u00eancia para causas e assunto importantes para nossa sociedade a taxa de suic\u00eddio em nosso Pa\u00eds \u00e9 alt\u00edssima, principalmente entre os jovens.\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d\ud83e\udd0d https://t.co/n8BxX42Qv3"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:52", "id_str": "1436479567544336386", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:51", "id_str": "1436479566760058883", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:48", "id_str": "1436479550674907138", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:47", "id_str": "1436479546698739718", "tweets": "RT @colaboraprojeto: O dia 10 de setembro foi estipulado como o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. A data foi criada pela Associa\u00e7\u00e3o Int\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:46", "id_str": "1436479545322967058", "tweets": "RT @ColdHabboFS: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mun\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:44", "id_str": "1436479534891741187", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:40", "id_str": "1436479518324273152", "tweets": "At\u00e9 que o Baek coringa de vez e manda a real pro cara, quase induzindo o velho ao suic\u00eddio, e \u00e9 a\u00ed que o Nambong se corroe pela culpa e finalmente procura ajuda! Puta trabalho foda de descontra\u00e7\u00e3o de personagem, namoral."}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:40", "id_str": "1436479517736964098", "tweets": "NOSSSSAAAA MASSS QUE \u00d3DIO DE TUDO AGORA TRISTEZA E \u00d3DIO JUNTOS = SUIC\u00cdDIO MELHOR REM\u00c9DIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:34", "id_str": "1436479493200351235", "tweets": "Comecei a ter um monte de espinha no rosto quando comecei a fazer piada sobre suic\u00eddio (algo que eu super repuldiei) https://t.co/hyuKNCggxG"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:28", "id_str": "1436479467103326211", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:21", "id_str": "1436479440880603137", "tweets": "RT @falcoericci: Precisando de apoio, DISQUE 188 \"O suic\u00eddio \u00e9 considerado pelo Minist\u00e9rio da Sa\u00fade como um problema de sa\u00fade p\u00fablica, tira\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:20", "id_str": "1436479433184096256", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:18", "id_str": "1436479426900987916", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:18", "id_str": "1436479426783481860", "tweets": "RT @cam__tt: sextou com S de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:10", "id_str": "1436479394080559107", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:10", "id_str": "1436479393745022980", "tweets": "so quem tentou suicidio vai entender"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:09", "id_str": "1436479388032372742", "tweets": "RT @Vini_Mutt05: Ok, essa propaganda foi bem interessante, ainda mais na trolagem no come\u00e7o kkk\n\nMas sim, estamos no setembro amarelo. Temo\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:09", "id_str": "1436479387323539463", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:04", "id_str": "1436479366771445766", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:00", "id_str": "1436479349964873729", "tweets": "RT @leonardololis: @felipeneto Que belo argumento para desqualificar o interlocutor, mandar procurar terapia... Setembro amarelo, no dia mu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:59:00", "id_str": "1436479349826457618", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:59", "id_str": "1436479347209211909", "tweets": "A esquerda quer derrubar o governo e trabalham para isso 24 horas por dia . Eu preciso confiar no Bolsonaro mesmo estando puto. Sei que o presidente tem um bom cora\u00e7\u00e3o e \u00e9 um democrata mas minha paci\u00eancia est\u00e1 no limite . Dialogar com a esquerda \u00e9 suic\u00eddio. https://t.co/EMiEw5tQUE"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:59", "id_str": "1436479345787342854", "tweets": "Setembro amarelo aham essa cidade me faz querer o suic\u00eddio de tanta merda que j\u00e1 falaram de mim e ainda falam"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:57", "id_str": "1436479339210625026", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:47", "id_str": "1436479295233404928", "tweets": "RT @rqlicsgrint: oii moots, alguns de voc\u00eas seguem duas pessoas que falaram pra mim cometer suic\u00eddio https://t.co/h4A3aT3XN4"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:46", "id_str": "1436479291416616962", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:44", "id_str": "1436479284785319938", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:39", "id_str": "1436479262912098309", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:38", "id_str": "1436479260231876613", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:37", "id_str": "1436479253110001670", "tweets": "RT @ClaudiaLeitte: Hj \u00e9 o mundial do combate ao suic\u00eddio e a depress\u00e3o precisa ser pauta para todos n\u00f3s. A campanha #BemMeQuero busca despe\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:35", "id_str": "1436479246403309585", "tweets": "@whindersson Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, principalmente diante da toxidade da internet. Isso precisa parar!  Pare com indireta  sobre problemas emocionais do @whindersson, @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:29", "id_str": "1436479219312340993", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:28", "id_str": "1436479218175651846", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:27", "id_str": "1436479213322870786", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:23", "id_str": "1436479194133848067", "tweets": "RT @filipescarcella: Ver gente que defende ser um pecado ser LGBT vir falar de \u201csetembro amarelo\u201d e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio me deixa enojado.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:19", "id_str": "1436479180150083603", "tweets": "RT @ColdHabboFS: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mun\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:17", "id_str": "1436479170477953025", "tweets": "sextou com S de suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:07", "id_str": "1436479127574532099", "tweets": "DIA 10 DE SETEMBRO \n\n#setembroamarelo2021\n\nSetembro Amarelo \u00e9 uma campanha brasileira de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, iniciada em 2015. O m\u00eas de setembro foi escolhido para a campanha porque, desde 2003, o dia 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio. https://t.co/s33acvktPW"}
{"created_at": "2021-09-10 23:58:03", "id_str": "1436479112110034947", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:52", "id_str": "1436479066564038656", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:49", "id_str": "1436479055486980099", "tweets": "Cientistas suecos constataram que o \u00edndice de suic\u00eddio entre mulheres com implantes de silicone \u00e9 39% maior."}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:46", "id_str": "1436479040710483970", "tweets": "a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o \u00e9 o suic\u00eddio \ud83c\udf97\ufe0f\n-\ud83c\udf19 https://t.co/5bEo7vJhDB"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:44", "id_str": "1436479032879681558", "tweets": "RT @AnaPaul75188172: Depress\u00e3o \u00e9 uma das principais causas de suic\u00eddio,isso por que os sentimentos de solid\u00e3o e tristeza s\u00e3o intensos ,assi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:42", "id_str": "1436479026101690376", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:41", "id_str": "1436479018291892235", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:39", "id_str": "1436479010087833604", "tweets": "@666RY0 vou ter que adiar meu suic\u00eddio pra 2023 depois que lan\u00e7ar esse filme que \u00f3dio, Disney vc me paga"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:37", "id_str": "1436479004681375759", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:35", "id_str": "1436478995172843521", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:27", "id_str": "1436478960699904021", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:23", "id_str": "1436478945965314054", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:21", "id_str": "1436478935374630914", "tweets": "RT @icilha_: 10/09 - Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio \ud83d\udc9b https://t.co/31Wz5wcc4X"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:21", "id_str": "1436478934607138833", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:18", "id_str": "1436478922867281920", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:16", "id_str": "1436478913673404420", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:57:13", "id_str": "1436478901971259394", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:56", "id_str": "1436478830668140547", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:53", "id_str": "1436478818433314816", "tweets": "RT @insideDimension: Acho ir\u00f4nico ver gente que faz o inferno na vida alheia falar de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:50", "id_str": "1436478808002080770", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:47", "id_str": "1436478793863110662", "tweets": "RT @CVVoficial: Suic\u00eddio n\u00e3o tem a ver com coragem ou com fraqueza. Tem a ver com desespero, com desesperan\u00e7a... \u00c0s vezes, est\u00e1 relacionado\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:38", "id_str": "1436478754725978114", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:36", "id_str": "1436478745930571780", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:32", "id_str": "1436478732542349326", "tweets": "@felipeneto Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, principalmente diante da toxidade da internet. Isso precisa parar! @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:32", "id_str": "1436478730961137666", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:30", "id_str": "1436478720206901249", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:25", "id_str": "1436478700367843335", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:21", "id_str": "1436478684643434496", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:21", "id_str": "1436478684475559940", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:20", "id_str": "1436478680251895812", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:18", "id_str": "1436478673100722180", "tweets": "Segundo minhas notas a \u00faltima vez que tentei suic\u00eddio antes de conhecer o bruno foi no dia 24 de setembro"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:18", "id_str": "1436478671884324866", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:17", "id_str": "1436478669409685542", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:16", "id_str": "1436478663550197760", "tweets": "RT @SaudeGovRJ: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, um problema tratado como tabu, mas que merece a aten\u00e7\u00e3o de todos. Um dos p\u00fab\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:14", "id_str": "1436478656801607690", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:13", "id_str": "1436478652032684048", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:10", "id_str": "1436478639663689731", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:09", "id_str": "1436478636069163027", "tweets": "@maiasuelen_ Cometo suic\u00eddio \ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:08", "id_str": "1436478629031161858", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:06", "id_str": "1436478621288472576", "tweets": "RT @ContextCars: TW: Suic\u00eddio\nBom dia, tarde ou noite, devido ao m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, vim aqui contar um pouco da origem dele, que\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:02", "id_str": "1436478603462598661", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:56:00", "id_str": "1436478597825548288", "tweets": "hmmm que vontade de cometer suicidio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:54", "id_str": "1436478570780561411", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:53", "id_str": "1436478567886598147", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:47", "id_str": "1436478542448050176", "tweets": "Suic\u00eddio, ansiedade...sa\u00fade mental n\u00e3o \u00e9 brincadeira. Procure um/x psic\u00f3logo/x qualificado. Voc\u00ea n\u00e3o precisa ficar sofrendo"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:44", "id_str": "1436478527881240577", "tweets": "RT @bruxinhwa: a juliette falando sobre o suic\u00eddio e vem gente assim: vc \u00e9 t\u00e3o necesaria, pena que seus f\u00e3s n\u00e3o seguem seu exemplo\n\nvsf o a\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:40", "id_str": "1436478513687760896", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:39", "id_str": "1436478506523844608", "tweets": "A gente precisa come\u00e7ar a conversar sobre suic\u00eddio no contexto de viol\u00eancia dom\u00e9stica, quando mulheres, diante de tanto sofrimento e de tanto pavor das amea\u00e7as recebidas toda vez que tentam terminar a rela\u00e7\u00e3o, decidem encerrar suas pr\u00f3prias vidas.\n\nDia de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:38", "id_str": "1436478504393183248", "tweets": "RT @ifoundallon: tw suic\u00eddio\n.\n.\n.\n.\n.\neu tava lendo um post sobre o quanto pacientes que tentaram suic\u00eddio s\u00e3o desrespeitados pelos profis\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:36", "id_str": "1436478497602555904", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:36", "id_str": "1436478495467704327", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:31", "id_str": "1436478475553148932", "tweets": "@felipeneto Acho desnecessario as indiretas do @felipeneto  para o @whindersson , como \" cuide da sua saude\" , \" terapia\" e etc. Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio e urgente, nao \u00e9 por ai @felipeneto"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:27", "id_str": "1436478459858014209", "tweets": "RT @QuebrandoOTabu: Hoje, 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \n\nEmprego, comida no prato, acesso \u00e0 sa\u00fade p\u00fablica de q\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:18", "id_str": "1436478419735351299", "tweets": "RT @sunmiike: toda hora que penso sobre futuro s\u00f3 consigo pensar em prostitui\u00e7\u00e3o, tr\u00e1fico ou suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:13", "id_str": "1436478399317430275", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:12", "id_str": "1436478394657648642", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:10", "id_str": "1436478385690234890", "tweets": "setembro ta sendo um dos meses q eu to mais pensando em suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:09", "id_str": "1436478382447996936", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:55:02", "id_str": "1436478352446132241", "tweets": "Tenho pensado em suic\u00eddio nos \u00faltimos dias"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:58", "id_str": "1436478334251241482", "tweets": "@Rconstantino \"Pois \u00e9 assim que o suic\u00eddio de uma na\u00e7\u00e3o se inicia: quando o sentimentalismo prevalece sobre a raz\u00e3o.\"\n\n Roger Scruton"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:54", "id_str": "1436478320426762244", "tweets": "RT @LucianoPelissa1: @gen_heleno General, ouvindo esse amontoado de besteira, sinto um profundo desespero em pensar na possibilidade da for\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:48", "id_str": "1436478296229830659", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:47", "id_str": "1436478290844397568", "tweets": "Vontade daquilo que come\u00e7a com S\ud83d\ude08\ud83e\udd2d\ud83e\udd74\ud83e\udd2a\ud83d\ude0f\ud83e\udd75\n\nSUIC\u00cdDIO"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:43", "id_str": "1436478274302095373", "tweets": "n\u00e3o gente essa disney \u00e9 muito canalha ela acha que eu vou t\u00e1 viva ora ver a minha princesa favorita nas telonas ? melhor preven\u00e7\u00e3o de suic\u00eddio mas avisa pro planeta n\u00e3o morrer at\u00e9 l\u00e1 https://t.co/XBTHCs29om"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:40", "id_str": "1436478259793891328", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:38", "id_str": "1436478253397594114", "tweets": "RT @comculturaearte: Hoje \u00e9 dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio. E nunca \u00e9 demais recordar as linhas de apoio e preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio em P\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:37", "id_str": "1436478247764627458", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:34", "id_str": "1436478236855312386", "tweets": "RT @_Heloisa_Helena: Solidariedade em amor, na hora da imensa dor! \u00c9 o mais belo significado do SETEMBRO AMARELO. #suicidion\u00e3o\u00e9frescura #su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:31", "id_str": "1436478222120665090", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:30", "id_str": "1436478218803023914", "tweets": "@temponi_rafa fui ler e al\u00e9m do acontecimento de cometer suic\u00eddio do t\u00edtulo, os pais n\u00e3o aceitaram a filha de volta em casa pq n\u00e3o queriam ficar mal falados\nmeu deus"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:25", "id_str": "1436478196954841093", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:17", "id_str": "1436478166143545349", "tweets": "RT @vlobo35: Eu s\u00f3 gostava de saber o que \u00e9 que vai na cabe\u00e7a das pessoas para reagirem com riso a uma not\u00edcia cujo t\u00edtulo \u00e9 \"Jovens homoss\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:16", "id_str": "1436478161613692929", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:06", "id_str": "1436478120199131148", "tweets": "RT @comentatita: hoje \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. ent\u00e3o vamos de trazer coisa in\u00fatil, no m\u00eas do setembro amarelo, que tem como\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:04", "id_str": "1436478108899631108", "tweets": "RT @NacoesUnidas: 10 de setembro \u00e9 o Dia de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\n\nSaiba mais sobre este problema de sa\u00fade p\u00fablica e o que voc\u00ea pode fazer\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:54:02", "id_str": "1436478099705798656", "tweets": "@iSukunaz suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:56", "id_str": "1436478076507066392", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:55", "id_str": "1436478071268429826", "tweets": "Ok, essa propaganda foi bem interessante, ainda mais na trolagem no come\u00e7o kkk\n\nMas sim, estamos no setembro amarelo. Temos que combater o suic\u00eddio. \ud83d\udc40\ud83c\udf1f https://t.co/6d5JjmiggI"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:51", "id_str": "1436478056789594113", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:50", "id_str": "1436478049562857491", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:48", "id_str": "1436478041912446996", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:43", "id_str": "1436478019691024390", "tweets": "Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. Todos os anos s\u00e3o mais de 1 milh\u00e3o de suic\u00eddios no mundo e 13 mil somente no Brasil, se tornando muito grave e importante debater sobre este assunto.\n\nVoc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho, falar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o! \ud83d\udc9b\ud83c\udf97\ufe0f https://t.co/WJi5Ei6CaG"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:40", "id_str": "1436478011050704901", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:38", "id_str": "1436478001483485185", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:30", "id_str": "1436477968621228032", "tweets": "RT @Corinthians: 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio #SetembroAmarelo\n\nDe acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pess\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:24", "id_str": "1436477943010758671", "tweets": "RT @EduardoLeite_: Acabo de sancionar o projeto de lei que institui a campanha Setembro Amarelo e o Dia Estadual de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:19", "id_str": "1436477921112334339", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:19", "id_str": "1436477920101478401", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:18", "id_str": "1436477917278740482", "tweets": "RT @Avanci83: No Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio relembro das vezes que tentei me matar e na frequ\u00eancia enorme em que penso sobre ir e\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:13", "id_str": "1436477895027920901", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:08", "id_str": "1436477874769473539", "tweets": "RT @esaufernandess: sou contra o suic\u00eddio, mas se for o meu eu sou a favor"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:07", "id_str": "1436477868721246219", "tweets": "RT @sasajwne: sexta com s de suic\u00eddio"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:04", "id_str": "1436477856201248772", "tweets": "RT @Cruzeiro: Mudamos as nossas cores para lembrar que estamos no #SetembroAmarelo\n\nE que hoje, dia 10/09, \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:53:02", "id_str": "1436477848244703234", "tweets": "RT @JusticaGovBR: Hoje \u00e9 o Dia Mundial de Combate ao Suic\u00eddio, uma data que integra a campanha #SetembroAmarelo. Com foco na sa\u00fade dos prof\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:49", "id_str": "1436477795186749444", "tweets": "RT @chico_psol: Sua vida \u00e9 importante, procure ajuda! Hoje, 10 de setembro, \u00e9 dia mundial de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Como diria Emicida, \"tu\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:48", "id_str": "1436477791269228556", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:47", "id_str": "1436477788446461961", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:46", "id_str": "1436477783765618706", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:32", "id_str": "1436477723946455066", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:26", "id_str": "1436477698600280064", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:22", "id_str": "1436477683777540100", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:21", "id_str": "1436477679625244674", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:21", "id_str": "1436477676554969090", "tweets": "RT @tainahnegreiros: rever matrix e lembrar do quase suic\u00eddio da lana na juventude. ela ia se atirar na linha do metr\u00f4 e uma pessoa saiu do\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:18", "id_str": "1436477665410682880", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:13", "id_str": "1436477642790903808", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:09", "id_str": "1436477625694924800", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:08", "id_str": "1436477624071634945", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:06", "id_str": "1436477614202499077", "tweets": "@gen_heleno General, ouvindo esse amontoado de besteira, sinto um profundo desespero em pensar na possibilidade da forma\u00e7\u00e3o dos militares ser t\u00e3o deficit\u00e1ria a ponto de produzir uma figura t\u00e3o melanc\u00f3lica como o senhor. Armas nas m\u00e3os de gente como o senhor \u00e9 o suic\u00eddio da na\u00e7\u00e3o."}
{"created_at": "2021-09-10 23:52:04", "id_str": "1436477608145965058", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:55", "id_str": "1436477567150796804", "tweets": "ja to vendo eu cometendo suic\u00eddio e essa facul ter sido em v\u00e3o"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:53", "id_str": "1436477562411225101", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:51", "id_str": "1436477553301233665", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:51", "id_str": "1436477551724138506", "tweets": "RT @juliette: De acordo com a OMS, a cada 40 segundos uma pessoa tira a pr\u00f3pria vida no mundo. No Brasil, mais de 13 mil pessoas cometem su\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:50", "id_str": "1436477549580849166", "tweets": "RT @PopZonebr: EDM perfection injusti\u00e7ado, \"Ok Not To Be Ok\" completa 1 ano de lan\u00e7amento. A colabora\u00e7\u00e3o entre Marshmello e Demi Lovato foi\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:45", "id_str": "1436477525966925826", "tweets": "Porra, o que caso de suic\u00eddio entre adolescente ecoa na minha mente e tira o sal do resto do dia, fica reverberando n\u00e3o \u00e9 brincadeira n\u00e3o viu? \ud83d\ude15\ud83d\ude15"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:41", "id_str": "1436477511282659339", "tweets": "@arlleee Stembro amarelo nao eh pra incentivar o suic\u00eddio?\ud83d\ude01\ud83d\ude01"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:33", "id_str": "1436477476356640773", "tweets": "RT @losgrandesgg: Vidas importam! \nA sua vida importa!\n\n10 de setembro, dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio!\n\nFalar \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o. N\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:24", "id_str": "1436477438410829824", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:22", "id_str": "1436477430898769923", "tweets": "RT @Cruzeiro: A cada 40 segundos, morre uma pessoa por suic\u00eddio no mundo. S\u00f3 no Brasil, s\u00e3o 32 pessoas por dia.\n\nSempre pergunte para quem\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:18", "id_str": "1436477414708764677", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:18", "id_str": "1436477414465544194", "tweets": "E nos cartazes de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio na minha escola estava escrito v\u00e1rias frases... E uma delas eram:\n\n\"N\u00e3o se mate, amanh\u00e3 tem jogo do curintia\""}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:17", "id_str": "1436477409549750272", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:16", "id_str": "1436477403694522370", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:14", "id_str": "1436477395217833992", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:13", "id_str": "1436477394169303061", "tweets": "RT @minersgg: hoje \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, da campanha #SetembroAmarelo\n\n\u201cFalar \u00e9 a melhor solu\u00e7\u00e3o\u201d \u00e9 o slogan da campanh\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:13", "id_str": "1436477392940371974", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:11", "id_str": "1436477383960367116", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:11", "id_str": "1436477383322832909", "tweets": "@psicologa_louca caralho, parece uma frase pra apoiar o suic\u00eddio KKKKKKK"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:04", "id_str": "1436477356449927179", "tweets": "RT @tpineapplemind: No dia mundial da preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio deixamos-te linhas de apoio que podes recorrer caso precises de ajuda! Partilha\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:51:03", "id_str": "1436477352255623182", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:56", "id_str": "1436477321297469440", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:56", "id_str": "1436477320852905987", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:49", "id_str": "1436477291111096323", "tweets": "RT @SupportFeNeto: Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho! \n\nHoje 10 de setembro \u00e9 o Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio.\ud83c\udf97\ufe0f\n\nSe precisar de apoio #Ligue188\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:49", "id_str": "1436477290247032843", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:48", "id_str": "1436477286736334853", "tweets": "@trajaza preveja meu suic\u00eddio por favor a vida t\u00e1 uma porcaria"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:45", "id_str": "1436477273629134851", "tweets": "RT @ACSMaua: Combate ao Suic\u00eddio na Adolesc\u00eancia\nVem assistir a live com a gente!\nhttps://t.co/7J0Q2N0niu https://t.co/GnlxL1ZlyM"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:35", "id_str": "1436477235142266886", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:32", "id_str": "1436477218843201542", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:26", "id_str": "1436477197062189057", "tweets": "RT @juliette: Hoje, dia 10 de setembro, \u00e9 o dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. \nPalavra dura de falar n\u00e9?! Mas esse assunto \u00e9 necess\u00e1rio\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:24", "id_str": "1436477188275064834", "tweets": "RT @SCInternacional: Neste Dia Mundial de Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio, Beira-Rio est\u00e1 iluminado pelo Setembro Amarelo. A campanha, criada em 2015\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:22", "id_str": "1436477178053550080", "tweets": "RT @CVVoficial: Valorizar a vida \u00e9 prevenir o suic\u00eddio. Vamos juntos nesse movimento...\nE se precisar de apoio emocional, #Ligue188 ou aces\u2026"}
{"created_at": "2021-09-10 23:50:21", "id_str": "1436477174991794177", "tweets": "RT @ARMY_HTP: Todo tipo de apoio \u00e9 uma grande ajuda para o recome\u00e7o de algu\u00e9m. Suic\u00eddio nunca foi frescura. Com depress\u00e3o ou ansiedade n\u00e3o\u2026"}
